[
    {
        "titulo": "Melodrama",
        "autor": "Jorge Franco",
        "isbn": "9789588948829",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588948829.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Para\u00edso travel",
        "autor": "Jorge Franco",
        "isbn": "9789588948843",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588948843.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Humo",
        "autor": "Gabriela Alem\u00e1n",
        "isbn": "9789588979403",
        "fecha_nov": "20170203",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979403.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Por qu\u00e9 triunfan los l\u00edderes",
        "autor": " Caracol Radio S.A.",
        "isbn": "9789588821399",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588821399.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Memoria de derrotas",
        "autor": "Rafael Baena",
        "isbn": "9789588948898",
        "fecha_nov": "20170203",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588948898.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La historia de las guerras",
        "autor": "Rafael Pardo Rueda",
        "isbn": "9789588806969",
        "fecha_nov": "20170625",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588806969.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Contenido expl\u00edcito. Una trilog\u00eda americana",
        "autor": "Juan Sebasti\u00e1n Gaviria",
        "isbn": "9789588979373",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979373.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuando Clara desapareci\u00f3",
        "autor": "Enrique Pati\u00f1o Orozco",
        "isbn": "9789588948966",
        "fecha_nov": "20170317",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588948966.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Viaje al interior de una gota de sangre",
        "autor": "Daniel Ferreira",
        "isbn": "9789585428041",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585428041.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00bfPor qu\u00e9 no fluye el amor en mi vida?",
        "autor": "Ana Mercedes Rueda Zapata",
        "isbn": "9789589007532",
        "fecha_nov": "20170203",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007532.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Por qu\u00e9 no fluye el amor en mi vida?",
        "autor": "Ana Mercedes Rueda Zapata",
        "isbn": "9789589007952",
        "fecha_nov": "20171221",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007952.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El despertar de la diosa",
        "autor": "Antonina Andrea Paola Canal D\u00e1vila",
        "isbn": "9789589007488",
        "fecha_nov": "20170203",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007488.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El reto de las seis semanas",
        "autor": "Klara Senior",
        "isbn": "9789589007433",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007433.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Personas compran personas",
        "autor": "Carlos Rosales",
        "isbn": "9789588821368",
        "fecha_nov": "20170203",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588821368.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El arte femenino de amamantar",
        "autor": " Asociacion Liga De La Leche Colombia",
        "isbn": "9789589007501",
        "fecha_nov": "20170203",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007501.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los \u00e1ngeles de hielo",
        "autor": "Toni Hill",
        "isbn": "9788466338738",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338738.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Els \u00e0ngels de gel",
        "autor": "Toni Hill",
        "isbn": "9788466338745",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338745.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los amantes de Hiroshima (Inspector Salgado 3)",
        "autor": "Toni Hill",
        "isbn": "9788466338875",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338875.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hotel Lutecia",
        "autor": "Empar Fern\u00e1ndez",
        "isbn": "9788491291725",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91725.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hotel Lutecia",
        "autor": "Empar Fern\u00e1ndez",
        "isbn": "9788491291718",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/SL91718.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aprendices de las emociones",
        "autor": "Norberto Levy",
        "isbn": "9788490623565",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P623565.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Qwertyuiop (Ensayos 4)",
        "autor": "Rafael S\u00e1nchez Ferlosio",
        "isbn": "9788499926490",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C926490.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Qwertyuiop (Ensayos 4)",
        "autor": "Rafael S\u00e1nchez Ferlosio",
        "isbn": "9788499926971",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC926971.jpg"
    },
    {
        "titulo": "P\u00e1ginas escogidas",
        "autor": "Rafael S\u00e1nchez Ferlosio",
        "isbn": "9788439733782",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33782.jpg"
    },
    {
        "titulo": "P\u00e1ginas escogidas",
        "autor": "Rafael S\u00e1nchez Ferlosio",
        "isbn": "9788439733713",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33713.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El l\u00e1piz del carpintero",
        "autor": "Manuel Rivas",
        "isbn": "9788420432526",
        "fecha_nov": "20170928",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL2526.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00bfQu\u00e9 me quieres, amor?",
        "autor": "Manuel Rivas",
        "isbn": "9788420432755",
        "fecha_nov": "20170928",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL2755.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aunque caminen por el valle de la muerte",
        "autor": "\u00c1lvaro Colomer",
        "isbn": "9788439732396",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH32396.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aunque caminen por el valle de la muerte",
        "autor": "\u00c1lvaro Colomer",
        "isbn": "9788439732150",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32150.jpg"
    },
    {
        "titulo": "100 a\u00f1os de TBO",
        "autor": "Antoni Guiral",
        "isbn": "9788466660686",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BC60686.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Enciclopedia",
        "autor": "Gonzalo Torn\u00e9",
        "isbn": "9788499927916",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927916.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Enciclopedia",
        "autor": "Gonzalo Torn\u00e9",
        "isbn": "9788499928104",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC928104.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tarta de almendras con amor",
        "autor": "\u00c1ngela Vallvey",
        "isbn": "9788491290988",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL90988.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tarta de almendras con amor",
        "autor": "\u00c1ngela Vallvey",
        "isbn": "9788491290971",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/SL90971.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 vas a hacer con el resto de tu vida",
        "autor": "Laura Ferrero",
        "isbn": "9788420419602",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL19602.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 vas a hacer con el resto de tu vida",
        "autor": "Laura Ferrero",
        "isbn": "9788420423753",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL23753.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Topito terremoto",
        "autor": "Anna Llenas",
        "isbn": "9788448847906",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47906.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Topito terremoto",
        "autor": "Anna Llenas",
        "isbn": "9788448847906",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE4790A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Talpet terratr\u00e8mol",
        "autor": "Anna Llenas",
        "isbn": "9788448847913",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47913.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Topito terremoto",
        "autor": "Anna Llenas",
        "isbn": "9788448848682",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBE48682.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Talpet terratr\u00e8mol",
        "autor": "Anna Llenas",
        "isbn": "9788448848699",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBE48699.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Topito terremoto",
        "autor": "Anna Llenas",
        "isbn": "9788448848927",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBE48927.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Talpet terratr\u00e8mol",
        "autor": "Anna Llenas",
        "isbn": "9788448848934",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBE48934.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi \u00faltimo suspiro",
        "autor": "Luis Bu\u00f1uel",
        "isbn": "9788499894447",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99444A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Papillon",
        "autor": "Henri Charri\u00e8re",
        "isbn": "9788466343954",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP343954.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Papillon",
        "autor": "Henri Charri\u00e8re",
        "isbn": "9788466342148",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342148.jpg"
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo hacer bien el amor a un hombre",
        "autor": "Anne Hooper",
        "isbn": "9788499891637",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99163A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El intruso",
        "autor": "Frederick Forsyth",
        "isbn": "9788466341929",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341929.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La alternativa del diablo",
        "autor": "Frederick Forsyth",
        "isbn": "9788497594332",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89433B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Odessa",
        "autor": "Frederick Forsyth",
        "isbn": "9788497595117",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89511C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El fantasma de Manhattan",
        "autor": "Frederick Forsyth",
        "isbn": "9788497597357",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89735C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El manifiesto negro",
        "autor": "Frederick Forsyth",
        "isbn": "9788497597715",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89771B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cobra",
        "autor": "Frederick Forsyth",
        "isbn": "9788499894225",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99422A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Icaro",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788490703151",
        "fecha_nov": "20170111",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03151.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pederastas",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788490703656",
        "fecha_nov": "20170517",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03656.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rumbo a la noche",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788466659857",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS59857.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00cdcaro",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788490695968",
        "fecha_nov": "20170111",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK95968.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rumbo a la noche",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788490696231",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96231.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pederastas",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788490697252",
        "fecha_nov": "20170517",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK97252.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Azabache (Cienfuegos 3)",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788497930123",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83012B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sicario",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788497931236",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83123B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Brazofuerte (Cienfuegos 5)",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788497931342",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83134C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fuerteventura",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788497933803",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83380C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ali en el pa\u00eds de las maravillas",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788497935470",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83547A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Viaje al fin del mundo: Gal\u00e1pagos",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788483463598",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86359A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tuareg (Tuareg 1)",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788497592796",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89279B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cienfuegos (Cienfuegos 1)",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788497595766",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89576C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Manaos",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788497596503",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89650B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Caribes (Cienfuegos 2)",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788497597753",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89775B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Xaragu\u00e1 (Cienfuegos 6)",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788497598651",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89865D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Montenegro (Cienfuegos 4)",
        "autor": "Alberto V\u00e1zquez-Figueroa",
        "isbn": "9788497599634",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89963B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La t\u00eda Tula",
        "autor": "Miguel de Unamuno",
        "isbn": "9788490703571",
        "fecha_nov": "20170419",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03571.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La t\u00eda Tula",
        "autor": "Miguel de Unamuno",
        "isbn": "9788490697719",
        "fecha_nov": "20170522",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK97719.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fin de guardia (Trilog\u00eda Bill Hodges 3)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788401018343",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL018343.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El bazar de los malos sue\u00f1os",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788401018411",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL018411.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00daltimos disparos (La Torre Oscura [c\u00f3mic] 11)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466340182",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340182.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00daltimos disparos (La Torre Oscura [c\u00f3mic] 11)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466340199",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340199.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Apocalipsis",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466345026",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP345026.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Blaze",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466345415",
        "fecha_nov": "20171214",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP345415.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El bazar de los malos sue\u00f1os",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788401017322",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L017322.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fin de guardia (Trilog\u00eda Bill Hodges 3)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788401018336",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L018336.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las tierras bald\u00edas (La Torre Oscura III)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788401021411",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L021411.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La llegada de los tres (La Torre Oscura II)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788401021428",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L021428.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El pistolero (La Torre Oscura I)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788401021435",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L021435.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El resplandor",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788490328729",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32872C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La canci\u00f3n de Roland (La Torre Oscura [c\u00f3mic] - Integral I (1-5))",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466336949",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P336949.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El pistolero (La Torre Oscura [c\u00f3mic] - Integral II (6-11))",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466336956",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P336956.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00daltimos disparos (La Torre Oscura [c\u00f3mic] 11)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466338493",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338493.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El pistolero (La Torre Oscura I)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466338509",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338509.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La llegada de los tres (La Torre Oscura II)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466340588",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340588.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las tierras bald\u00edas (La Torre Oscura III)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466340717",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340717.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El pistolero (La Torre Oscura I)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466341295",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341295.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Quien pierde paga (Trilog\u00eda Bill Hodges 2)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466341660",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341660.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mago y cristal (La Torre Oscura IV)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466342650",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342650.jpg"
    },
    {
        "titulo": "It",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788466345347",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P345347.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La larga marcha",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497930017",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83001B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las cuatro estaciones II",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497931960",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83196B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Riding The Bullet",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497938198",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83819B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Colorado Kid",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497938617",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83861C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Torre Oscura (La Torre Oscura VII)",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788483462713",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86271B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cazador de sue\u00f1os",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497591508",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89150B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Corazones en la Atl\u00e1ntida",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497592956",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89295B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La chica que amaba a Tom Gordon",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497593670",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89367B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Misery",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497595353",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89535D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Desesperaci\u00f3n",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497595896",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89589D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un saco de huesos",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497595964",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89596A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Carretera maldita",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497596541",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89654B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Insomnia",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497597722",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89772C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Apocalipsis",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788497599412",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89941B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La c\u00fapula",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788499891095",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99109C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Blockade Billy",
        "autor": "Stephen King",
        "isbn": "9788499897981",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99798A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Viento del este, viento del oeste",
        "autor": "Pearl S. Buck",
        "isbn": "9788497598552",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89855A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El hombre bicentenario",
        "autor": "Isaac Asimov",
        "isbn": "9788416628001",
        "fecha_nov": "20170413",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAFL8001.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La \u00faltima pregunta",
        "autor": "Isaac Asimov",
        "isbn": "9788416628018",
        "fecha_nov": "20170413",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAFL8018.jpg"
    },
    {
        "titulo": "B\u00f3vedas de acero (Serie de los robots 2)",
        "autor": "Isaac Asimov",
        "isbn": "9788497937306",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83730B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fundaci\u00f3n e Imperio (Ciclo de la Fundaci\u00f3n 12)",
        "autor": "Isaac Asimov",
        "isbn": "9788497595018",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89501B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Poes\u00eda completa",
        "autor": "Vicente Aleixandre",
        "isbn": "9788426403070",
        "fecha_nov": "20171214",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH403070.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Poes\u00eda completa",
        "autor": "Vicente Aleixandre",
        "isbn": "9788426402813",
        "fecha_nov": "20171214",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H402813.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Borges esencial (Edici\u00f3n conmemorativa de la RAE y la ASALE)",
        "autor": "Jorge Luis Borges",
        "isbn": "9788420479781",
        "fecha_nov": "20170525",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL18217.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Borges esencial (Edici\u00f3n conmemorativa de la RAE y la ASALE)",
        "autor": "Jorge Luis Borges",
        "isbn": "9788420431673",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL31673.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Libro de sue\u00f1os",
        "autor": "Jorge Luis Borges",
        "isbn": "9788490321959",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32195A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El Aleph",
        "autor": "Jorge Luis Borges",
        "isbn": "9788499089515",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88951A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Inquisiciones | Otras inquisiciones",
        "autor": "Jorge Luis Borges",
        "isbn": "9788499089546",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88954A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Poes\u00eda completa",
        "autor": "Jorge Luis Borges",
        "isbn": "9788499891286",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99128B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuentos de Eva Luna",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401018657",
        "fecha_nov": "20170330",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL18657.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hija de la fortuna",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401018664",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL18664.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Paula",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401019050",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL19050.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Eva Luna",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401019296",
        "fecha_nov": "20170223",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL19296.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Retrato en sepia",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401019531",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL19531.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El juego de Ripper",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401019579",
        "fecha_nov": "20170223",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL19579.jpg"
    },
    {
        "titulo": "In\u00e9s del alma m\u00eda",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401019661",
        "fecha_nov": "20170629",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL19661.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi pa\u00eds inventado",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401019678",
        "fecha_nov": "20170720",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL19678.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La ninfa de porcelana",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401019753",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL19753.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De amor y de sombra",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401019852",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL19852.jpg"
    },
    {
        "titulo": "M\u00e1s all\u00e1 del invierno",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401020360",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL20360.jpg"
    },
    {
        "titulo": "M\u00e1s all\u00e1 del invierno",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401019777",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019777.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La ninfa de porcelana",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401019098",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019098.jpg"
    },
    {
        "titulo": "M\u00e1s all\u00e1 del invierno",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401019760",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019760.jpg"
    },
    {
        "titulo": "M\u00e1s all\u00e1 del invierno",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401026089",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L01976A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "M\u00e1s all\u00e1 del invierno",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9789500758789",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L01976B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Ciudad de las Bestias (Memorias del \u00c1guila y del Jaguar 1)",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401020605",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L020605.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El reino del Drag\u00f3n de Oro (Memorias del \u00c1guila y del Jaguar 2)",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401020612",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L020612.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El Bosque de los Pigmeos",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788401020629",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L020629.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La casa de los esp\u00edritus (edici\u00f3n escolar)",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788490324325",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32432A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El Zorro",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788497939157",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83915B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Memorias del \u00e1guila y del jaguar",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788499083049",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88304A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Eva Luna",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788497592512",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89251B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cuaderno de Maya",
        "autor": "Isabel Allende",
        "isbn": "9788499899848",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99984A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Anestesia letal",
        "autor": "Robin Cook",
        "isbn": "9788466341936",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341936.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La manipulaci\u00f3n de las mentes",
        "autor": "Robin Cook",
        "isbn": "9788497930062",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83006C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Miedo mortal",
        "autor": "Robin Cook",
        "isbn": "9788497931779",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83177B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Intenci\u00f3n criminal",
        "autor": "Robin Cook",
        "isbn": "9788497593045",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89304B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Epidemia",
        "autor": "Robin Cook",
        "isbn": "9788497593052",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89305B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los archivos de Salem",
        "autor": "Robin Cook",
        "isbn": "9788497595070",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89507A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cromosoma 6",
        "autor": "Robin Cook",
        "isbn": "9788497595889",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89588B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El exorcista",
        "autor": "William Peter Blatty",
        "isbn": "9788490703212",
        "fecha_nov": "20170125",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03212.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La semilla del diablo",
        "autor": "Ira Levin",
        "isbn": "9788490703205",
        "fecha_nov": "20170125",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03205.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nunca so\u00f1aron con la posteridad",
        "autor": "Raymond Chandler",
        "isbn": "9788466337175",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP337175.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La historia de Poodle Springs",
        "autor": "Raymond Chandler",
        "isbn": "9788466345064",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP345064.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El sue\u00f1o eterno (Philip Marlowe 1)",
        "autor": "Raymond Chandler",
        "isbn": "9788490325735",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32573A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nunca so\u00f1aron con la posteridad",
        "autor": "Raymond Chandler",
        "isbn": "9788466334822",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P334822.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La historia de Poodle Springs",
        "autor": "Raymond Chandler",
        "isbn": "9788466339261",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339261.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El largo adi\u00f3s",
        "autor": "Raymond Chandler",
        "isbn": "9788490622520",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62252A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Libro del anhelo",
        "autor": "Leonard Cohen",
        "isbn": "9788426400567",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH400567.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hermosos perdedores",
        "autor": "Leonard Cohen",
        "isbn": "9788426404848",
        "fecha_nov": "20171028",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404848.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El juego favorito",
        "autor": "Leonard Cohen",
        "isbn": "9788426404855",
        "fecha_nov": "20171028",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404855.jpg"
    },
    {
        "titulo": "TITULO DE LEONARD COHEN POR DEFINIR",
        "autor": "Leonard Cohen",
        "isbn": "9788439733232",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33232.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hermosos perdedores",
        "autor": "Leonard Cohen",
        "isbn": "9788426404794",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H404794.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El juego favorito",
        "autor": "Leonard Cohen",
        "isbn": "9788426404800",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H404800.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Libro del anhelo",
        "autor": "Leonard Cohen",
        "isbn": "9788426404817",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H404817.jpg"
    },
    {
        "titulo": "TITULO DE LEONARD COHEN POR DEFINIR",
        "autor": "Leonard Cohen",
        "isbn": "9788439733157",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33157.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pil\u00f3n",
        "autor": "William Faulkner",
        "isbn": "9788466337762",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337762.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una f\u00e1bula",
        "autor": "William Faulkner",
        "isbn": "9788466337779",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337779.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Santuario",
        "autor": "William Faulkner",
        "isbn": "9788490628157",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62815A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sartoris",
        "autor": "William Faulkner",
        "isbn": "9788490628164",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62816A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rabos de lagartija",
        "autor": "Juan Mars\u00e9",
        "isbn": "9788426405234",
        "fecha_nov": "20170928",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAH05234.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Si te dicen que ca\u00ed",
        "autor": "Juan Mars\u00e9",
        "isbn": "9788426405241",
        "fecha_nov": "20170928",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAH05241.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Colecci\u00f3n particular",
        "autor": "Juan Mars\u00e9",
        "isbn": "9788426404527",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404527.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Colecci\u00f3n particular",
        "autor": "Juan Mars\u00e9",
        "isbn": "9788426404336",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H404336.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Esa puta tan distinguida",
        "autor": "Juan Mars\u00e9",
        "isbn": "9788466339438",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339438.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Canciones de amor en Lolita's Club",
        "autor": "Juan Mars\u00e9",
        "isbn": "9788497939546",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83954D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El amante biling\u00fce",
        "autor": "Juan Mars\u00e9",
        "isbn": "9788483462539",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86253C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ronda del Guinard\u00f3",
        "autor": "Juan Mars\u00e9",
        "isbn": "9788497598293",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89829B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No m\u00e1s miedo",
        "autor": "Erica Jong",
        "isbn": "9788420426426",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL26426.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Miedo a volar",
        "autor": "Erica Jong",
        "isbn": "9788420426655",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL26655.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No m\u00e1s miedo",
        "autor": "Erica Jong",
        "isbn": "9788420426433",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL26433.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Miedo a volar",
        "autor": "Erica Jong",
        "isbn": "9788420426679",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL26679.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El desprecio",
        "autor": "Alberto Moravia",
        "isbn": "9788497937931",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83793B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Libertad de movimiento",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9788466342520",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342520.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La chica del tromb\u00f3n",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9788497595421",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89542A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Don Juan (Los mejores cl\u00e1sicos)",
        "autor": "Tirso de Molina\/ Moli\u00e8re\/Lorenzo da Ponte",
        "isbn": "9788491053187",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EPG53187.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Don Juan",
        "autor": "Tirso de Molina\/ Moli\u00e8re\/Lorenzo da Ponte",
        "isbn": "9788491053170",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG53170.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El P\u00fablico, Sonetos del amor oscuro y Div\u00e1n del Tamarit (Crisol\u00edn 2017)",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788403518582",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG18582.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La casa de Bernarda Alba (Colecci\u00f3n Alfaguara Cl\u00e1sicos)",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788420486765",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL86765.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Yerma \/ Poeta en Nueva York",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788490703595",
        "fecha_nov": "20170419",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03595.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Yerma \/ Poeta en Nueva York",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788490697726",
        "fecha_nov": "20170522",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK97726.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cielo bajo",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466337847",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP337847.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La casa de Bernarda Alba",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466337861",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP337861.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bodas de sangre",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466337885",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP337885.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Romancero gitano",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466337908",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP337908.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La zapatera prodigiosa | Mariana Pineda (Teatro completo 1)",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466340731",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340731.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El p\u00fablico | As\u00ed que pasen cien a\u00f1os (Teatro completo 2)",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466340748",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340748.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bodas de sangre | Yerma (Teatro completo 3)",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466340755",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340755.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La casa de Bernarda Alba | Do\u00f1a Rosita la soltera (Teatro completo 4)",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466340762",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340762.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Libro de poemas | Primeras canciones | Canciones (Poes\u00eda completa 1)",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466340779",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340779.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Romancero gitano | Poema del cante jondo (Poes\u00eda completa 2)",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466340786",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340786.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Poeta en Nueva York | Sonetos (Poes\u00eda completa 3)",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466340793",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340793.jpg"
    },
    {
        "titulo": "So\u00f1ando en la mar amarga (Flash Poes\u00eda)",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788439733485",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33485.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cielo bajo",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466337830",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337830.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La casa de Bernarda Alba",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466337854",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337854.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bodas de sangre",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466337878",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337878.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Romancero gitano",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788466337892",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337892.jpg"
    },
    {
        "titulo": "So\u00f1ando en la mar amarga",
        "autor": "Federico Garc\u00eda Lorca",
        "isbn": "9788439733393",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33393.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La guerra de los mundos",
        "autor": "H.G. Wells",
        "isbn": "9788490703601",
        "fecha_nov": "20170419",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03601.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Antolog\u00eda po\u00e9tica",
        "autor": "William Butler Yeats",
        "isbn": "9788426404770",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404770.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Auto de fe (Obra completa Canetti 2)",
        "autor": "Elias Canetti",
        "isbn": "9788497936781",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83678C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Apuntes 1 (Obra completa Canetti 7)",
        "autor": "Elias Canetti",
        "isbn": "9788483465967",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86596B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gran dolor del mundo",
        "autor": "Francisco Candel",
        "isbn": "9788499926506",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C926506.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gran dolor del mundo",
        "autor": "Francisco Candel",
        "isbn": "9788499927510",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC927510.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Diario de Anne Frank",
        "autor": "Anne Frank",
        "isbn": "9788466339841",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAP39841.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El diario de Anne Frank (novela gr\u00e1fica)",
        "autor": "Anne Frank",
        "isbn": "9788466342575",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP342575.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El diario de Anne Frank (novela gr\u00e1fica)",
        "autor": "Anne Frank",
        "isbn": "9788466340564",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340564.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Me crece la barba",
        "autor": "Gloria Fuertes",
        "isbn": "9788416709595",
        "fecha_nov": "20170307",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERK0959A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Me crece la barba",
        "autor": "Gloria Fuertes",
        "isbn": "9788416709649",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK09649.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Banderas en la niebla",
        "autor": "Javier Reverte",
        "isbn": "9788401019449",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019449.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En mares salvajes",
        "autor": "Javier Reverte",
        "isbn": "9788466344586",
        "fecha_nov": "20170803",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP344586.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La canci\u00f3n de Mbama",
        "autor": "Javier Reverte",
        "isbn": "9788466344593",
        "fecha_nov": "20170803",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP344593.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Banderas en la niebla",
        "autor": "Javier Reverte",
        "isbn": "9788401019432",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019432.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un verano chino",
        "autor": "Javier Reverte",
        "isbn": "9788466338288",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338288.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El sue\u00f1o de \u00c1frica (Trilog\u00eda de \u00c1frica 1)",
        "autor": "Javier Reverte",
        "isbn": "9788497934732",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83473A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Trilog\u00eda de Centroam\u00e9rica",
        "autor": "Javier Reverte",
        "isbn": "9788497938228",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83822B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El r\u00edo de la desolaci\u00f3n",
        "autor": "Javier Reverte",
        "isbn": "9788483460207",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86020A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El m\u00e9dico de Ifni",
        "autor": "Javier Reverte",
        "isbn": "9788483462171",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86217A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La aventura de viajar",
        "autor": "Javier Reverte",
        "isbn": "9788483465578",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86557B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dios, el diablo y la aventura",
        "autor": "Javier Reverte",
        "isbn": "9788497596732",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89673B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pantale\u00f3n y las visitadoras",
        "autor": "Mario Vargas Llosa",
        "isbn": "9788420432793",
        "fecha_nov": "20171214",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL32793.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los cachorros",
        "autor": "Mario Vargas Llosa",
        "isbn": "9788420431949",
        "fecha_nov": "20170523",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL3194A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cinco Esquinas",
        "autor": "Mario Vargas Llosa",
        "isbn": "9788466341523",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341523.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Conversaci\u00f3n en Princeton",
        "autor": "Mario Vargas Llosa\/Ruben Gallo",
        "isbn": "9788420431789",
        "fecha_nov": "20170921",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL31789.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Conversaci\u00f3n en Princeton con Rub\u00e9n Gallo",
        "autor": "Mario Vargas Llosa\/Ruben Gallo",
        "isbn": "9788420431796",
        "fecha_nov": "20170921",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL31796.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cr\u00f3nica de Travnik",
        "autor": "Ivo Andric",
        "isbn": "9788497594608",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89460B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un puente sobre el Drina",
        "autor": "Ivo Andric",
        "isbn": "9788497597777",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89777B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gran dinero",
        "autor": "John Dos Passos",
        "isbn": "9788466344258",
        "fecha_nov": "20170803",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP344258.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Manhattan Transfer",
        "autor": "John Dos Passos",
        "isbn": "9788497934756",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83475C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gran Gatsby",
        "autor": "F. Scott Fitzgerald",
        "isbn": "9788490628645",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62864A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hermosos y malditos",
        "autor": "F. Scott Fitzgerald",
        "isbn": "9788497936590",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83659C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Siddhartha",
        "autor": "Hermann Hesse",
        "isbn": "9788466342193",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAP42193.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Si hubiera espinas (Saga Dollanganger 3)",
        "autor": "V.C. Andrews",
        "isbn": "9788497596749",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89674B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mueren m\u00e1s por desamor",
        "autor": "Saul Bellow",
        "isbn": "9788490325391",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32539A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las aventuras de Augie March",
        "autor": "Saul Bellow",
        "isbn": "9788497933339",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83333B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El diciembre del decano",
        "autor": "Saul Bellow",
        "isbn": "9788497937009",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83700C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El planeta de Mr. sammler",
        "autor": "Saul Bellow",
        "isbn": "9788497937016",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83701A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El hombre en suspenso",
        "autor": "Saul Bellow",
        "isbn": "9788497937672",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83767A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuentos reunidos",
        "autor": "Saul Bellow",
        "isbn": "9788483469484",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86948A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "2061: Odisea tres",
        "autor": "Arthur C. Clarke",
        "isbn": "9788497933636",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83363B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "3001: Odisea final",
        "autor": "Arthur C. Clarke",
        "isbn": "9788497933643",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83364C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "2010: Odisea dos (Odisea espacial 2)",
        "autor": "Arthur C. Clarke",
        "isbn": "9788483463475",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86347B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "2001: Una odisea espacial (Odisea espacial 1)",
        "autor": "Arthur C. Clarke",
        "isbn": "9788497599290",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89929C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Legado mortal",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788401018220",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL018220.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Legado mortal",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788401018213",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L018213.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Asesinato en directo (Bajo sospecha 1)",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788466338363",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338363.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fraude al descubierto",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788466339537",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339537.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Perseguida por toda la ciudad",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497931069",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83106A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Por siempre m\u00eda",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497931731",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83173B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El secreto de la noche",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497932479",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83247C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La fuerza del enga\u00f1o",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497935456",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83545B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Escondido en las sombras",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497939171",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83917B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La misma canci\u00f3n",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788483468517",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86851A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00faltimo adi\u00f3s",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497593625",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89362A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los ni\u00f1os?",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497594301",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89430B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi querida Sunday",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497595292",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89529B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Acu\u00e9rdate de m\u00ed",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497595650",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89565B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Misterio en la cl\u00ednica",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497595834",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89583A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La estrella robada",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497595988",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89598D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Camino hacia el pasado",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497597203",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89720C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La cuna caer\u00e1",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788497599665",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89966B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mentiras de sangre",
        "autor": "Mary Higgins Clark",
        "isbn": "9788499894003",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99400A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ladr\u00f3n de la Navidad",
        "autor": "Mary Higgins Clark\/Carol Higgins Clark",
        "isbn": "9788483461280",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86128A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Misterio en alta mar",
        "autor": "Mary Higgins Clark\/Carol Higgins Clark",
        "isbn": "9788483467749",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86774B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vestida de blanco (Bajo sospecha 3)",
        "autor": "Mary Higgins Clark\/Alafair Burke",
        "isbn": "9788466341462",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341462.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vestida de blanco (Bajo sospecha 3)",
        "autor": "Mary Higgins Clark\/Alafair Burke",
        "isbn": "9788466341882",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341882.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una columna de fuego (Saga Los pilares de la Tierra 3)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788401019791",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL19791.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un mundo sin fin (Saga Los pilares de la Tierra 2)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788401019807",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL19807.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una columna de fuego (Saga Los pilares de la Tierra 3)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788401018312",
        "fecha_nov": "20170912",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL018312.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un m\u00f3n sense fi (Saga Els pilars de la Terra 2)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788416930012",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EVT30012.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una columna de foc (Saga Els pilars de la Terra 3)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788416430581",
        "fecha_nov": "20170912",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EVT30581.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Els pilars de la Terra (Saga Els pilars de la Terra 1)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788416430956",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EVT30956.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una columna de fuego (Saga Los pilares de la Tierra 3)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788401018251",
        "fecha_nov": "20170912",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L018251.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un mundo sin fin (edici\u00f3n 10\u00ba aniversario) (Saga Los pilares de la Tierra 2)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788401019609",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L01960A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los pilares de la Tierra (Saga Los pilares de la Tierra 1)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788401328510",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L32851D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un mundo sin fin (Saga Los pilares de la Tierra 2)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788401336560",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L33656B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El umbral de la eternidad (The Century 3)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788466329507",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32950A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un mundo sin fin (Saga Los pilares de la Tierra 2)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788466341776",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341776.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los pilares de la Tierra (Saga Los pilares de la Tierra 1)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788466341783",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341783.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un m\u00f3n sense fi (Saga Els pilars de la Terra 2)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788466342117",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342117.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Els pilars de la Terra (Saga Els pilars de la Terra 1)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788466342124",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342124.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La caiguda dels gegants (The Century 1)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788466342278",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342278.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Noche sobre las aguas",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788497931366",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83136C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vuelo final",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788497931427",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83142C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Alto riesgo",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788497593304",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89330C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El hombre de San Petersburgo",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788497594240",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89424B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Papel moneda",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788497595711",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89571C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una columna de foc (Saga Els pilars de la Terra 3)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788416430574",
        "fecha_nov": "20170912",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/VT30574.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Els pilars de la Terra (Saga Els pilars de la Terra 1)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788416430949",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/VT30949.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un m\u00f3n sense fi (Saga Els pilars de la Terra 2)",
        "autor": "Ken Follett",
        "isbn": "9788416430970",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/VT30970.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Alexis o el tratado del in\u00fatil combate",
        "autor": "Marguerite Yourcenar",
        "isbn": "9788420432670",
        "fecha_nov": "20170803",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL32670.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Maleficio (Flash Relatos)",
        "autor": "Marguerite Yourcenar",
        "isbn": "9788416628148",
        "fecha_nov": "20171002",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EFL28148.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Alexis o el tratado del in\u00fatil combate \/ El denario del sue\u00f1o \/ El tiro de gracia",
        "autor": "Marguerite Yourcenar",
        "isbn": "9788466344807",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP344807.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Alexis o el tratado del in\u00fatil combate \/ El denario del sue\u00f1o \/ El tiro de gracia",
        "autor": "Marguerite Yourcenar",
        "isbn": "9788466344807",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP34480A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ensayos",
        "autor": "Marguerite Yourcenar",
        "isbn": "9788466345019",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP345019.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Alexis o el tratado del in\u00fatil combate \/ El denario del sue\u00f1o \/ El tiro de gracia",
        "autor": "Marguerite Yourcenar",
        "isbn": "9788466342179",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342179.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ensayos",
        "autor": "Marguerite Yourcenar",
        "isbn": "9788466342186",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342186.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aventuras Ib\u00e9ricas",
        "autor": "Ian Gibson",
        "isbn": "9788466660143",
        "fecha_nov": "20170322",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS60143.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aventuras Ib\u00e9ricas",
        "autor": "Ian Gibson",
        "isbn": "9788490696712",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96712.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La enfermedad como camino",
        "autor": "Thorwald Dethlefsen",
        "isbn": "9788499083551",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88355A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mito de la cruzada de Franco",
        "autor": "Herbert R. Southworth",
        "isbn": "9788483465745",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86574B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El trueno dorado",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788490703984",
        "fecha_nov": "20170920",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03984.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El trueno dorado",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788490698327",
        "fecha_nov": "20170925",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK98327.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sonatas. Primeras narraciones (Obras completas Valle-Incl\u00e1n 1)",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788466337540",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP337540.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Comedias b\u00e1rbaras. Primeros dramas (Obras completas Valle-Incl\u00e1n 2)",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788466337557",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP337557.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La guerra carlista. Tirano Banderas (Obras completas Valle-Incl\u00e1n 3)",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788466340434",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340434.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Luces de bohemia. Farsas y esperpentos (Obras completas Valle-Incl\u00e1n 4)",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788466340441",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340441.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Luces de bohemia | Divinas palabras",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788466340458",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340458.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sonatas. Primeras narraciones (Obras completas Valle-Incl\u00e1n 1)",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788466337465",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337465.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Comedias b\u00e1rbaras. Primeros dramas (Obras completas Valle-Incl\u00e1n 2)",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788466337472",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337472.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La guerra carlista. Tirano Banderas (Obras completas Valle-Incl\u00e1n 3)",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788466339698",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339698.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Luces de bohemia. Farsas y esperpentos (Obras completas Valle-Incl\u00e1n 4)",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788466339704",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339704.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Luces de bohemia | Divinas palabras",
        "autor": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "isbn": "9788466339766",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339766.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Manual de las rupturas",
        "autor": "Autores varios ",
        "isbn": "9788420487052",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL87052.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Flores bajo la lluvia",
        "autor": "Rosamunde Pilcher",
        "isbn": "9788497930413",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83041C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los buscadores de conchas",
        "autor": "Rosamunde Pilcher",
        "isbn": "9788497593144",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89314B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tomillo silvestre",
        "autor": "Rosamunde Pilcher",
        "isbn": "9788497594226",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89422D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La casa vac\u00eda",
        "autor": "Rosamunde Pilcher",
        "isbn": "9788497595704",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89570D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El regreso",
        "autor": "Rosamunde Pilcher",
        "isbn": "9788497595728",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89572B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nieve en abril",
        "autor": "Rosamunde Pilcher",
        "isbn": "9788497599603",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89960C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sinuh\u00e9, el egipcio",
        "autor": "Mika Waltari",
        "isbn": "9788401018930",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L018930.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Juan el peregrino",
        "autor": "Mika Waltari",
        "isbn": "9788483460757",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86075A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sihuhe, el egipcio",
        "autor": "Mika Waltari",
        "isbn": "9788497596657",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89665B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Yo el Supremo (Edici\u00f3n conmemorativa de la RAE y la ASALE)",
        "autor": "Augusto Roa Bastos",
        "isbn": "9788420479774",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL79774.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Yo el Supremo (Edici\u00f3n conmemorativa de la RAE y la ASALE)",
        "autor": "Augusto Roa Bastos",
        "isbn": "9788420432793",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL32793.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historias de cronopios y de famas",
        "autor": "Julio Cort\u00e1zar",
        "isbn": "9788420406794",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL0679A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bestiario",
        "autor": "Julio Cort\u00e1zar",
        "isbn": "9788420416571",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL1657A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Divertimento | El examen | Diario de Andr\u00e9s Fava | Los premios",
        "autor": "Julio Cort\u00e1zar",
        "isbn": "9788466337786",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337786.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Obra cr\u00edtica",
        "autor": "Julio Cort\u00e1zar",
        "isbn": "9788466341479",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341479.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El holocausto espa\u00f1ol",
        "autor": "Paul Preston",
        "isbn": "9788483068526",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C84852B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La muerte de Guernica (Colecci\u00f3n Endebate)",
        "autor": "Paul Preston",
        "isbn": "9788416448067",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAEN8067.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Franco (edici\u00f3n actualizada)",
        "autor": "Paul Preston",
        "isbn": "9788466337489",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337489.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Guerra Civil Espa\u00f1ola (edici\u00f3n actualizada)",
        "autor": "Paul Preston",
        "isbn": "9788466339483",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339483.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Idealistas bajo las balas",
        "autor": "Paul Preston",
        "isbn": "9788483467862",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86786B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La muerte de Guernica (versi\u00f3n gr\u00e1fica)",
        "autor": "Paul Preston\/Jos\u00e9 Pablo Garc\u00eda",
        "isbn": "9788499927435",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927435.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La muerte de Guernica (versi\u00f3n gr\u00e1fica)",
        "autor": "Paul Preston\/Jos\u00e9 Pablo Garc\u00eda",
        "isbn": "9788499927589",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC927589.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La muerte de Guernica (versi\u00f3n gr\u00e1fica)",
        "autor": "Paul Preston\/Jos\u00e9 Pablo Garc\u00eda",
        "isbn": "9788499927756",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC927756.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hiroshima",
        "autor": "John Hersey",
        "isbn": "9788483468548",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86854B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fundamentos de filosof\u00eda",
        "autor": "Bertrand Russell",
        "isbn": "9788466329613",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32961A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La amenaza de Andromeda",
        "autor": "Michael Crichton",
        "isbn": "9788483463932",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86393B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mono desnudo",
        "autor": "Desmond Morris",
        "isbn": "9788497598606",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89860C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Auge y ca\u00edda de las grandes potencias",
        "autor": "Paul Kennedy",
        "isbn": "9788466344791",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP344791.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ocho d\u00edas de marzo (Inspector Mascarell 8)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788401019081",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019081.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vuit dies de mar\u00e7 (Inspector Mascarell 8)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788416430703",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EVT30703.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ocho d\u00edas de marzo (Inspector Mascarell 8)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788401018527",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L018527.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dos d\u00edas de mayo (Inspector Mascarell 4)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788490327326",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32732A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nueve d\u00edas de abril (Inspector Mascarell 6)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788466329941",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32994A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nueve d\u00edas de abril (Inspector Mascarell 6)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788466329941",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32994B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tres d\u00edas de agosto (Inspector Mascarell 7)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788466339582",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339582.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Seis d\u00edas de diciembre (Inspector Mascarell 5)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788490623879",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62387A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuatro d\u00edas de enero (Inspector Mascarell 1)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788483469019",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86901E.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Siete d\u00edas de julio (Inspector Mascarell 2)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788499087610",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88761A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cinco d\u00edas de octubre (Inspector Mascarell 3)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788499894324",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99432A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vuit dies de mar\u00e7 (Inspector Mascarell 8)",
        "autor": "Jordi Sierra i Fabra",
        "isbn": "9788416430697",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/VT30697.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Memorias",
        "autor": "Carlos Barral",
        "isbn": "9788426404787",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404787.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Poes\u00eda de amor. De tus caderas a tus pies quiero hacer un largo viaje (Flash Poes\u00eda)",
        "autor": "Pablo Neruda",
        "isbn": "9788439733249",
        "fecha_nov": "20170713",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33249.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Poes\u00eda de amor. De tus caderas a tus pies quiero hacer un largo viaje",
        "autor": "Pablo Neruda",
        "isbn": "9788439733164",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33164.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Traicionada",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788401021442",
        "fecha_nov": "20170928",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL21442.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una herencia misteriosa",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788401019654",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019654.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Blue",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788401019715",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019715.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dulce y amargo",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788466341714",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341714.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Volar",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788490622056",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP622056.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una herencia misteriosa",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788401019586",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019586.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Blue",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788401019708",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019708.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Charles Street, n\u00ba 44",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788466341127",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341127.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hotel Vend\u00f4me",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788466342025",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342025.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Accidente",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497930406",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83040C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Calidoscopio",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497930536",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83053B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Acto de fe",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497930864",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83086C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Volar",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497931076",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83107B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cinco d\u00edas en Par\u00eds",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497931090",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83109E.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuando late un coraz\u00f3n",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497931755",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83175B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El viaje",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497934107",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83410A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Esperanza",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497935302",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83530B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Villa",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497938952",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83895B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Empezar de nuevo",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788483460368",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86036C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Deseos concedidos",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788483463840",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86384A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Juego de citas",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788483465257",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86525A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un puerto seguro",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788483469033",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86903A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rescate",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788499082035",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88203A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El fantasma",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497593854",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89385C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El precio del amor",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497594219",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89421B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Joyas",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497594752",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89475B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Secretos",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497596565",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89656B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vacaciones en Saint-Tropez",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497597234",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89723B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una entrega especial",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497599474",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89947D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Zoya",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788497599764",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89976B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fiel a s\u00ed misma",
        "autor": "Danielle Steel",
        "isbn": "9788499899770",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99977A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Unamuno",
        "autor": "Mar\u00eda Zambrano",
        "isbn": "9788499928180",
        "fecha_nov": "20170803",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC928180.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La muerte de Artemio Cruz",
        "autor": "Carlos Fuentes",
        "isbn": "9788466332910",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P33291A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En mis propias palabras",
        "autor": "Dalai Lama",
        "isbn": "9788466344647",
        "fecha_nov": "20170713",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAP44647.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En mis propias palabras",
        "autor": "Dalai Lama",
        "isbn": "9788499080154",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88015A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Reinventa tu cuerpo, resucita tu alma",
        "autor": "Deepak Chopra",
        "isbn": "9788466331944",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P33194A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo crear salud",
        "autor": "Deepak Chopra",
        "isbn": "9788466331951",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P33195A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El libro de los secretos",
        "autor": "Deepak Chopra",
        "isbn": "9788466331968",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P33196A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El jilguero",
        "autor": "Donna Tartt",
        "isbn": "9788466338837",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338837.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El paciente ingl\u00e9s",
        "autor": "Michael Ondaatje",
        "isbn": "9788420420905",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL20905.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Divisadero",
        "autor": "Michael Ondaatje",
        "isbn": "9788420430409",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL30409.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tormenta en La Habana (Dirk Pitt 23)",
        "autor": "Clive Cussler",
        "isbn": "9788401018558",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL01855A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tormenta en La Habana (Dirk Pitt 23)",
        "autor": "Clive Cussler",
        "isbn": "9788401018541",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L01854A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hijos de la medianoche",
        "autor": "Salman Rushdie",
        "isbn": "9788497934329",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83432B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La sonrisa del jaguar",
        "autor": "Salman Rushdie",
        "isbn": "9788497938396",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83839B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Verg\u00fcenza",
        "autor": "Salman Rushdie",
        "isbn": "9788497938402",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83840B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00faltimo suspiro del Moro",
        "autor": "Salman Rushdie",
        "isbn": "9788497938426",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83842B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Furia",
        "autor": "Salman Rushdie",
        "isbn": "9788483462089",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86208A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Shalimar el payaso",
        "autor": "Salman Rushdie",
        "isbn": "9788483462218",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86221B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La encantadora de Florencia",
        "autor": "Salman Rushdie",
        "isbn": "9788499081724",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88172A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los versos sat\u00e1nicos",
        "autor": "Salman Rushdie",
        "isbn": "9788497594318",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89431B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Como agua para chocolate",
        "autor": "Laura Esquivel",
        "isbn": "9788466344609",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P344609.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi negro pasado",
        "autor": "Laura Esquivel",
        "isbn": "9788491290292",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/SL9029A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Desde el amanecer",
        "autor": "Rosa Chacel",
        "isbn": "9788426404503",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404503.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Barrio de Maravillas",
        "autor": "Rosa Chacel",
        "isbn": "9788426404510",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404510.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Desde el amanecer",
        "autor": "Rosa Chacel",
        "isbn": "9788426403506",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H403506.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Barrio de Maravillas",
        "autor": "Rosa Chacel",
        "isbn": "9788426403513",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H403513.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Diccionario de las artes (nueva edici\u00f3n ampliada)",
        "autor": "F\u00e9lix de Az\u00faa",
        "isbn": "9788499928630",
        "fecha_nov": "20171214",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C928630.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El reloj, el gato y Madagascar",
        "autor": "Jos\u00e9 Luis Sampedro",
        "isbn": "9788499926087",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C926087.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Monte Sina\u00ed",
        "autor": "Jos\u00e9 Luis Sampedro",
        "isbn": "9788466341745",
        "fecha_nov": "20170330",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAP41745.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El reloj, el gato y Madagascar",
        "autor": "Jos\u00e9 Luis Sampedro",
        "isbn": "9788499928463",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC928463.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La balada del agua (Flash Relatos)",
        "autor": "Jos\u00e9 Luis Sampedro",
        "isbn": "9788415597957",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EFL97957.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La sonrisa etrusca (edici\u00f3n escolar)",
        "autor": "Jos\u00e9 Luis Sampedro",
        "isbn": "9788490624982",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P624982.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vieja sirena (Los c\u00edrculos del tiempo 1)",
        "autor": "Jos\u00e9 Luis Sampedro",
        "isbn": "9788497930222",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83022B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Monte Sina\u00ed",
        "autor": "Jos\u00e9 Luis Sampedro",
        "isbn": "9788497931953",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83195B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Octubre, octubre (Los c\u00edrculos del tiempo 2)",
        "autor": "Jos\u00e9 Luis Sampedro",
        "isbn": "9788497599207",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89920B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Escribir es vivir",
        "autor": "Jos\u00e9 Luis Sampedro",
        "isbn": "9788499897554",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99755A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cien a\u00f1os de soledad (Edici\u00f3n conmemorativa de la RAE y la ASALE)",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "isbn": "9788420471839",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL71839.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cien a\u00f1os de soledad (edici\u00f3n ilustrada)",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "isbn": "9788439733690",
        "fecha_nov": "20170523",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33690.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cien a\u00f1os de soledad (edici\u00f3n ilustrada)",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "isbn": "9788439733836",
        "fecha_nov": "20170617",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33836.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Doce cuentos peregrinos",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "isbn": "9788439701033",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GR0103R.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La incre\u00edble y triste historia de la c\u00e1ndida Er\u00e9ndira y de su abuela desalmada",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "isbn": "9788439719601",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GR1960R.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El coronel no tiene quien le escriba",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "isbn": "9788497592352",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89235D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ojos de perro azul",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "isbn": "9788497592376",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89237B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La mala hora",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "isbn": "9788497592390",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89239B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los funerales de la Mam\u00e1 Grande",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "isbn": "9788497592468",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89246B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La hojarasca",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "isbn": "9788497592475",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89247C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cien a\u00f1os de soledad (edici\u00f3n ilustrada)",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "isbn": "9788439732471",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32471.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El pie de la letra",
        "autor": "Jaime Gil de Biedma",
        "isbn": "9788426404640",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H404640.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las personas del verbo",
        "autor": "Jaime Gil de Biedma",
        "isbn": "9788466339469",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339469.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Diarios 1956-1985",
        "autor": "Jaime Gil de Biedma",
        "isbn": "9788466339476",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339476.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dune (Dune 1)",
        "autor": "Frank Herbert",
        "isbn": "9788466342667",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP342667.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mes\u00edas de Dune (Dune 2)",
        "autor": "Frank Herbert",
        "isbn": "9788466342674",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP342674.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hijos de Dune (Dune 3)",
        "autor": "Frank Herbert",
        "isbn": "9788466342681",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP342681.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Herejes de Dune (Dune 5)",
        "autor": "Frank Herbert",
        "isbn": "9788466342698",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP342698.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Casa Capitular (Dune 6)",
        "autor": "Frank Herbert",
        "isbn": "9788466342704",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP342704.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hijos de Dune (Dune 3)",
        "autor": "Frank Herbert",
        "isbn": "9788497594325",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89432B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mes\u00edas de Dune (Dune 2)",
        "autor": "Frank Herbert",
        "isbn": "9788497596671",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89667C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dune (Dune 1)",
        "autor": "Frank Herbert",
        "isbn": "9788497596824",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89682C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Herejes de Dune (Dune 5)",
        "autor": "Frank Herbert",
        "isbn": "9788497597319",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89731B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Casa Capitular (Dune 6)",
        "autor": "Frank Herbert",
        "isbn": "9788497597708",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89770B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Escribe con Rosa Montero",
        "autor": "Rosa Montero",
        "isbn": "9788420431758",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL31758.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La loca de la casa",
        "autor": "Rosa Montero",
        "isbn": "9788420432359",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL32359.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La loca de la casa",
        "autor": "Rosa Montero",
        "isbn": "9788420432359",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL3235A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia del Rey Transparente",
        "autor": "Rosa Montero",
        "isbn": "9788420433363",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL33363.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La carne",
        "autor": "Rosa Montero",
        "isbn": "9788420431505",
        "fecha_nov": "20170411",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EADB1505.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La carne",
        "autor": "Rosa Montero",
        "isbn": "9788466337656",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337656.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Colapso",
        "autor": "Jared Diamond",
        "isbn": "9788499922676",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C92267A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Colapso",
        "autor": "Jared Diamond",
        "isbn": "9788499927336",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927336.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Volver\u00e1s a Regi\u00f3n",
        "autor": "Juan Benet",
        "isbn": "9788484500087",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P80008A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La otra casa de Maz\u00f3n",
        "autor": "Juan Benet",
        "isbn": "9788497939997",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83999A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sa\u00fal ante Samuel",
        "autor": "Juan Benet",
        "isbn": "9788483464069",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86406A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Oto\u00f1o en Madrid hacia 1950",
        "autor": "Juan Benet",
        "isbn": "9788499081694",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88169A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mefisto",
        "autor": "Klaus Mann",
        "isbn": "9788497939713",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83971A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gran Meaulnes (Los mejores cl\u00e1sicos)",
        "autor": "Alain Fournier",
        "isbn": "9788491053422",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EPG53422.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gran Meaulnes",
        "autor": "Alain Fournier",
        "isbn": "9788491053347",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG53347.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gran momento de Mary Tribune",
        "autor": "Juan Garc\u00eda Hortelano",
        "isbn": "9788483469170",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86917B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Todos los hermosos caballos (Trilog\u00eda de la frontera 1)",
        "autor": "Cormac McCarthy",
        "isbn": "9788497936040",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83604B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hijo de Dios",
        "autor": "Cormac McCarthy",
        "isbn": "9788497594615",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89461B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Coraz\u00f3n de vinagre (The Hogarth Shakespeare)",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788426404350",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404350.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El turista accidental",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340489",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340489.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Reuni\u00f3n en el restaurante Nostalgia",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340496",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340496.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Buscando a Caleb",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340502",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340502.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El tr\u00e1nsito de Morgan",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340519",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340519.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La br\u00fajula de No\u00e9",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340526",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340526.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuando \u00e9ramos mayores",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340700",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340700.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ejercicios respiratorios",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466341615",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341615.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El matrimonio amateur",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466341622",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341622.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Propios y extra\u00f1os",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466341639",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341639.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Coraz\u00f3n de vinagre (The Hogarth Shakespeare)",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788426403957",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H403957.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Reuni\u00f3n en el restaurante Nostalgia",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788490322109",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P322109.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El hombre que dijo adi\u00f3s",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788490327555",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32755A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ejercicios respiratorios",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340120",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340120.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El turista accidental",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340137",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340137.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El matrimonio amateur",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340144",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340144.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Propios y extra\u00f1os",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340151",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340151.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuando \u00e9ramos mayores",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340168",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340168.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El hilo azul",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788466340175",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340175.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La br\u00fajula de No\u00e9",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788499087344",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88734A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Buscando a Caleb",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788499896489",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99648A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El tr\u00e1nsito de Morgan",
        "autor": "Anne Tyler",
        "isbn": "9788499898650",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P998650.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La obsesi\u00f3n",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788401018909",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL018909.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El secreto de una dama",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788490325117",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP325117.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En busca de un sue\u00f1o",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466341813",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341813.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La obsesi\u00f3n",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788401018893",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L018893.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Siempre hay un ma\u00f1ana (Hotel Boonsboro 1)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788490327104",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32710A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El primer y \u00faltimo amor (Hotel Boonsboro 2)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788490328484",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32848A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La mentira",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466338783",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338783.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Al rojo vivo",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466339186",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339186.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Deseo y venganza",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466339193",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339193.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cita con el pasado",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466339209",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339209.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Colinas negras",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466339230",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339230.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aurora boreal",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466339247",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339247.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Siempre hay un ma\u00f1ana (Hotel Boonsboro 1)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466339735",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339735.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El primer y \u00faltimo amor (Hotel Boonsboro 2)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466339742",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339742.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La esperanza perfecta (Hotel Boonsboro 3)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466339759",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339759.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bruja oscura (Trilog\u00eda de los O'Dwyer 1)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466341011",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341011.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hechizo en la niebla (Trilog\u00eda de los O'Dwyer 2)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466341028",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341028.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Legado m\u00e1gico (Trilog\u00eda de los O'Dwyer 3)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788466341035",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341035.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La esperanza perfecta (Hotel Boonsboro 3)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788490622773",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62277A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cita con el pasado",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788483463048",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86304A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Al rojo vivo",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788483463697",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86369A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Magos, amantes y ladrones",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788483466162",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86616A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dalia azul (Trilog\u00eda del jard\u00edn 1)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788483469903",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86990A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rosa negra (Trilog\u00eda del jard\u00edn 2)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788499080192",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88019A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lirio rojo (Trilog\u00eda del jard\u00edn 3)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788499080765",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88076A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00c1lbum de boda (Cuatro bodas 1)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788499088600",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88860A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rosas sin espinas (Cuatro bodas 2)",
        "autor": "Nora Roberts",
        "isbn": "9788499892122",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99212A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Secretos de una noche de verano (Las Wallflowers 1)",
        "autor": "Lisa Kleypas",
        "isbn": "9788490703120",
        "fecha_nov": "20170111",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03120.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El lago de los sue\u00f1os (Friday Harbor 3)",
        "autor": "Lisa Kleypas",
        "isbn": "9788490703311",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03311.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La cueva de cristal (Friday Harbor 4)",
        "autor": "Lisa Kleypas",
        "isbn": "9788490704165",
        "fecha_nov": "20171115",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB04165.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El diablo en primavera (Los Ravenel 3)",
        "autor": "Lisa Kleypas",
        "isbn": "9788490697658",
        "fecha_nov": "20170621",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK97658.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El diablo en primavera (Los Ravenel 3)",
        "autor": "Lisa Kleypas",
        "isbn": "9788416076123",
        "fecha_nov": "20170621",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/VE76123.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ser mam\u00e1: el antes y el despu\u00e9s",
        "autor": "Eduard Estivill",
        "isbn": "9788401018534",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL018534.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ser mare: l'abans i el despr\u00e9s",
        "autor": "Eduard Estivill",
        "isbn": "9788416430710",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EVT30710.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Du\u00e9rmete, ni\u00f1o (edici\u00f3n actualizada y ampliada)",
        "autor": "Eduard Estivill",
        "isbn": "9788490328620",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32862B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ser mare: l'abans i el despr\u00e9s",
        "autor": "Eduard Estivill",
        "isbn": "9788415961925",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/VT61925.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ser mam\u00e1: el antes y el despu\u00e9s",
        "autor": "Eduard Estivill\/Gonzalo Pin\/Carlos Salvador",
        "isbn": "9788401016752",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L016752.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un misterio en Toledo (Inspector Thomas Pitt 30)",
        "autor": "Anne Perry",
        "isbn": "9788466660488",
        "fecha_nov": "20170111",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS60488.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Laberintos de la noche (Detective William Monk 21)",
        "autor": "Anne Perry",
        "isbn": "9788466661287",
        "fecha_nov": "20171004",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61287.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un misterio en Toledo (Inspector Thomas Pitt 30)",
        "autor": "Anne Perry",
        "isbn": "9788490695975",
        "fecha_nov": "20170111",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK95975.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Laberintos de la noche (Detective William Monk 21)",
        "autor": "Anne Perry",
        "isbn": "9788490698549",
        "fecha_nov": "20171004",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK98549.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Envenenado en Cardington Crescent (Inspector Thomas Pitt 8)",
        "autor": "Anne Perry",
        "isbn": "9788497930239",
        "fecha_nov": "20170327",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83023B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El pasado vuelve a Connemara (Historias navide\u00f1as)",
        "autor": "Anne Perry",
        "isbn": "9788499088877",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88887A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cad\u00e1ver de Traitors Gate (Inspector Thomas Pitt 15)",
        "autor": "Anne Perry",
        "isbn": "9788497592963",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89296A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los esc\u00e1ndalos de Half Moon Street (Inspector Thomas Pitt 20)",
        "autor": "Anne Perry",
        "isbn": "9788497594059",
        "fecha_nov": "20170327",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89405B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Incendios en Highgate Rise (Inspector Thomas Pitt 11)",
        "autor": "Anne Perry",
        "isbn": "9788497595384",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89538A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3nclave",
        "autor": "Robert Harris",
        "isbn": "9788425354984",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EGR54984.jpg"
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3nclave",
        "autor": "Robert Harris",
        "isbn": "9788425354854",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GR54854.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dictator (Trilog\u00eda de Cicer\u00f3n 3)",
        "autor": "Robert Harris",
        "isbn": "9788466341202",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341202.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El poder en la sombra",
        "autor": "Robert Harris",
        "isbn": "9788483469972",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86997C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Conspiraci\u00f3n (Trilog\u00eda de Cicer\u00f3n 2)",
        "autor": "Robert Harris",
        "isbn": "9788499890388",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89038A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cielos de barro",
        "autor": "Dulce Chac\u00f3n",
        "isbn": "9788466332491",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P33249A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Momentos estelares de la historia de Espa\u00f1a",
        "autor": "Jos\u00e9 Calvo Poyato",
        "isbn": "9788490703922",
        "fecha_nov": "20170906",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03922.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Biblia negra",
        "autor": "Jos\u00e9 Calvo Poyato",
        "isbn": "9788490704202",
        "fecha_nov": "20171025",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB04202.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El esp\u00eda del Rey",
        "autor": "Jos\u00e9 Calvo Poyato",
        "isbn": "9788466661102",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61102.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El esp\u00eda del Rey",
        "autor": "Jos\u00e9 Calvo Poyato",
        "isbn": "9788490696606",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96606.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Momentos estelares de la historia de Espa\u00f1a",
        "autor": "Jos\u00e9 Calvo Poyato",
        "isbn": "9788490697832",
        "fecha_nov": "20170906",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK97832.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Biblia negra",
        "autor": "Jos\u00e9 Calvo Poyato",
        "isbn": "9788490698709",
        "fecha_nov": "20171025",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK98709.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El Gran Capit\u00e1n",
        "autor": "Jos\u00e9 Calvo Poyato",
        "isbn": "9788466332781",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P33278A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mariana, los hilos de la libertad",
        "autor": "Jos\u00e9 Calvo Poyato",
        "isbn": "9788490622490",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62249A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ciudadano de la galaxia",
        "autor": "Robert A. Heinlein",
        "isbn": "9788466662406",
        "fecha_nov": "20171025",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS62406.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ciudadano de la galaxia",
        "autor": "Robert A. Heinlein",
        "isbn": "9788490698716",
        "fecha_nov": "20171025",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK98716.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pasiones regias",
        "autor": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Zavala",
        "isbn": "9788401019746",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019746.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pasiones regias",
        "autor": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Zavala",
        "isbn": "9788401019463",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019463.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Infantas",
        "autor": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Zavala",
        "isbn": "9788490325193",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32519A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bastardos y Borbones",
        "autor": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Zavala",
        "isbn": "9788499893648",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99364A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hazme amarte",
        "autor": "Johanna Lindsey",
        "isbn": "9788490696620",
        "fecha_nov": "20170308",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96620.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hazme amarte",
        "autor": "Johanna Lindsey",
        "isbn": "8439704402",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/VE76116.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Und\u00e9cima Revelaci\u00f3n (La Profec\u00eda Celestina 3)",
        "autor": "James Redfield",
        "isbn": "9788499086903",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88690B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vicisitudes",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788420426754",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL26754.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vicisitudes",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788420429656",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL29656.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El reino de Celama",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466340922",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340922.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La provincia imaginaria",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466340939",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340939.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los caminos de la quimera",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466340946",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340946.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las ciudades de sombra",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466341721",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341721.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los viajes cotidianos",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466341738",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341738.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00e1rbol de los cuentos",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466344814",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP344814.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El reino de Celama",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466330985",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P330985.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La provincia imaginaria",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466338691",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338691.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los caminos de la quimera",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466338707",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338707.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las ciudades de sombra",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466340649",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340649.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los viajes cotidianos",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466340656",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340656.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00e1rbol de los cuentos",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466341899",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341899.jpg"
    },
    {
        "titulo": "F\u00e1bulas del sentimiento",
        "autor": "Luis Mateo D\u00edez",
        "isbn": "9788466341905",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341905.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Persuasi\u00f3n",
        "autor": "Jane Austen",
        "isbn": "9788491050032",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG2547A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La abad\u00eda de Northanger",
        "autor": "Jane Austen",
        "isbn": "9788491050049",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG2548A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Emma (edici\u00f3n conmemorativa)",
        "autor": "Jane Austen",
        "isbn": "9788491050582",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG2667A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Orgullo y prejuicio (edici\u00f3n conmemorativa)",
        "autor": "Jane Austen",
        "isbn": "9788491051329",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG5132A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sentido y sensibilidad (edici\u00f3n conmemorativa)",
        "autor": "Jane Austen",
        "isbn": "9788491051688",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG5168A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mansfield Park (edici\u00f3n conmemorativa)",
        "autor": "Jane Austen",
        "isbn": "9788491051695",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG5169A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La noche de los ni\u00f1os",
        "autor": "Toni Morrison",
        "isbn": "9788466341554",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341554.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La canci\u00f3n de Salom\u00f3n",
        "autor": "Toni Morrison",
        "isbn": "9788497932622",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83262B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un cuarto propio",
        "autor": "Virginia Woolf",
        "isbn": "9788426404169",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAH04169.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Virginia Woolf",
        "autor": "Quentin Bell",
        "isbn": "9788497933612",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83361B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Esch o la anarqu\u00eda (Trilog\u00eda de los son\u00e1mbulos 2)",
        "autor": "Hermann Broch",
        "isbn": "9788497939270",
        "fecha_nov": "20170213",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83927B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los inocentes",
        "autor": "Hermann Broch",
        "isbn": "9788483462508",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86250B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Muerte a cr\u00e9dito",
        "autor": "Louis-Ferdinand C\u00e9line",
        "isbn": "9788483460030",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86003C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Kant y el ornitorrinco",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788490322345",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32234B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Confesiones de un joven novelista",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788490326800",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32680A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Segundo diario m\u00ednimo",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788490328125",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32812B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cinco escritos morales",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788497933681",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83368C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cinco escritos morales",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788497933681",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83368D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Apocal\u00edpticos e integrados",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788497933865",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83386D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sobre literatura",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788497935586",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83558F.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Baudolino",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788483462027",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86202B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "A paso de cangrejo",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788499087108",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88710B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El nombre de la rosa",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788497592581",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89258D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La isla del d\u00eda de antes",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788497593847",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89384D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las po\u00e9ticas de Joyce",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788499892535",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99253A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De los espejos y otros ensayos",
        "autor": "Umberto Eco",
        "isbn": "9788499897295",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99729A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tres cuentos",
        "autor": "Umberto Eco\/Eugenio Carmi",
        "isbn": "9788466340212",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340212.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La ciudad y la casa",
        "autor": "Natalia Ginzburg",
        "isbn": "9788426404268",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404268.jpg"
    },
    {
        "titulo": "A prop\u00f3sito de las mujeres",
        "autor": "Natalia Ginzburg",
        "isbn": "9788426404343",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404343.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La ciudad y la casa",
        "autor": "Natalia Ginzburg",
        "isbn": "9788426403780",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H403780.jpg"
    },
    {
        "titulo": "A prop\u00f3sito de las mujeres",
        "autor": "Natalia Ginzburg",
        "isbn": "9788426403940",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H403940.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los lisiados ser\u00e1n los primeros (Flash Relatos)",
        "autor": "Flannery O'Connor",
        "isbn": "9788415597971",
        "fecha_nov": "20170313",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EFL97971.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuentos completos",
        "autor": "Flannery O'Connor",
        "isbn": "9788483461310",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86131C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bajo el signo de saturno",
        "autor": "Susan Sontag",
        "isbn": "9788483462829",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86282A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El amante del volc\u00e1n",
        "autor": "Susan Sontag",
        "isbn": "9788483464977",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86497B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Estilos radicales",
        "autor": "Susan Sontag",
        "isbn": "9788483464984",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86498A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Yo, etc\u00e9tera",
        "autor": "Susan Sontag",
        "isbn": "9788483465943",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86594A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un golpe de vida",
        "autor": "Juan Cruz Ruiz",
        "isbn": "9788420430416",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL30416.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un golpe de vida",
        "autor": "Juan Cruz Ruiz",
        "isbn": "9788420431666",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL31666.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Diarios",
        "autor": "Franz Kafka",
        "isbn": "9788497935494",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83549C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Obra escogida",
        "autor": "Walt Whitman",
        "isbn": "9788491053637",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EPG53637.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Oh, capit\u00e1n!, \u00a1mi capit\u00e1n! (Flash Poes\u00eda)",
        "autor": "Walt Whitman",
        "isbn": "9788439733416",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33416.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Obra escogida",
        "autor": "Walt Whitman",
        "isbn": "9788491053309",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG53309.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Oh, capit\u00e1n!, \u00a1mi capit\u00e1n!",
        "autor": "Walt Whitman",
        "isbn": "9788439733386",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33386.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cubridle el rostro (Adam Dalgliesh 1)",
        "autor": "P.D. James",
        "isbn": "9788490703144",
        "fecha_nov": "20170111",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03144.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Todo lo que s\u00e9 sobre novela negra",
        "autor": "P.D. James",
        "isbn": "9788490703175",
        "fecha_nov": "20170111",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03175.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mortaja para un ruise\u00f1or (Adam Dalgliesh 4)",
        "autor": "P.D. James",
        "isbn": "9788490703236",
        "fecha_nov": "20170517",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03236.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El faro (Adam Dalgliesh 13)",
        "autor": "P.D. James",
        "isbn": "9788490703625",
        "fecha_nov": "20170405",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03625.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Muerte en el seminario (Adam Dalgliesh 11)",
        "autor": "P.D. James",
        "isbn": "9788490703854",
        "fecha_nov": "20170712",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03854.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Muerte de un forense (Adam Dalgliesh 6)",
        "autor": "P.D. James",
        "isbn": "9788490704042",
        "fecha_nov": "20170913",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB04042.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cubridle el rostro (Adam Dalgliesh 1)",
        "autor": "P.D. James",
        "isbn": "9788490695937",
        "fecha_nov": "20170111",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK95937.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El faro (Adam Dalgliesh 13)",
        "autor": "P.D. James",
        "isbn": "9788490697054",
        "fecha_nov": "20170405",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK97054.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mortaja para un ruise\u00f1or (Adam Dalgliesh 4)",
        "autor": "P.D. James",
        "isbn": "9788490697467",
        "fecha_nov": "20170517",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK97467.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La octava v\u00edctima",
        "autor": "P.D. James\/T.A. Critchley",
        "isbn": "9788490703830",
        "fecha_nov": "20170614",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03830.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El punto ciego",
        "autor": "Daniel Goleman",
        "isbn": "9788499891293",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99129A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El l\u00edder resonante crea m\u00e1s",
        "autor": "Daniel Goleman\/Richard Boyatzis\/Annie McKee",
        "isbn": "9788499087115",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88711A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Triple Focus. Un nuevo acercamiento a la educaci\u00f3n",
        "autor": "Daniel Goleman\/Peter M. Senge",
        "isbn": "9788490703168",
        "fecha_nov": "20170111",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03168.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En esta noche, en este mundo",
        "autor": "Alejandra Pizarnik",
        "isbn": "9788439733645",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33645.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nueva correspondencia (1955-1972)",
        "autor": "Alejandra Pizarnik",
        "isbn": "9788426403865",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H403865.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En esta noche, en este mundo",
        "autor": "Alejandra Pizarnik",
        "isbn": "9788439733423",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33423.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Preparados, listos, \u00a1ya! (Elmer. \u00c1lbum ilustrado)",
        "autor": "David McKee",
        "isbn": "9788448847388",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47388.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Que comenci la cursa! (L'Elmer. \u00c0lbum il\u00b7lustrat)",
        "autor": "David McKee",
        "isbn": "9788448847395",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47395.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Elmer (edici\u00f3n especial con juego de memoria) (Elmer. \u00c1lbum ilustrado)",
        "autor": "David McKee",
        "isbn": "9788448847791",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47791.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las aventuras de Elmer (Elmer. Recopilatorio de \u00e1lbumes ilustrados)",
        "autor": "David McKee",
        "isbn": "9788448848149",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48149.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Les aventures de l'Elmer (L'Elmer. Recopilatori d'\u00e0lbums il\u00b7lustrats)",
        "autor": "David McKee",
        "isbn": "9788448848156",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48156.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00e1rbol de las moras",
        "autor": "Jude Deveraux",
        "isbn": "9788490703328",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03328.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00c1ngel audaz (La saga Montgomery 4)",
        "autor": "Jude Deveraux",
        "isbn": "9788490703793",
        "fecha_nov": "20170906",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03793.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tierra audaz (La saga Montgomery 2)",
        "autor": "Jude Deveraux",
        "isbn": "9788490703816",
        "fecha_nov": "20170614",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03816.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un mundo m\u00e1gico para colorear (Beatrix Potter)",
        "autor": "Beatrix Potter",
        "isbn": "9788448848309",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48309.jpg"
    },
    {
        "titulo": "India",
        "autor": "V.S. Naipaul",
        "isbn": "9788490323465",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32346A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Momentos literarios",
        "autor": "V.S. Naipaul",
        "isbn": "9788490325254",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32525A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El sanador m\u00edstico",
        "autor": "V.S. Naipaul",
        "isbn": "9788497935838",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83583B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Al l\u00edmite de la fe",
        "autor": "V.S. Naipaul",
        "isbn": "9788497936514",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83651B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un camino en el mundo",
        "autor": "V.S. Naipaul",
        "isbn": "9788497937948",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83794A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Leer y escribir",
        "autor": "V.S. Naipaul",
        "isbn": "9788497939683",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83968A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cartas entre un padre y un hijo",
        "autor": "V.S. Naipaul",
        "isbn": "9788483466919",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86691A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los simuladores",
        "autor": "V.S. Naipaul",
        "isbn": "9788483469842",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86984A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La p\u00e9rdida de El Dorado",
        "autor": "V.S. Naipaul",
        "isbn": "9788499080482",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88048A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El escritor y los suyos",
        "autor": "V.S. Naipaul",
        "isbn": "9788499081441",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88144A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Guerrilleros",
        "autor": "V.S. Naipaul",
        "isbn": "9788499892030",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99203A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuentos completos 1",
        "autor": "Isak Dinesen",
        "isbn": "9788466340359",
        "fecha_nov": "20170203",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340359.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuentos completos 2",
        "autor": "Isak Dinesen",
        "isbn": "9788466340366",
        "fecha_nov": "20170203",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340366.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La regata",
        "autor": "Manuel Vicent",
        "isbn": "9788420426716",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL26716.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La regata",
        "autor": "Manuel Vicent",
        "isbn": "9788420430454",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL30454.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Antitauromaquia",
        "autor": "Manuel Vicent\/ El Roto",
        "isbn": "9788439732747",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH32747.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Antitauromaquia",
        "autor": "Manuel Vicent\/ El Roto",
        "isbn": "9788439733263",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33263.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Antitauromaquia",
        "autor": "Manuel Vicent\/ El Roto",
        "isbn": "9788439732730",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32730.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi vida querida",
        "autor": "Alice Munro",
        "isbn": "9788490327258",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32725A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Demasiada felicidad",
        "autor": "Alice Munro",
        "isbn": "9788499893778",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99377A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vida de las mujeres",
        "autor": "Alice Munro",
        "isbn": "9788499898582",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99858A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La aut\u00e9ntica felicidad",
        "autor": "Martin E. P. Seligman",
        "isbn": "9788490696507",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96507.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aprenda optimismo",
        "autor": "Martin E. P. Seligman",
        "isbn": "9788499087979",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88797A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los Peque\u00f1os Hombres Libres (Mundodisco 30)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788466341431",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341431.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Zas! (Mundodisco 34)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788490322574",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32257A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Perill\u00e1n",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788466329774",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32977A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los Peque\u00f1os Hombres Libres (Mundodisco 30)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788466341134",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341134.jpg"
    },
    {
        "titulo": "A Todo Vapor (Mundodisco 40)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788466341653",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341653.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Corona del Pastor (Mundodisco 41)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788466342131",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342131.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rechicero (Mundodisco 5)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788497931267",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83126B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Brujas de Viaje (Mundodisco 12)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788497932134",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83213A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lores y damas (Mundodisco 14)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788497934725",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83472B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Eric (Mundodisco 9)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788483460085",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86008B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tiempos Interesantes (Mundodisco 17)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788483460832",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86083A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mort (Mundodisco 4)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788483463284",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86328A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mascarada (Mundodisco 18)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788483463864",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86386B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pies de barro (Mundodisco 19)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788483466230",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86623A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pap\u00e1 Puerco (Mundodisco 20)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788483467688",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86768A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Carpe Jugulum (Mundodisco 23)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788499080024",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88002A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Verdad (Mundodisco 25)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788499083162",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88316A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ronda de Noche (Mundodisco 29)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788499089027",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88902A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dioses Menores (Mundodisco 13)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788497592246",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89224A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Im\u00e1genes en Acci\u00f3n (Mundodisco 10)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788497597630",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89763A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El Segador (Mundodisco 11)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788497599931",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89993A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Regimiento Monstruoso (Mundodisco 31)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788499893662",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99366A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cartas en el Asunto (Mundodisco 33)",
        "autor": "Terry Pratchett",
        "isbn": "9788499898810",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99881A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Utop\u00eda Larga (La Tierra Larga 4)",
        "autor": "Terry Pratchett\/Stephen Baxter",
        "isbn": "9788401019548",
        "fecha_nov": "20170917",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019548.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Utop\u00eda Larga (La Tierra Larga 4)",
        "autor": "Terry Pratchett\/Stephen Baxter",
        "isbn": "9788401019333",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019333.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Guerra Larga (La Tierra Larga 2)",
        "autor": "Terry Pratchett\/Stephen Baxter",
        "isbn": "9788466338769",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338769.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Im\u00e1genes y palabras",
        "autor": "Emilio Lled\u00f3",
        "isbn": "9788430619009",
        "fecha_nov": "20170824",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ETA19009.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Im\u00e1genes y palabras",
        "autor": "Emilio Lled\u00f3",
        "isbn": "9788430618965",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/TA18965.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Guerras del siglo XXI",
        "autor": "Ignacio Ramonet",
        "isbn": "9788439733706",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33706.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Querido Ca\u00edn",
        "autor": "Ignacio Garc\u00eda-Vali\u00f1o",
        "isbn": "9788483465899",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86589B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Jos\u00e9 Antonio",
        "autor": "Joan Maria Thom\u00e0s",
        "isbn": "9788499927060",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927060.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Jos\u00e9 Antonio",
        "autor": "Joan Maria Thom\u00e0s",
        "isbn": "9788499927503",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC927503.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El futuro de nuestra mente",
        "autor": "Michio Kaku",
        "isbn": "9788490625859",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62585A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La f\u00edsica del futuro",
        "autor": "Michio Kaku",
        "isbn": "9788499898834",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99883B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Eichmann en Jerusal\u00e9n",
        "autor": "Hannah Arendt",
        "isbn": "9788483460665",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86066C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Coraz\u00f3n tan blanco (edici\u00f3n especial 25\u00ba aniversario)",
        "autor": "Javier Mar\u00edas",
        "isbn": "9788420423814",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL23814.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Berta Isla",
        "autor": "Javier Mar\u00edas",
        "isbn": "9788420427362",
        "fecha_nov": "20170905",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL27362.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Berta Isla",
        "autor": "Javier Mar\u00edas",
        "isbn": "9788420431918",
        "fecha_nov": "20170905",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL31918.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Coraz\u00f3n tan blanco",
        "autor": "Javier Mar\u00edas",
        "isbn": "9788466338905",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338905.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las huellas dispersas",
        "autor": "Javier Mar\u00edas",
        "isbn": "9788466341578",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341578.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El hombre sentimental",
        "autor": "Javier Mar\u00edas",
        "isbn": "9788483461389",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86138B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El siglo",
        "autor": "Javier Mar\u00edas",
        "isbn": "9788483462225",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86222B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Miramientos",
        "autor": "Javier Mar\u00edas",
        "isbn": "9788483462867",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86286B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Donde todo ha sucedido",
        "autor": "Javier Mar\u00edas",
        "isbn": "9788483465066",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86506B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Faulkner y Nabokov: dos maestros",
        "autor": "Javier Mar\u00edas",
        "isbn": "9788483469668",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86966A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Coraz\u00f3n tan blanco (edici\u00f3n conmemorativa 25\u00ba aniversario)",
        "autor": "Javier Mar\u00edas",
        "isbn": "9788420487892",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/X629659.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Coraz\u00f3n tan blanco | Macbeth (edici\u00f3n conmemorativa en estuche)",
        "autor": "Javier Mar\u00edas\/William Shakespeare",
        "isbn": "9788464114563",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/X641146.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia social de la literatura y el arte II",
        "autor": "Arnold Hauser",
        "isbn": "9788497932219",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83221B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hist\u00f2ria d'un canalla",
        "autor": "Julia Navarro",
        "isbn": "9788466341004",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341004.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las \u00faltimas palabras",
        "autor": "Carme Riera",
        "isbn": "9788420430270",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL30270.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las \u00faltimas palabras",
        "autor": "Carme Riera",
        "isbn": "9788420430362",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL30362.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Todo Alatriste",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788420428215",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL2821A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La tabla de Flandes",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788420430003",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL0003.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Falc\u00f3 (Serie Falc\u00f3)",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788420432762",
        "fecha_nov": "20170824",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL2762.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Eva (Serie Falc\u00f3)",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788420432779",
        "fecha_nov": "20171017",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL2779.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Limpieza de sangre (Las aventuras del capit\u00e1n Alatriste 2)",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788420432816",
        "fecha_nov": "20171207",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL2816.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La piel del tambor",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788420432823",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL2823.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Reina del Sur",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788420429717",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL9717.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El club Dumas",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788420429762",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL9762.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Eva (Serie Falc\u00f3)",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788420432663",
        "fecha_nov": "20171017",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL32663.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ojos azules",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788466341424",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341424.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ojos azules",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788466339629",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339629.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El francotirador paciente",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788490626573",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62657A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cabo Trafalgar",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788490626603",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62660A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El pintor de batallas",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788490626627",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62662A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El maestro de esgrima",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788490628324",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62832A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El h\u00fasar",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788490628331",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62833A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los barcos se pierden en tierra",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788490628362",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62836A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Territorio comanche",
        "autor": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
        "isbn": "9788484502630",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P80263B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Descubre tu destino con el monje que vendi\u00f3 su Ferrari",
        "autor": "Robin Sharma",
        "isbn": "9788425355547",
        "fecha_nov": "20170330",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAGR5547.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una inspiraci\u00f3n para cada d\u00eda de El monje que vendi\u00f3 su Ferrari",
        "autor": "Robin Sharma",
        "isbn": "9788425355561",
        "fecha_nov": "20170330",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAGR5561.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sabidur\u00eda cotidiana del monje que vendi\u00f3 su Ferrari",
        "autor": "Robin Sharma",
        "isbn": "9788425355578",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAGR5578.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Audaz, productivo y feliz",
        "autor": "Robin Sharma",
        "isbn": "9788466337533",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337533.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sabidur\u00eda cotidiana del monje que vendi\u00f3 su Ferrari",
        "autor": "Robin Sharma",
        "isbn": "9788499087139",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88713A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mujeres enamoradas",
        "autor": "D.H. Lawrence",
        "isbn": "9788483461334",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86133B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "T\u00fa me acariciaste y otros cuentos",
        "autor": "D.H. Lawrence",
        "isbn": "9788483462843",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86284A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Educar con inteligencia emocional",
        "autor": "Maurice J. Elias",
        "isbn": "9788499089232",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88923A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Musa D\u00e9cima",
        "autor": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Merino",
        "isbn": "9788466341684",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341684.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Confianza. Vivir espont\u00e1neamente y abiertos a la vida",
        "autor": " Osho",
        "isbn": "9788425355752",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAGR5752.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vivir peligrosamente en tiempos extraordinarios",
        "autor": " Osho",
        "isbn": "9788425355912",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAGR5912.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nacer con una pregunta en el coraz\u00f3n (Authentic Living Series)",
        "autor": " Osho",
        "isbn": "9788466339513",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339513.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Confianza. Vivir espont\u00e1neamente y abiertos a la vida",
        "autor": " Osho",
        "isbn": "9788466342056",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342056.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Inteligencia",
        "autor": " Osho",
        "isbn": "9788483466612",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86661B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Libertad",
        "autor": " Osho",
        "isbn": "9788499089843",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88984A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La pasi\u00f3n por lo imposible",
        "autor": " Osho",
        "isbn": "9788499089997",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88999B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No te cruces en tu camino",
        "autor": " Osho",
        "isbn": "9788499891811",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99181A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Compasi\u00f3n",
        "autor": " Osho",
        "isbn": "9788499893211",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99321A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Conciencia",
        "autor": " Osho",
        "isbn": "9788499896755",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99675A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De M\u00fanich a Auschwitz",
        "autor": "Ferran Gallego",
        "isbn": "9788497939379",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83937A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Neofascistas",
        "autor": "Ferran Gallego",
        "isbn": "9788483464083",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86408A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi vida: instrucciones de uso",
        "autor": "Marian Keyes",
        "isbn": "9788401019272",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019272.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi vida: instrucciones de uso",
        "autor": "Marian Keyes",
        "isbn": "9788401018640",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L018640.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bajo el edred\u00f3n",
        "autor": "Marian Keyes",
        "isbn": "9788466339087",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339087.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Claire se queda sola (Familia Walsh 1)",
        "autor": "Marian Keyes",
        "isbn": "9788466339094",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339094.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Maggie ve la luz (Familia Walsh 3)",
        "autor": "Marian Keyes",
        "isbn": "9788466339100",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339100.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00bfQui\u00e9n te lo ha contado?",
        "autor": "Marian Keyes",
        "isbn": "9788497936736",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83673A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sushi para principiantes",
        "autor": "Marian Keyes",
        "isbn": "9788497593489",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89348A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Por los pelos",
        "autor": "Marian Keyes",
        "isbn": "9788497593656",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89365A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El vuelo de la inteligencia",
        "autor": "Jos\u00e9 Antonio Marina",
        "isbn": "9788466344111",
        "fecha_nov": "20170803",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP344111.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El vuelo de la inteligencia",
        "autor": "Jos\u00e9 Antonio Marina",
        "isbn": "9788499080710",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88071A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Saber hablar",
        "autor": " Instituto Cervantes",
        "isbn": "9788403517288",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17288.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Divas rebeldes",
        "autor": "Cristina Morat\u00f3",
        "isbn": "9788401020599",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EADB0599.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Divina Lola",
        "autor": "Cristina Morat\u00f3",
        "isbn": "9788401019258",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019258.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Divina Lola",
        "autor": "Cristina Morat\u00f3",
        "isbn": "9788401348051",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L348051.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Viajeras intr\u00e9pidas y aventureras",
        "autor": "Cristina Morat\u00f3",
        "isbn": "9788490322727",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32272C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las reinas de \u00c1frica",
        "autor": "Cristina Morat\u00f3",
        "isbn": "9788497931601",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83160A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las damas de Oriente",
        "autor": "Cristina Morat\u00f3",
        "isbn": "9788497938976",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83897B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sue\u00f1os de tierra y cielo",
        "autor": "Freeman Dyson",
        "isbn": "9788499927077",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927077.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cient\u00edfico rebelde",
        "autor": "Freeman Dyson",
        "isbn": "9788499927091",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927091.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sue\u00f1os de tierra y cielo",
        "autor": "Freeman Dyson",
        "isbn": "9788499927480",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC927480.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cient\u00edfico rebelde",
        "autor": "Freeman Dyson",
        "isbn": "9788499081465",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88146B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La novela luminosa",
        "autor": "Mario Levrero",
        "isbn": "9788439721390",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GM2139R.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El discurso vac\u00edo",
        "autor": "Mario Levrero",
        "isbn": "9788483468876",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86887B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Atr\u00e9vete a hablar de sexo con tu hijo",
        "autor": "Nora Rodr\u00edguez",
        "isbn": "9788466661300",
        "fecha_nov": "20170628",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61300.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Atr\u00e9vete a hablar de sexo con tu hijo",
        "autor": "Nora Rodr\u00edguez",
        "isbn": "9788490697689",
        "fecha_nov": "20170628",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK97689.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gusanos de arena de Dune (Dune 8)",
        "autor": "Brian Herbert",
        "isbn": "9788499083148",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88314A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Casa Harkonnen (Preludio a Dune 2)",
        "autor": "Brian Herbert\/Kevin J. Anderson",
        "isbn": "9788466343305",
        "fecha_nov": "20170730",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP343305.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Casa Corrino (Preludio a Dune 3)",
        "autor": "Brian Herbert\/Kevin J. Anderson",
        "isbn": "9788466343312",
        "fecha_nov": "20170730",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP343312.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Casa Atreides (Preludio a Dune 1)",
        "autor": "Brian Herbert\/Kevin J. Anderson",
        "isbn": "9788466343329",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP343329.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Casa Atreides (Preludio a Dune 1)",
        "autor": "Brian Herbert\/Kevin J. Anderson",
        "isbn": "9788497593168",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89316A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Examen de mi padre (Mapa de las lenguas)",
        "autor": "Jorge Volpi",
        "isbn": "9788420431420",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL31420.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Contra Trump",
        "autor": "Jorge Volpi",
        "isbn": "9788499928272",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C928272.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La bruja debe morir",
        "autor": "Sheldon Cashdan",
        "isbn": "9788499927169",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927169.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La bruja debe morir",
        "autor": "Sheldon Cashdan",
        "isbn": "9788499927473",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC927473.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La dama n\u00famero trece",
        "autor": "Jos\u00e9 Carlos Somoza",
        "isbn": "9788466662468",
        "fecha_nov": "20171025",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS62468.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sal\u00f3n de belleza (Mapa de las lenguas)",
        "autor": "Mario Bellatin",
        "isbn": "9788420431444",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL31444.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Carta sobre los ciegos para uso de los que pueden ver (Mapa de las lenguas)",
        "autor": "Mario Bellatin",
        "isbn": "9788420431451",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL31451.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Habana en un espejo",
        "autor": "Alma Guillermoprieto",
        "isbn": "9788439733515",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33515.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El espejo del tiempo",
        "autor": "Juan Pablo Fusi\/Francisco Calvo Serraller",
        "isbn": "9788430606733",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/TA06733.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Memorias de una superviviente",
        "autor": "Doris Lessing",
        "isbn": "9788466340847",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340847.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De nuevo, el amor",
        "autor": "Doris Lessing",
        "isbn": "9788466340908",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340908.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cuaderno dorado",
        "autor": "Doris Lessing",
        "isbn": "9788483468227",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86822B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De nuevo, el amor",
        "autor": "Doris Lessing",
        "isbn": "9788483468357",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86835B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nocturno de Chile",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420426723",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL26723.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Estrella distante",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420426747",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL26747.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sepulcros de vaqueros",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420427430",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL27430.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Llamadas telef\u00f3nicas",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420427676",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL27676.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Putas asesinas",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420427720",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL27720.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gaucho insufrible",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420431482",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL31482.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Estrella distante",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420431710",
        "fecha_nov": "20170713",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL1710.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nocturno de Chile",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420431727",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL1727.jpg"
    },
    {
        "titulo": "2666",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420428758",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAL8758.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sepulcros de vaqueros",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420427652",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL27652.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Llamadas telef\u00f3nicas",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420427713",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL27713.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Putas asesinas",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420427744",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL27744.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gaucho insufrible",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788420431499",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL31499.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Estrella distante",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788466337045",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337045.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Monsieur Pain",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788466337052",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337052.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una novelita Lumpen",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788466337069",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337069.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Amuleto",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788466337076",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337076.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Consejos de un disc\u00edpulo de Morrison a un fan\u00e1tico de Joyce | Diario de bar",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788466337083",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337083.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los detectives salvajes",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788466337113",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337113.jpg"
    },
    {
        "titulo": "2666",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788466337120",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337120.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La pista de hielo",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788466337137",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337137.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La literatura nazi en Am\u00e9rica",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788466337144",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337144.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nocturno de Chile",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788466337151",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337151.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Amberes",
        "autor": "Roberto Bola\u00f1o",
        "isbn": "9788466337915",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337915.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Moda, fe y fantas\u00eda en la nueva f\u00edsica del universo",
        "autor": "Roger Penrose",
        "isbn": "9788499927893",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927893.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Moda, fe y fantas\u00eda en la nueva f\u00edsica del universo",
        "autor": "Roger Penrose",
        "isbn": "9788499928128",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC928128.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ciclos del tiempo",
        "autor": "Roger Penrose",
        "isbn": "9788499891996",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99199A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las brumas del miedo",
        "autor": "Rafael \u00c1balos",
        "isbn": "9788401019470",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019470.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las brumas del miedo",
        "autor": "Rafael \u00c1balos",
        "isbn": "9788401019180",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019180.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un libro de m\u00e1rtires americanos",
        "autor": "Joyce Carol Oates",
        "isbn": "9788420431680",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL31680.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un libro de m\u00e1rtires americanos",
        "autor": "Joyce Carol Oates",
        "isbn": "9788420432335",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL32335.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Adi\u00f3s a casi todo (Diarios de P\u00e1niker 5)",
        "autor": "Salvador P\u00e1niker",
        "isbn": "9788439732839",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH32839.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Adi\u00f3s a casi todo (Diarios de P\u00e1niker 5)",
        "autor": "Salvador P\u00e1niker",
        "isbn": "9788439732693",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32693.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Guernica",
        "autor": "Gijs van Hensbergen",
        "isbn": "9788499927152",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927152.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Guernica",
        "autor": "Gijs van Hensbergen",
        "isbn": "9788499927497",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC92749B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Sagrada Familia",
        "autor": "Gijs van Hensbergen",
        "isbn": "9788466339728",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339728.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cero y el infinito",
        "autor": "Arthur Koestler",
        "isbn": "9788499087436",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88743B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un mal principio (Una serie de catastr\u00f3ficas desdichas 1)",
        "autor": "Lemony Snicket",
        "isbn": "9788490438596",
        "fecha_nov": "20170222",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EGT38596.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La habitaci\u00f3n de los reptiles (Una serie de catastr\u00f3ficas desdichas 2)",
        "autor": "Lemony Snicket",
        "isbn": "9788490438602",
        "fecha_nov": "20170222",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EGT38602.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ventanal (Una serie de catastr\u00f3ficas desdichas 3)",
        "autor": "Lemony Snicket",
        "isbn": "9788490438695",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EGT38695.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El aserradero l\u00fagubre (Una serie de catastr\u00f3ficas desdichas 4)",
        "autor": "Lemony Snicket",
        "isbn": "9788490438718",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EGT38718.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La habitaci\u00f3n de los reptiles (Una serie de catastr\u00f3ficas desdichas 2)",
        "autor": "Lemony Snicket",
        "isbn": "9788490437254",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT37254.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un mal principio (Una serie de catastr\u00f3ficas desdichas 1)",
        "autor": "Lemony Snicket",
        "isbn": "9788490437261",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT37261.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ventanal (Una serie de catastr\u00f3ficas desdichas 3)",
        "autor": "Lemony Snicket",
        "isbn": "9788490438688",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT38688.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El aserradero l\u00fagubre (Una serie de catastr\u00f3ficas desdichas 4)",
        "autor": "Lemony Snicket",
        "isbn": "9788490438701",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT38701.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sexo en Nueva York",
        "autor": "Candace Bushnell",
        "isbn": "9788497594882",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89488C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un mundo sin miedo",
        "autor": "Baltasar Garz\u00f3n",
        "isbn": "9788401021480",
        "fecha_nov": "20171214",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL021480.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cultivos",
        "autor": "Juli\u00e1n Rodr\u00edguez",
        "isbn": "9788499080932",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88093A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El bazar de los sue\u00f1os",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788466340960",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340960.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Regreso a Irlanda",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788466340977",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340977.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La casa de las olas",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788466340984",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340984.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La chica que dejaste atr\u00e1s",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788491291404",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91404.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Par\u00eds para uno y otras historias",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788491291619",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91619.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Uno m\u00e1s uno",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788466329538",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32953A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El bazar de los sue\u00f1os",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788466340298",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340298.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Regreso a Irlanda",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788466340304",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340304.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La casa de las olas",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788466340311",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340311.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Despu\u00e9s de ti (Antes de ti 2)",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788466340878",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340878.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La chica que dejaste atr\u00e1s",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788491290803",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/SL90803.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Par\u00eds para uno y otras historias",
        "autor": "Jojo Moyes",
        "isbn": "9788491290865",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/SL90865.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Alemania (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516250",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG1625A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00c1msterdam (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516267",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16267.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Berl\u00edn (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516274",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16274.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Canad\u00e1 (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516281",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16281.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Escocia (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516298",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16298.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Espa\u00f1a (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516304",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16304.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Estocolmo (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516311",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16311.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Francia (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516328",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16328.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gran Breta\u00f1a (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516335",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16335.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Irlanda (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516359",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16359.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Italia (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516366",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16366.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Londres (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516373",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16373.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Noruega (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516380",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16380.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nueva York (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516397",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16397.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nueva Zelanda (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516403",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16403.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Par\u00eds (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516410",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16410.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Per\u00fa (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516427",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16427.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Portugal (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516434",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16434.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Praga (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516441",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16441.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Roma (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516458",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16458.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sevilla y Andaluc\u00eda (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516465",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16465.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Venecia y el V\u00e9neto (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516472",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16472.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Viena (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516489",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16489.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bruselas, Brujas, Amberes y Gante (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516632",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16632.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Budapest (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516649",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16649.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dubrovnik y la costa D\u00e1lmata (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516687",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16687.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Florencia y Toscana (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516700",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16700.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lisboa (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516717",
        "fecha_nov": "20170130",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16717.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Londres (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516724",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16724.jpg"
    },
    {
        "titulo": "N\u00e1poles y la costa Amalfitana (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516793",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16793.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nueva York (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516809",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16809.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Par\u00eds (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516816",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16816.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Praga (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516823",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16823.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Roma (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516830",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16830.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sicilia (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516861",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16861.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Viena (Gu\u00edas Top 10)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516885",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16885.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Algarve (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516892",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16892.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00c1msterdam (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516908",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16908.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Berl\u00edn (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516915",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16915.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Florencia y Toscana (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516922",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16922.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Jap\u00f3n (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516939",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16939.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Marruecos (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516946",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16946.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Budapest (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516953",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16953.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cerde\u00f1a (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516960",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16960.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dub\u00e1i (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516977",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16977.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dubl\u00edn (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516984",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16984.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Edimburgo (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403516991",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16991.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Florencia (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517004",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17004.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lisboa (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517011",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17011.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Londres (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517028",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17028.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Madrid (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517035",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17035.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Malta y Gozo (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517042",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17042.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Marrakech (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517059",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17059.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mil\u00e1n (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517066",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17066.jpg"
    },
    {
        "titulo": "M\u00fanich (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517073",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17073.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Praga (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517080",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17080.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Venecia (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517097",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17097.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Viena (Citypack)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517103",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17103.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Argentina (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517196",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17196.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bali (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517202",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17202.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Budapest (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517219",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17219.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Croacia (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517226",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17226.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuba (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517233",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17233.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Grecia. Atenas y la Pen\u00ednsula (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517240",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17240.jpg"
    },
    {
        "titulo": "India (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517257",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17257.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lisboa (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517264",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17264.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sicilia (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517271",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17271.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tailandia (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517578",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17578.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vietnam y los templos de Angkor (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517585",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17585.jpg"
    },
    {
        "titulo": "M\u00e9xico (Gu\u00edas Visuales)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517592",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17592.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vivir a pulso",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788420431154",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL31154.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Escrito en el cielo",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788420432885",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL32885.jpg"
    },
    {
        "titulo": "D\u00edas de sol, noches de verano",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788420485874",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL85874.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los misterios del faro",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788420485973",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL85973.jpg"
    },
    {
        "titulo": "113 cosas que hacer antes de los 13",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788420486772",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL86772.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El brillante libro de experimentos (Colecci\u00f3n Project MC2)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788420487045",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL87045.jpg"
    },
    {
        "titulo": "WARRIOR QUEST STICKER ACT.BOOK",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201320",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01320.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Prohibido aburrirse (Masha y el Oso. Actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201405",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01405.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Disfr\u00e1zate con Kate y sus amigos! (Kate & Mim Mim. Actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201412",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01412.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Juega y colorea (Dinotrux. Actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201443",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01443.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pasatiempos divertidos (Dinotrux. Actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201450",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01450.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La tortuga traviesa (Peppa Pig. Actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201542",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01542.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De vacaciones con Miffy - 2 a\u00f1os (Cuadernos de actividades de Miffy)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201559",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01559.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El tesoro pirata (Peppa Pig. Actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201566",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01566.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De vacaciones con Peppa - 2 a\u00f1os (Peppa Pig. Cuaderno de actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201573",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01573.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De vacaciones con Peppa - 3 a\u00f1os (Peppa Pig. Cuaderno de actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201580",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01580.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De vacaciones con Peppa - 4 a\u00f1os (Peppa Pig. Cuaderno de actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201597",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01597.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De vacaciones con Peppa - 5 a\u00f1os (Peppa Pig. Cuaderno de actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201603",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01603.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De vacaciones con Miffy - 3 a\u00f1os (Cuadernos de actividades de Miffy)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201610",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01610.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gatuno, Buh\u00edta, Gekko, \u00a1en marcha! (PJ Masks. Actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201641",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01641.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1S\u00faper juegos para h\u00e9roes PJ Masks! (Cuad. Actividades) (PJ Masks. Actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201658",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01658.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Rompe el cascar\u00f3n! (Hatchimals. Actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788437201672",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AT01672.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Els jocs de l'escola (La Porqueta Pepa. Primeres lectures)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448832438",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE3243A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Qu\u00e9 gran dia! (Peppa Pig. Libro regalo)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448833732",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE3373B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Quin gran dia! (La Porqueta Pepa. Llibre regal)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448833749",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE3374B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Busca y encuentra (Dinotrux. Actividades)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448835897",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE35897.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ataque de los scrapad\u00e1ctilos (Dinotrux. Primeras Lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448835927",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE35927.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Peppa va al supermercado (Peppa Pig. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847081",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE4708A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi Mam\u00e1 (Peppa Pig. Todo cart\u00f3n)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847302",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47302.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Atrapa a esos gatitos (Kate & Mim Mim. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847333",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47333.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Abracadabra (Masha y el Oso. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847340",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47340.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Feliz cumplea\u00f1os, Kate y Mim-Mim! (Kate & Mim Mim. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847425",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47425.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Pepa va al supermercat (La Porqueta Pepa. Primeres lectures)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847456",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47456.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un nuevo mundo (Dinotrux. Primeras Lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847692",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47692.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Grandes f\u00e1bulas de La Fontaine para los m\u00e1s peque\u00f1os",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847708",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47708.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Al agua! El patito",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847807",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE4780A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Vamos al parque! (Bing. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847951",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47951.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00bfJugamos al escondite? (Bing. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847968",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47968.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gatuno y el comando mariposa (PJ Masks. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847975",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47975.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gatuno contra Rob-gato (PJ Masks. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847982",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47982.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gran libro de CONTAR",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448847999",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE47999.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Venid, patitos! (Bing. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848002",
        "fecha_nov": "20170921",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48002.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Hora de merendar! (Bing. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848019",
        "fecha_nov": "20170921",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48019.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aprende los contrarios con Miffy (Las aventuras de Miffy. Did\u00e1cticos)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848101",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48101.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aprende los colores y las formas con Miffy (Las aventuras de Miffy. Did\u00e1cticos)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848118",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48118.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuentos cl\u00e1sicos para las buenas noches (Peppa Pig)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848163",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48163.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Quelcom m\u00e9s que una connexi\u00f3! (Miraculous. C\u00f2mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848262",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48262.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1El poder de Lady Wifi! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f3mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848279",
        "fecha_nov": "20170410",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48279.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Al agua! La ballena",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848293",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48293.jpg"
    },
    {
        "titulo": "10 cuentos de animales para contar en 1 minuto",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848347",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48347.jpg"
    },
    {
        "titulo": "10 cuentos cl\u00e1sicos para contar en 1 minuto",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848354",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48354.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sentimientos... (Gorjuss)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848361",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48361.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Peppa va de viaje (Peppa Pig. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848392",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48392.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Pepa se'n va de viatge (La Porqueta Pepa. Primeres lectures)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848408",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48408.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1La furia de Tormentosa! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f3mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848439",
        "fecha_nov": "20170410",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48439.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La f\u00faria de la Climatika! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f2mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848446",
        "fecha_nov": "20170410",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48446.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La cascada de las estrellas fugaces (Hatchimals.)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848460",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48460.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Peppa va al acuario (Peppa Pig. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848538",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48538.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Pepa va a l'aquarium (La Porqueta Pepa. Primeres lectures)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848545",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48545.jpg"
    },
    {
        "titulo": "10 cuentos m\u00e1gicos para contar en 1 minuto",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848743",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48743.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Buh\u00edta y el robot dinosaurio (PJ Masks. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848750",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48750.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Splash! El charco m\u00e1s grande del mundo (Peppa Pig)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848828",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48828.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Xof! El bassal m\u00e9s gran del m\u00f3n (La porqueta Pepa)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848835",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48835.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un mundo m\u00e1gico (Hatchimals.)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848842",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48842.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1El cumplea\u00f1os de Adrien! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f3mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848941",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48941.jpg"
    },
    {
        "titulo": "L'aniversari de l'Adrien! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f2mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848958",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48958.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Dibuja tus sue\u00f1os! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f3mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848965",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48965.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dibuixa els teus somnis! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f2mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848972",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48972.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Palomas al ataque! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f3mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848989",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48989.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Coloms a l'atac! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f2mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848996",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48996.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Una cuesti\u00f3n de justicia! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f3mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849009",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49009.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una q\u00fcesti\u00f3 de just\u00edcia! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f2mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849016",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49016.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El poder de la Lady Wifi! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f2mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849054",
        "fecha_nov": "20170410",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49054.jpg"
    },
    {
        "titulo": "50 ideas para crear y jugar con Peppa (Peppa Pig)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849061",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49061.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mis primeras palabras (Las aventuras de Miffy)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849078",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49078.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1El poder de los dioses egipcios! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f3mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849115",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49115.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El poder dels d\u00e9us egipcis! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f2mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849122",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49122.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Cat Noir por duplicado! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f3mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849139",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49139.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gat Noir per duplicat! (Miraculous [Prodigiosa Ladybug]. C\u00f2mic)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849146",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49146.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1H\u00e9roes en acci\u00f3n! (PJ Masks. Libro regalo)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849221",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49221.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La canci\u00f3n de Zen\u00f3n (La Granja de Zen\u00f3n) (Reino Infantil. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849269",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49269.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un patito aventurero (La Granja de Zen\u00f3n) (Reino Infantil. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849276",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49276.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Hacia la noche para arreglar el d\u00eda! (PJ Masks. Primeras lecturas)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849313",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE49313.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Londres (Plano - Gu\u00eda)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788466659574",
        "fecha_nov": "20170208",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS59574.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nueva York (Plano - Gu\u00eda)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788466659581",
        "fecha_nov": "20170208",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS59581.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Par\u00eds  (Plano - Gu\u00eda)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788466659598",
        "fecha_nov": "20170208",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS59598.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El arte de organizarse",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788466662109",
        "fecha_nov": "20171018",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS62109.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1A CONDUCIR CON SOPHIE!",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241300824",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK00824.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Animales",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241300992",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK00992.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De la maceta al plato",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241301005",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK01012.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi gran show de magia",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241301029",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK01029.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En marcha con Sophie",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241301166",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK01166.jpg"
    },
    {
        "titulo": "A dormir, Sophie",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241301173",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK01173.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pintura. T\u00e9cncias Art\u00edsticas",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241301715",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK01715.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Big History",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241302330",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK02330.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Medicina",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241302347",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK02347.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Estrellas",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241302354",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK02354.jpg"
    },
    {
        "titulo": "English for Everyone: Gu\u00eda de Gram\u00e1tica",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241302361",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK02361.jpg"
    },
    {
        "titulo": "EFE Business English Nivel intermedio - Libro de estudio",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241302378",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK02378.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Business English: Intermedio libro de texto",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241302378",
        "fecha_nov": "20170415",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK0237A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "EFE Business English Nivel intermedio - Libro de ejercicios",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241302392",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK02392.jpg"
    },
    {
        "titulo": "EFE Business English Nivel inicial - Libro de estudio",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241302408",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK02408.jpg"
    },
    {
        "titulo": "EFE Business English Nivel inicial - Libro de ejercicios",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241302415",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK02415.jpg"
    },
    {
        "titulo": "MARVEL. Todo lo que siempre quisiste saber",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241302910",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK02910.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Batman. La LEGO\u00ae pel\u00edcula. Colecci\u00f3n de pegatinas",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241302965",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK02965.jpg"
    },
    {
        "titulo": "LEGO Batman la pel\u00edcula. La gu\u00eda esencial",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241303344",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK03344.jpg"
    },
    {
        "titulo": "LEGO\u00ae DC Comics Super H\u00e9roes. La Supergu\u00eda",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241303351",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK03351.jpg"
    },
    {
        "titulo": "DC Comics La enciclopedia",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241303368",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK03368.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Marvel Cr\u00f3nica Visual Definitiva",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241303375",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK03375.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi gran libro de Star Wars",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241303382",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK03382.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi gran libro de Disney Princesas",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241303399",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK03399.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Superalimentos para una vida sana",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241307595",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK07595.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Guardianes de la galaxia",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241313978",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK10205.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Econom\u00eda para mentes inquietas",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241312360",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK12360.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1No te lo vas a creer!",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241312377",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK12377.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gu\u00eda para la gesti\u00f3n del \u00e9xito profesional",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241312384",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK12384.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un laboratorio en casa",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241312407",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK12407.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El libro de la Tabla Peri\u00f3dica",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241312414",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK12414.jpg"
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo alcanzar el \u00e9xito personal",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241313312",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK13312.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Power Bowls",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241313329",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK13329.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gira y aprende: Tablas de Multiplicar",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241313336",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK13336.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Beb\u00e9 Dinosaurio",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241313343",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK13343.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Buenas noches, Luna",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241313350",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK13350.jpg"
    },
    {
        "titulo": "LEGO\u00ae Star Wars Construye tu propia aventura",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241316436",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK16436.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El libro de la Bicicleta",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241320082",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK20082.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Spider-Man",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241320594",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK20594.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Star Wars La Enciclopedia Visual",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241320600",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK20600.jpg"
    },
    {
        "titulo": "STAR WARS Mundos y Escenarios",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241327715",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK27715.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gran libro del cuerpo humano.",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241331965",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK31965.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Star Wars Los \u00faltimos Jedi. Naves y otros veh\u00edculos en detalle",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241344880",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK44880.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Star Wars Los \u00faltimos Jedi. Diccionario Visual",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9780241344897",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DK44897.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Escuela de cocina (edici\u00f3n actualizada) (Escuela de cocina)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788416220724",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DO20724.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cu\u00e9ntame un verso",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788403517790",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAAG7790.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los misterios del faro",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788420486048",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL86048.jpg"
    },
    {
        "titulo": "D\u00edas de sol, noches de verano",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788420486093",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL86093.jpg"
    },
    {
        "titulo": "113 cosas que hacer antes de los 13",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788420487014",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL87014.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El brillante libro de experimentos (Colecci\u00f3n Project MC2)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788420487212",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL87212.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Grandes f\u00e1bulas de La Fontaine para los m\u00e1s peque\u00f1os",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448846954",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBE46954.jpg"
    },
    {
        "titulo": "10 cuentos de animales para contar en 1 minuto",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848576",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBE4857A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Grandes f\u00e1bulas de La Fontaine para los m\u00e1s peque\u00f1os",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848583",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBE4858A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "10 cuentos cl\u00e1sicos para contar en 1 minuto",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448848705",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBE48705.jpg"
    },
    {
        "titulo": "10 cuentos m\u00e1gicos para contar en 1 minuto",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788448849603",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBE49603.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La gu\u00eda completa definitiva sobre los FIDGET SPINNERS",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788490439043",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EGT39043.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vampiros",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788491053842",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EPG53842.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia contempor\u00e1nea de Espa\u00f1a (Volumen I: 1808-1931)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788430619511",
        "fecha_nov": "20171214",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ETA19511.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fortalezas medievales (Minecraft)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788490437339",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT3733A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gu\u00eda visual del mundo Pok\u00e9mon (Colecci\u00f3n Pok\u00e9mon)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788490437964",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT37964.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aprende a dibujar con Pok\u00e9mon (Colecci\u00f3n Pok\u00e9mon)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788490437995",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT37995.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Juegos y desaf\u00edos (Colecci\u00f3n Pok\u00e9mon)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788490438008",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT38008.jpg"
    },
    {
        "titulo": "World Football Records 2017",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788490438534",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT38534.jpg"
    },
    {
        "titulo": "FIDGET SPINNERS. La gu\u00eda completa definitiva",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788490439029",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT39029.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Arte Antiestr\u00e9s: 100 nuevas l\u00e1minas para colorear",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788401018732",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L01873A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Arte antiestr\u00e9s: Inspiraci\u00f3n japonesa. 100 l\u00e1minas para colorear",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788401018749",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L01874A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "642 cosas para dibujar",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788401019104",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019104.jpg"
    },
    {
        "titulo": "CT o la cultura de la transici\u00f3n",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788499896946",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99694A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vampiros",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788491053545",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG53545.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hombres-lobo",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788491053552",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG53552.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia contempor\u00e1nea de Espa\u00f1a (Volumen I: 1808-1931)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788430619368",
        "fecha_nov": "20171214",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/TA19368.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El libro rojo de las marcas",
        "autor": "Luis Bassat",
        "isbn": "9788466340809",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340809.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El libro rojo de la publicidad",
        "autor": "Luis Bassat",
        "isbn": "9788466340816",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340816.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El nuevo dardo en la palabra",
        "autor": "Fernando L\u00e1zaro Carreter",
        "isbn": "9788466331494",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P331494.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cultura",
        "autor": "Terry Eagleton",
        "isbn": "9788430618439",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ETA18439.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cultura",
        "autor": "Terry Eagleton",
        "isbn": "9788430618361",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/TA18361.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El camino de la autodependencia",
        "autor": "Jorge Bucay",
        "isbn": "9788483461105",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86110B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El camino del encuentro",
        "autor": "Jorge Bucay",
        "isbn": "9788483461129",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86112B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El candidato",
        "autor": "Jorge Bucay",
        "isbn": "9788483465554",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86555A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En el castillo de Argol",
        "autor": "Julien Gracg",
        "isbn": "9788497936484",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83648B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los ojos del bosque",
        "autor": "Julien Gracg",
        "isbn": "9788497939669",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83966A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Al otro lado del r\u00edo y entre los \u00e1rboles",
        "autor": "Ernest Hemingway",
        "isbn": "9788466337939",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337939.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El jard\u00edn del Ed\u00e9n",
        "autor": "Ernest Hemingway",
        "isbn": "9788497935098",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83509B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuentos",
        "autor": "Ernest Hemingway",
        "isbn": "9788483467435",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86743B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El viejo y el mar (edici\u00f3n escolar)",
        "autor": "Ernest Hemingway",
        "isbn": "9788499089980",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88998B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las aventuras de Tom Sawyer (Colecci\u00f3n Alfaguara Cl\u00e1sicos)",
        "autor": "Mark Twain",
        "isbn": "9788420487069",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL87069.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El diario de Ad\u00e1n y Eva",
        "autor": "Mark Twain",
        "isbn": "9788416628025",
        "fecha_nov": "20170413",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAFL8025.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Canibalismo en los vagones del tren (Flash Relatos)",
        "autor": "Mark Twain",
        "isbn": "9788416628063",
        "fecha_nov": "20170403",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EFL28063.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dersu Uzala",
        "autor": "Vladimir Arseniev",
        "isbn": "9788497938846",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83884B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El complejo de Cenicienta",
        "autor": "Colette Dowling",
        "isbn": "9788490623589",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62358A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No diga s\u00ed cuando quiera decir no",
        "autor": "Herbert Fensterheim\/Jean Baer",
        "isbn": "9788499897813",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP897813.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No diga s\u00ed cuando quiera decir no",
        "autor": "Herbert Fensterheim\/Jean Baer",
        "isbn": "9788499086613",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88661A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un saco de canicas",
        "autor": "Joseph Joffo",
        "isbn": "9788466343947",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP343947.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un saco de canicas",
        "autor": "Joseph Joffo",
        "isbn": "9788497595681",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89568C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Omert\u00e0",
        "autor": "Mario Puzo",
        "isbn": "9788490198278",
        "fecha_nov": "20170118",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK98278.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuando digo no, me siento culpable",
        "autor": "Manuel J. Smith",
        "isbn": "9788466345071",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP345071.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuando digo no, me siento culpable",
        "autor": "Manuel J. Smith",
        "isbn": "9788499086491",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88649A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La mujer de los mil secretos",
        "autor": "Barbara Wood",
        "isbn": "9788466338660",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338660.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La tierra del sol poniente",
        "autor": "Barbara Wood",
        "isbn": "9788466342001",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342001.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La estrella de Babilonia",
        "autor": "Barbara Wood",
        "isbn": "9788497936330",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83633B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Perros y chacales",
        "autor": "Barbara Wood",
        "isbn": "9788497594134",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89413C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bajo el sol de Kenia",
        "autor": "Barbara Wood",
        "isbn": "9788497594141",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89414B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Constantes vitales",
        "autor": "Barbara Wood",
        "isbn": "9788497595001",
        "fecha_nov": "20170213",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89500B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El fuego de la vida",
        "autor": "Barbara Wood",
        "isbn": "9788497595407",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89540A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Canci\u00f3n de cuna",
        "autor": "Barbara Wood",
        "isbn": "9788497596558",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89655C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sombras del pasado",
        "autor": "Barbara Wood",
        "isbn": "9788497597548",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89754C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El amuleto",
        "autor": "Barbara Wood",
        "isbn": "9788497599788",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89978B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sobre la muerte y los moribundos",
        "autor": "Elisabeth K\u00fcbler-Ross",
        "isbn": "9788466341868",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341868.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sobre la muerte y los moribundos",
        "autor": "Elisabeth K\u00fcbler-Ross",
        "isbn": "9788499086934",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88693A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El m\u00e9dico de C\u00f3rdoba",
        "autor": "Herbert le Porrier",
        "isbn": "9788497598255",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89825D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuentos completos (Mapa de las lenguas)",
        "autor": "Elena Garro",
        "isbn": "9788420431468",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL31468.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ladr\u00f3n de cad\u00e1veres (Flash Relatos)",
        "autor": "Robert  L. Stevenson",
        "isbn": "9788416628216",
        "fecha_nov": "20171023",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EFL28216.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Judas",
        "autor": "Amos Oz",
        "isbn": "9788466337755",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337755.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una historia de amor y oscuridad",
        "autor": "Amos Oz",
        "isbn": "9788497937429",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83742B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La bicicleta de Sumji",
        "autor": "Amos Oz",
        "isbn": "9788483461235",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86123B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De repente en lo profundo del bosque",
        "autor": "Amos Oz",
        "isbn": "9788483463758",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86375B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una vida sin ti",
        "autor": "Jean Rhys",
        "isbn": "9788466340557",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340557.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una sonrisa, por favor",
        "autor": "Jean Rhys",
        "isbn": "9788499088501",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88850A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Viajes con Henry James",
        "autor": "Henry James",
        "isbn": "9788466661546",
        "fecha_nov": "20170405",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61546.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Viajes con Henry James",
        "autor": "Henry James",
        "isbn": "9788490696941",
        "fecha_nov": "20170405",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96941.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La jota de corazones (Doctora Kay Scarpetta 3)",
        "autor": "Patricia Cornwell",
        "isbn": "9788490703458",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03458.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cruel y extra\u00f1o (Doctora Kay Scarpetta 4)",
        "autor": "Patricia Cornwell",
        "isbn": "9788490703670",
        "fecha_nov": "20170524",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03670.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un ambiente extra\u00f1o (Doctora Kay Scarpetta 8)",
        "autor": "Patricia Cornwell",
        "isbn": "9788490703861",
        "fecha_nov": "20170712",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03861.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La granja de cuerpos (Doctora Kay Scarpetta 5)",
        "autor": "Patricia Cornwell",
        "isbn": "9788490704035",
        "fecha_nov": "20170913",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB04035.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Inhumano (Doctora Kay Scarpetta 23)",
        "autor": "Patricia Cornwell",
        "isbn": "9788466661003",
        "fecha_nov": "20171011",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61003.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un ambiente extra\u00f1o (Doctora Kay Scarpetta 8)",
        "autor": "Patricia Cornwell",
        "isbn": "9788490696484",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96484.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Inhumano (Doctora Kay Scarpetta 23)",
        "autor": "Patricia Cornwell",
        "isbn": "9788490698587",
        "fecha_nov": "20171011",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK98587.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El silencio de los corderos (Hannibal Lecter 2)",
        "autor": "Thomas Harris",
        "isbn": "9788466341608",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341608.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El drag\u00f3n rojo (Hannibal Lecter 1)",
        "autor": "Thomas Harris",
        "isbn": "9788497594929",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89492B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El silencio de los corderos (Hannibal Lecter 2)",
        "autor": "Thomas Harris",
        "isbn": "9788497599368",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89936A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hannibal (Hannibal Lecter 3)",
        "autor": "Thomas Harris",
        "isbn": "9788497599375",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89937A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00bfJugamos al escondite, pez Arco\u00edris? (El pez Arco\u00edris)",
        "autor": "Marcus Pfister",
        "isbn": "9788448848859",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48859.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Juguem a fet i amagar, peix Irisat? (El peix Irisat)",
        "autor": "Marcus Pfister",
        "isbn": "9788448848866",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48866.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Llamando a las puertas de la revoluci\u00f3n",
        "autor": "Karl Marx",
        "isbn": "9788491053712",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EPG53712.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lo mejor de Carlitos y Snoopy",
        "autor": "Charles M. Schulz",
        "isbn": "9788499893723",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99372A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Explicar el mundo",
        "autor": "Steven Weinberg",
        "isbn": "9788430617241",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/TA1724A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo adelgazar follando (edici\u00f3n ilustrada)",
        "autor": "Richard Smith",
        "isbn": "9788403518322",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG18322.jpg"
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo adelgazar follando (edici\u00f3n ilustrada)",
        "autor": "Richard Smith",
        "isbn": "9788403518841",
        "fecha_nov": "20171008",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAG18841.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El sue\u00f1o de un hombre rid\u00edculo (Flash Relatos)",
        "autor": "Fi\u00f3dor M. Dostoievski",
        "isbn": "9788416628223",
        "fecha_nov": "20171106",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EFL28223.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El idiota",
        "autor": "Fi\u00f3dor M. Dostoievski",
        "isbn": "9788491050841",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG26931.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Misericordia",
        "autor": "Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s",
        "isbn": "9788491050117",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG25590.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mor\u00ed por la belleza (Flash Poes\u00eda)",
        "autor": "Emily Dickinson",
        "isbn": "9788439733638",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33638.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mor\u00ed por la belleza",
        "autor": "Emily Dickinson",
        "isbn": "9788439733614",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33614.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cosmos en la palma de la mano",
        "autor": "Manuel Lozano Leyva",
        "isbn": "9788499081182",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88118A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En busca del equilibrio",
        "autor": "Wayne W. Dyer",
        "isbn": "9788466344654",
        "fecha_nov": "20170720",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAP44654.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nuevos pensamientos para una vida mejor",
        "autor": "Wayne W. Dyer",
        "isbn": "9788466344661",
        "fecha_nov": "20170720",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAP44661.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Todo lo que puedas imaginar",
        "autor": "Wayne W. Dyer",
        "isbn": "9788466344678",
        "fecha_nov": "20170720",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAP44678.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tus zonas m\u00e1gicas",
        "autor": "Wayne W. Dyer",
        "isbn": "9788466341752",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341752.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tus zonas sagradas",
        "autor": "Wayne W. Dyer",
        "isbn": "9788466341769",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP341769.jpg"
    },
    {
        "titulo": "T\u00e9cnicas efectivas de asesoramiento psicol\u00f3gico",
        "autor": "Wayne W. Dyer",
        "isbn": "9788490628249",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P628249.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La fuerza de creer",
        "autor": "Wayne W. Dyer",
        "isbn": "9788499083995",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88399A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La sabidur\u00eda de todos los tiempos",
        "autor": "Wayne W. Dyer",
        "isbn": "9788499084015",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88401A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vive la sabidur\u00eda del Tao",
        "autor": "Wayne W. Dyer",
        "isbn": "9788499085890",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88589A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Evite ser utilizado",
        "autor": "Wayne W. Dyer",
        "isbn": "9788499089966",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88996A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El T\u00e9 de Dios (Flash Relatos)",
        "autor": "C\u00e9sar Aira",
        "isbn": "9788416628285",
        "fecha_nov": "20170925",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EFL28285.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mago",
        "autor": "C\u00e9sar Aira",
        "isbn": "9788439733294",
        "fecha_nov": "20170525",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33294.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cumplea\u00f1os",
        "autor": "C\u00e9sar Aira",
        "isbn": "9788439733300",
        "fecha_nov": "20170525",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33300.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Evasi\u00f3n y otros ensayos",
        "autor": "C\u00e9sar Aira",
        "isbn": "9788439733799",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33799.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cumplea\u00f1os",
        "autor": "C\u00e9sar Aira",
        "isbn": "9788439710523",
        "fecha_nov": "20170303",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GM1052R.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Evasi\u00f3n y otros ensayos",
        "autor": "C\u00e9sar Aira",
        "isbn": "9788439733669",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33669.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un mal secreto",
        "autor": "Ann-Marie MacDonald",
        "isbn": "9788426403964",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH403964.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un mal secreto",
        "autor": "Ann-Marie MacDonald",
        "isbn": "9788426403810",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H403810.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Elizabeth y su jard\u00edn alem\u00e1n",
        "autor": "Elizabeth Von Arnim",
        "isbn": "9788426404312",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404312.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Elizabeth y su jard\u00edn alem\u00e1n",
        "autor": "Elizabeth Von Arnim\/Sara Morante",
        "isbn": "9788426403308",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H403308.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vernon Subutex 2",
        "autor": "Virginie Despentes",
        "isbn": "9788439732389",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH32389.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vernon Subutex 2",
        "autor": "Virginie Despentes",
        "isbn": "9788439732129",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32129.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pelo de zanahoria",
        "autor": "Jules Renard",
        "isbn": "9788483465790",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86579A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuentos de Edgar Allan Poe (Colecci\u00f3n Alfaguara Cl\u00e1sicos)",
        "autor": "Edgar Allan Poe",
        "isbn": "9788420486369",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL86369.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las flores del mal | El Spleen de Par\u00eds | Los para\u00edsos artificiales (Los mejores cl\u00e1sicos)",
        "autor": "Charles Baudelaire",
        "isbn": "9788491053644",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EPG53644.jpg"
    },
    {
        "titulo": "42 flores del mal (Flash Poes\u00eda)",
        "autor": "Charles Baudelaire",
        "isbn": "9788439733492",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33492.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las flores del mal | El Spleen de Par\u00eds | Los para\u00edsos artificiales",
        "autor": "Charles Baudelaire",
        "isbn": "9788491053316",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG53316.jpg"
    },
    {
        "titulo": "42 flores del mal",
        "autor": "Charles Baudelaire",
        "isbn": "9788439733430",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33430.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mal de escuela",
        "autor": "Daniel Pennac",
        "isbn": "9788499080246",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88024A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bizancio",
        "autor": "Judith Herrin",
        "isbn": "9788499928135",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC928135.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La luz del diablo (Inspector Sejer 4)",
        "autor": "Karin Fossum",
        "isbn": "9788466342155",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP342155.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Yo veo en la oscuridad",
        "autor": "Karin Fossum",
        "isbn": "9788416195848",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERK95848.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Presagios (Inspector Sejer 10)",
        "autor": "Karin Fossum",
        "isbn": "9788490321256",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32125B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Segundos negros (Inspector Sejer 6)",
        "autor": "Karin Fossum",
        "isbn": "9788490328293",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32829A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La luz del diablo (Inspector Sejer 4)",
        "autor": "Karin Fossum",
        "isbn": "9788466341158",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341158.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ojo de Eva (Inspector Sejer 1)",
        "autor": "Karin Fossum",
        "isbn": "9788499083506",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88350B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No mires atr\u00e1s (Inspector Sejer 2)",
        "autor": "Karin Fossum",
        "isbn": "9788499086538",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88653A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00bfQui\u00e9n teme al lobo? (Inspector Sejer 3)",
        "autor": "Karin Fossum",
        "isbn": "9788499086576",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88657A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una mujer en tu camino (Inspector Sejer 5)",
        "autor": "Karin Fossum",
        "isbn": "9788499893716",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99371A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Yo veo en la oscuridad",
        "autor": "Karin Fossum",
        "isbn": "9788416195787",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK95787.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Poes\u00eda completa (Mapa de las lenguas)",
        "autor": "Rodolfo Fogwill",
        "isbn": "9788420431475",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL31475.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El buen Jes\u00fas y Cristo el malvado",
        "autor": "Philip Pullman",
        "isbn": "9788417125073",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK25073.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Macbeth (edici\u00f3n biling\u00fce)",
        "autor": "William Shakespeare",
        "isbn": "9788466338912",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338912.jpg"
    },
    {
        "titulo": "V\u00e9ase: amor",
        "autor": "David Grossman",
        "isbn": "9788466344081",
        "fecha_nov": "20170803",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP344081.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Todos los r\u00edos del mundo",
        "autor": "Dorit Rabinyan",
        "isbn": "9788466661119",
        "fecha_nov": "20170517",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61119.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Todos los r\u00edos del mundo",
        "autor": "Dorit Rabinyan",
        "isbn": "9788490697269",
        "fecha_nov": "20170517",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK97269.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Volver al oscuro valle (Mapa de las lenguas)",
        "autor": "Santiago Gamboa",
        "isbn": "9788439733898",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33898.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Teutoburgo",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788425355264",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EGR55264.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Teutoburgo",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788425355257",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GR55257.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las maravillas del mundo antiguo",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788466342018",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342018.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Odiseo",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788490622803",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62280B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La \u00faltima legi\u00f3n",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788497933407",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83340C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Paladion",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788497936873",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83687B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El imperio de los dragones",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788483462140",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86214B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ej\u00e9rcito perdido",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788499081373",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88137A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los idus de marzo",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788499086651",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88665B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Al\u00e9xandros III",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788497594394",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89439C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Al\u00e9xandros I",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788497594400",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89440D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Al\u00e9xandros II",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788497594417",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89441H.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Akr\u00f3polis",
        "autor": "Valerio Massimo Manfredi",
        "isbn": "9788497597517",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89751D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Desde mi cielo",
        "autor": "Alice Sebold",
        "isbn": "9788497931472",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83147C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El jinete de bronce (El jinete de bronce 1)",
        "autor": "Paullina Simons",
        "isbn": "9788499892610",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99261A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Condenada",
        "autor": "Chuck Palahniuk",
        "isbn": "9788439733676",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EADB3676.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Maldita",
        "autor": "Chuck Palahniuk",
        "isbn": "9788439733683",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EADB3683.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Eres hermosa",
        "autor": "Chuck Palahniuk",
        "isbn": "9788466339667",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339667.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Snuff",
        "autor": "Chuck Palahniuk",
        "isbn": "9788499088167",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88816A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El club de la lucha",
        "autor": "Chuck Palahniuk",
        "isbn": "9788499088174",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88817A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Asfixia",
        "autor": "Chuck Palahniuk",
        "isbn": "9788499088983",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88898A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "H\u00e9roes de la frontera",
        "autor": "Dave Eggers",
        "isbn": "9788439733454",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33454.jpg"
    },
    {
        "titulo": "H\u00e9roes de la frontera",
        "autor": "Dave Eggers",
        "isbn": "9788439733041",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33041.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Buda",
        "autor": "Karen Armstrong",
        "isbn": "9788499928401",
        "fecha_nov": "20170921",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C928401.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Buda",
        "autor": "Karen Armstrong",
        "isbn": "9788499928432",
        "fecha_nov": "20170921",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC928432.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La historia de los jud\u00edos",
        "autor": "Paul Johnson",
        "isbn": "9788490704004",
        "fecha_nov": "20170927",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB04004.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La historia del cristianismo",
        "autor": "Paul Johnson",
        "isbn": "9788490704011",
        "fecha_nov": "20170927",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB04011.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La historia de los jud\u00edos",
        "autor": "Paul Johnson",
        "isbn": "9788490698044",
        "fecha_nov": "20170927",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK98044.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La historia del cristianismo",
        "autor": "Paul Johnson",
        "isbn": "9788490698051",
        "fecha_nov": "20170927",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK98051.jpg"
    },
    {
        "titulo": "M\u00e1ximo impacto (Will Robie 2)",
        "autor": "David Baldacci",
        "isbn": "9788466661089",
        "fecha_nov": "20170426",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61089.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La \u00faltima milla (Amos Decker 2)",
        "autor": "David Baldacci",
        "isbn": "9788466661096",
        "fecha_nov": "20170913",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61096.jpg"
    },
    {
        "titulo": "M\u00e1ximo impacto (Will Robie 2)",
        "autor": "David Baldacci",
        "isbn": "9788490697016",
        "fecha_nov": "20170424",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK97016.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La \u00faltima milla (Amos Decker 2)",
        "autor": "David Baldacci",
        "isbn": "9788490697924",
        "fecha_nov": "20170913",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK97924.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los boys",
        "autor": "Junot D\u00edaz",
        "isbn": "9788466344630",
        "fecha_nov": "20170713",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAP44630.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los boys",
        "autor": "Junot D\u00edaz",
        "isbn": "9788466344708",
        "fecha_nov": "20170713",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAP44708.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La maravillosa vida breve de \u00d3scar Wao",
        "autor": "Junot D\u00edaz",
        "isbn": "9788439733720",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EARH3720.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La maravillosa vida breve de \u00d3scar Wao",
        "autor": "Junot D\u00edaz",
        "isbn": "9788439733867",
        "fecha_nov": "20170713",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EARH3867.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No te ahogues en un vaso de agua",
        "autor": "Richard Carlson",
        "isbn": "9788466342506",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP342506.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Esto es agua",
        "autor": "David Foster Wallace",
        "isbn": "9788416628032",
        "fecha_nov": "20170413",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAFL803A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El coloso de Nueva York",
        "autor": "Colson Whitehead",
        "isbn": "9788439733317",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33317.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El coloso de Nueva York",
        "autor": "Colson Whitehead",
        "isbn": "9788439732983",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32983.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los d\u00edas de Jes\u00fas en la escuela",
        "autor": "J.M. Coetzee",
        "isbn": "9788439732631",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH32631.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Foe",
        "autor": "J.M. Coetzee",
        "isbn": "9788497935593",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83559B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tierras de poniente",
        "autor": "J.M. Coetzee",
        "isbn": "9788499082509",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88250A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Verano",
        "autor": "J.M. Coetzee",
        "isbn": "9788499088150",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88815B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Foe",
        "autor": "J.M. Coetzee",
        "isbn": "9788439729716",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH29716.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los d\u00edas de Jes\u00fas en la escuela",
        "autor": "J.M. Coetzee",
        "isbn": "9788439732433",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32433.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vida secreta de las ciudades",
        "autor": "Suketu Mehta",
        "isbn": "9788439732624",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH32624.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vida secreta de las ciudades",
        "autor": "Suketu Mehta",
        "isbn": "9788439732419",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32419.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El amante japon\u00e9s",
        "autor": "Rani Manicka",
        "isbn": "9788425355684",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EADB5684.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Canci\u00f3n de cuna y otros poemas",
        "autor": "W.H. Auden",
        "isbn": "9788483462515",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86251A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No creo poder tocar el cielo con las manos (Flash Poes\u00eda)",
        "autor": " Safo",
        "isbn": "9788439733256",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33256.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No creo poder tocar el cielo con las manos",
        "autor": " Safo",
        "isbn": "9788439733171",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33171.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los a\u00f1os que amamos locamente",
        "autor": "Rosa Villacast\u00edn",
        "isbn": "9788401019555",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019555.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los a\u00f1os que amamos locamente",
        "autor": "Rosa Villacast\u00edn",
        "isbn": "9788401015540",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L015540.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vida fren\u00e9tica de Kate",
        "autor": "Allison Pearson",
        "isbn": "9788466345088",
        "fecha_nov": "20170828",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP345088.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El Salvaje",
        "autor": "Guillermo Arriaga",
        "isbn": "9788420419640",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL19640.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El libro de los peces de William Gould",
        "autor": "Richard Flanagan",
        "isbn": "9788439732600",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH32600.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El libro de los peces de William Gould",
        "autor": "Richard Flanagan",
        "isbn": "9788439732556",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32556.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Econom\u00eda en colores",
        "autor": "Xavier Sala i Mart\u00edn",
        "isbn": "9788466339407",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339407.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Econom\u00eda liberal para no economistas y no liberales",
        "autor": "Xavier Sala i Mart\u00edn",
        "isbn": "9788497936316",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83631C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Calendario de las Hadas Flores 2018",
        "autor": "Cicely Mary Barker",
        "isbn": "9788490438558",
        "fecha_nov": "20170921",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT38558.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los verbos auxiliares del coraz\u00f3n",
        "autor": "P\u00e9ter Esterh\u00e1zy",
        "isbn": "9788420431819",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL31819.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una mujer",
        "autor": "P\u00e9ter Esterh\u00e1zy",
        "isbn": "9788420432878",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL32878.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Comer, sentir... \u00a1vivir!",
        "autor": "Dr. Jorge P\u00e9rez-Calvo",
        "isbn": "9788425354120",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EGR54120.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Comer, sentir... \u00a1vivir!",
        "autor": "Dr. Jorge P\u00e9rez-Calvo",
        "isbn": "9788425353314",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GR53314.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La cata de vinos",
        "autor": "Llu\u00eds Manel Barba",
        "isbn": "9788416895212",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DO95212.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Yo pondr\u00e9 la guerra",
        "autor": "Manuel Leguineche",
        "isbn": "9788490703267",
        "fecha_nov": "20170329",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03267.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hotel Nirvana",
        "autor": "Manuel Leguineche",
        "isbn": "9788490703502",
        "fecha_nov": "20170329",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03502.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El club de los faltos de cari\u00f1o",
        "autor": "Manuel Leguineche",
        "isbn": "9788490703519",
        "fecha_nov": "20170329",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03519.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Yo pondr\u00e9 la guerra",
        "autor": "Manuel Leguineche",
        "isbn": "9788490696729",
        "fecha_nov": "20170419",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96729.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hotel Nirvana",
        "autor": "Manuel Leguineche",
        "isbn": "9788490696736",
        "fecha_nov": "20170329",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96736.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El club de los faltos de cari\u00f1o",
        "autor": "Manuel Leguineche",
        "isbn": "9788490696743",
        "fecha_nov": "20170329",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96743.jpg"
    },
    {
        "titulo": "1421: El a\u00f1o en que China descubri\u00f3 el mundo",
        "autor": "Gavin Menzies",
        "isbn": "9788497935081",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83508B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Diario de una ninf\u00f3mana",
        "autor": "Val\u00e9rie Tasso",
        "isbn": "9788401019845",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL19845.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Diario de una ninf\u00f3mana",
        "autor": "Val\u00e9rie Tasso",
        "isbn": "9788497932141",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83214C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "A fuego lento (Buchanan 5)",
        "autor": "Julie Garwood",
        "isbn": "9788490703489",
        "fecha_nov": "20170315",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03489.jpg"
    },
    {
        "titulo": "A fuego lento (Buchanan 5)",
        "autor": "Julie Garwood",
        "isbn": "9788490696637",
        "fecha_nov": "20170315",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96637.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Santa Maradona (Flash Ensayo)",
        "autor": "Juan Jos\u00e9 Sebreli",
        "isbn": "9788416628278",
        "fecha_nov": "20170911",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EFL28278.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hombres, bebes y todo lo dem\u00e1s",
        "autor": "Jane Green",
        "isbn": "9788497937863",
        "fecha_nov": "20170327",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83786B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Narrativa completa",
        "autor": "Dorothy Parker",
        "isbn": "9788497933469",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83346C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No es medianoche quien quiere",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788439732648",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH32648.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sobre los r\u00edos que van",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788490623848",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62384A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El orden natural de las cosas",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788497932516",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83251C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Manual de inquisidores",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788497935616",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83561C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Esplendor de Portugal",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788497935623",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83562B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Memoria de elefante",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788483460894",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86089A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cartas de la guerra",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788483464861",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86486A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fado alejandrino",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788483464878",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86487B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ayer no te vi en Babilonia",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788483466896",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86689A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Auto de los condenados",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788499898599",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99859A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las naves",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788499899671",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99967A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No es medianoche quien quiere",
        "autor": "Ant\u00f3nio Lobo Antunes",
        "isbn": "9788439732457",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32457.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mar, el mar",
        "autor": "Iris Murdoch",
        "isbn": "9788497936491",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83649B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La negra noche",
        "autor": "Iris Murdoch",
        "isbn": "9788497936507",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83650A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un jard\u00edn entre vi\u00f1edos",
        "autor": "Carmen Santos",
        "isbn": "9788466339544",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P339544.jpg"
    },
    {
        "titulo": "T\u00fa eres la noche",
        "autor": "Francesc Miralles",
        "isbn": "9788490438671",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EGT38671.jpg"
    },
    {
        "titulo": "T\u00fa eres la noche",
        "autor": "Francesc Miralles",
        "isbn": "9788490437728",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT37728.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El m\u00e9todo Ikigai",
        "autor": "Francesc Miralles\/H\u00e9ctor Garc\u00eda",
        "isbn": "9788403517820",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG17820.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El m\u00e9todo Ikigai",
        "autor": "Francesc Miralles\/H\u00e9ctor Garc\u00eda",
        "isbn": "9788403518223",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAG18223.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Querida Ijeawele. C\u00f3mo educar en el feminismo",
        "autor": "Chimamanda Ngozi Adichie",
        "isbn": "9788439732716",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH32716.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Querida Ijeawele. C\u00f3mo educar en el feminismo",
        "autor": "Chimamanda Ngozi Adichie",
        "isbn": "9788439732709",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32709.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La flor p\u00farpura (edici\u00f3n especial limitada)",
        "autor": "Chimamanda Ngozi Adichie",
        "isbn": "9788439732945",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32945.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Medio sol amarillo (edici\u00f3n especial limitada)",
        "autor": "Chimamanda Ngozi Adichie",
        "isbn": "9788439732952",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32952.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Algo alrededor de tu cuello (edici\u00f3n especial limitada)",
        "autor": "Chimamanda Ngozi Adichie",
        "isbn": "9788439732969",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32969.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Americanah (edici\u00f3n especial limitada)",
        "autor": "Chimamanda Ngozi Adichie",
        "isbn": "9788439732976",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32976.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El tel\u00f3n de acero",
        "autor": "Anne Applebaum",
        "isbn": "9788499927886",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927886.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pensadores temerarios",
        "autor": "Mark Lilla",
        "isbn": "9788499926094",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C926094.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La mente naufragada",
        "autor": "Mark Lilla",
        "isbn": "9788499927398",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927398.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pensadores temerarios",
        "autor": "Mark Lilla",
        "isbn": "9788499927794",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC927794.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La mente naufragada",
        "autor": "Mark Lilla",
        "isbn": "9788499927824",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC927824.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La infancia recuperada",
        "autor": "Fernando Savater",
        "isbn": "9788430618972",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ETA18972.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Criaturas del aire",
        "autor": "Fernando Savater",
        "isbn": "9788430618989",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ETA18989.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La infancia recuperada",
        "autor": "Fernando Savater",
        "isbn": "9788430604616",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/TA0461A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Criaturas del aire",
        "autor": "Fernando Savater",
        "isbn": "9788430605309",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/TA0530A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aqu\u00ed viven leones",
        "autor": "Fernando Savater\/Sara Torres",
        "isbn": "9788499927930",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EADB7930.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La m\u00e1quina del tiempo",
        "autor": "Carlos Gim\u00e9nez",
        "isbn": "9788417125035",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERK25035.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Paracuellos 8",
        "autor": "Carlos Gim\u00e9nez",
        "isbn": "9788417125295",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERK25295.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Paracuellos 8",
        "autor": "Carlos Gim\u00e9nez",
        "isbn": "9788417125448",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERK25448.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rambla arriba, Rambla abajo...",
        "autor": "Carlos Gim\u00e9nez",
        "isbn": "9788417125462",
        "fecha_nov": "20170921",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERK25462.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rambla arriba, Rambla abajo...",
        "autor": "Carlos Gim\u00e9nez",
        "isbn": "9788417125479",
        "fecha_nov": "20170921",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERK25479.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La m\u00e1quina del tiempo",
        "autor": "Carlos Gim\u00e9nez",
        "isbn": "9788416195978",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERK9597A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Paracuellos 8",
        "autor": "Carlos Gim\u00e9nez",
        "isbn": "9788416709694",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK09694.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La m\u00e1quina del tiempo",
        "autor": "Carlos Gim\u00e9nez",
        "isbn": "9788416709892",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK09892.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rambla arriba, Rambla abajo...",
        "autor": "Carlos Gim\u00e9nez",
        "isbn": "9788417125455",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK25455.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La mujer del viajero en el tiempo",
        "autor": "Audrey Niffenegger",
        "isbn": "9788483460474",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86047A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Peque\u00f1as mentiras (Big Litlle Lies)",
        "autor": "Liane Moriarty",
        "isbn": "9788483659229",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/SI5922A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El absoluto (Mapa de las lenguas)",
        "autor": "Daniel Guebel",
        "isbn": "9788439732785",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32785.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Europa central",
        "autor": "William T. Vollmann",
        "isbn": "9788439733287",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33287.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Europa central",
        "autor": "William T. Vollmann",
        "isbn": "9788439733270",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33270.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La casa de la vida",
        "autor": "Mario Praz",
        "isbn": "9788466339643",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP339643.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La casa de la vida",
        "autor": "Mario Praz",
        "isbn": "9788466337496",
        "fecha_nov": "20170119",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337496.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi peligroso duque (Club Inferno 2)",
        "autor": "Gaelen Foley",
        "isbn": "9788415962489",
        "fecha_nov": "20171021",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EM962489.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi irresistible conde (Club Inferno 3)",
        "autor": "Gaelen Foley",
        "isbn": "9788415962496",
        "fecha_nov": "20171021",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EM962496.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Superl\u00f3pez. El trastero infinito (Magos del Humor 181)",
        "autor": " Jan",
        "isbn": "9788466660365",
        "fecha_nov": "20170111",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BC60365.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En el laberinto | El Supergrupo contra los Ejecutivos | Gran Aut\u00e9ntico Vidente Curandero (S\u00faper Humor Superl\u00f3pez 18)",
        "autor": " Jan",
        "isbn": "9788466660471",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BC60471.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Puck, el de la colina (Pulgarcito 6)",
        "autor": " Jan",
        "isbn": "9788466660662",
        "fecha_nov": "20170315",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BC60662.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Superl\u00f3pez. El Supergurpo contra el Papa C\u00f3smico (Magos del Humor 183)",
        "autor": " Jan",
        "isbn": "9788466660822",
        "fecha_nov": "20170315",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BC60822.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Superl\u00f3pez. Menguante (Magos del Humor 186)",
        "autor": " Jan",
        "isbn": "9788466661379",
        "fecha_nov": "20170712",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BC61379.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El legado de Homero",
        "autor": "Alberto Manguel",
        "isbn": "9788499927190",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC927190.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La hija de Stalin",
        "autor": "Rosemary Sullivan",
        "isbn": "9788499927596",
        "fecha_nov": "20170525",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C927596.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La hija de Stalin",
        "autor": "Rosemary Sullivan",
        "isbn": "9788499927848",
        "fecha_nov": "20170525",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC927848.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La crisis puede esperar, la vida no",
        "autor": "Manuel Medina",
        "isbn": "9788401019265",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019265.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La crisis puede esperar, la vida no",
        "autor": "Manuel Medina",
        "isbn": "9788401019203",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019203.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vacuna contra el miedo",
        "autor": "Montse Dom\u00e8nech",
        "isbn": "9788466337809",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337809.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La promesa del \u00e1ngel",
        "autor": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lenoir",
        "isbn": "9788483460214",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86021A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Alma de juglar",
        "autor": "Ignacio Merino",
        "isbn": "9788490696491",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96491.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia de la cr\u00edtica del arte",
        "autor": "Lionello Venturi",
        "isbn": "9788466334129",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P33412A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vida es un cuento",
        "autor": "Alejandro Jodorowsky",
        "isbn": "9788466341646",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341646.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Yo, el Tarot",
        "autor": "Alejandro Jodorowsky",
        "isbn": "9788497939560",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83956B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cabaret m\u00edstico",
        "autor": "Alejandro Jodorowsky",
        "isbn": "9788483463062",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86306B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El Incal (Integral)",
        "autor": "Alejandro Jodorowsky\/ Moebius",
        "isbn": "9788416709298",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK09298.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La v\u00eda del tarot",
        "autor": "Alejandro Jodorowsky\/Marianne Costa",
        "isbn": "9788497939553",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83955A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Indignaci\u00f3n",
        "autor": "Philip Roth",
        "isbn": "9788499082660",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88266A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La po\u00e9tica del sexo (Flash Relatos)",
        "autor": "Jeanette Winterson",
        "isbn": "9788415597988",
        "fecha_nov": "20170320",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EFL97988.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fruta prohibida",
        "autor": "Jeanette Winterson",
        "isbn": "9788426404589",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404589.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Escrito en el cuerpo",
        "autor": "Jeanette Winterson",
        "isbn": "9788426404596",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404596.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Escrito en el cuerpo",
        "autor": "Jeanette Winterson",
        "isbn": "9788426404190",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H404190.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fruta prohibida",
        "autor": "Jeanette Winterson",
        "isbn": "9788426419644",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H419644.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La habitaci\u00f3n olvidada (Jeremy Logan 4)",
        "autor": "Lincoln Child",
        "isbn": "9788466338394",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338394.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La catedral del mar",
        "autor": "Ildefonso Falcones",
        "isbn": "9788499088044",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88804A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La mano de F\u00e1tima",
        "autor": "Ildefonso Falcones",
        "isbn": "9788499893747",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99374A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Heavier than Heaven",
        "autor": "Charles R. Cross",
        "isbn": "9788416709724",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERK09724.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Heavier than Heaven",
        "autor": "Charles R. Cross",
        "isbn": "9788416709373",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK09373.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La caja china",
        "autor": "Jes\u00fas Maeso de la Torre",
        "isbn": "9788490704080",
        "fecha_nov": "20171011",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB04080.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las l\u00e1grimas de Julio C\u00e9sar",
        "autor": "Jes\u00fas Maeso de la Torre",
        "isbn": "9788466661263",
        "fecha_nov": "20171011",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61263.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las l\u00e1grimas de Julio C\u00e9sar",
        "autor": "Jes\u00fas Maeso de la Torre",
        "isbn": "9788490698594",
        "fecha_nov": "20171011",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK98594.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tiranosaurio",
        "autor": "Douglas Preston",
        "isbn": "9788466344104",
        "fecha_nov": "20170803",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP344104.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Costa maldita (Inspector Pendergast 15)",
        "autor": "Douglas Preston\/Lincoln Child",
        "isbn": "9788401018299",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL018299.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Costa maldita (Inspector Pendergast 15)",
        "autor": "Douglas Preston\/Lincoln Child",
        "isbn": "9788401017063",
        "fecha_nov": "20170412",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L017063.jpg"
    },
    {
        "titulo": "The Relic (Inspector Pendergast 1)",
        "autor": "Douglas Preston\/Lincoln Child",
        "isbn": "9788497931335",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P83133A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La danza de la muerte (Inspector Pendergast 6)",
        "autor": "Douglas Preston\/Lincoln Child",
        "isbn": "9788483462478",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86247A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "M\u00e1s all\u00e1 del hielo",
        "autor": "Douglas Preston\/Lincoln Child",
        "isbn": "9788497597210",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P89721A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Siete cr\u00edmenes casi perfectos",
        "autor": "Rafael Reig\/David Torres\/Beatriz de Vicente",
        "isbn": "9788499087856",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88785A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Secretos y sombras",
        "autor": "Mary Nickson",
        "isbn": "9788466344739",
        "fecha_nov": "20170824",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP344739.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un verano en Escocia",
        "autor": "Mary Nickson",
        "isbn": "9788483464052",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86405A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "As\u00ed empez\u00f3 todo",
        "autor": "Mary Nickson",
        "isbn": "9788499081656",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88165A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Estambul (edici\u00f3n definitiva con 250 nuevas fotograf\u00edas)",
        "autor": "Orhan Pamuk",
        "isbn": "9788439733768",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33768.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El libro negro",
        "autor": "Orhan Pamuk",
        "isbn": "9788484504559",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P80455A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Estambul",
        "autor": "Orhan Pamuk",
        "isbn": "9788499080314",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88031B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El museo de la inocencia",
        "autor": "Orhan Pamuk",
        "isbn": "9788499087894",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88789B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Estambul (edici\u00f3n definitiva con 250 nuevas fotograf\u00edas)",
        "autor": "Orhan Pamuk",
        "isbn": "9788439733072",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33072.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Macanudo 3",
        "autor": " Liniers",
        "isbn": "9788439721499",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GM2149R.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Feliz, feliz aburrimiento",
        "autor": " Liniers",
        "isbn": "9788466341844",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341844.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Para gustos, colores",
        "autor": " Liniers",
        "isbn": "9788466341851",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341851.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El Macanudazo",
        "autor": " Liniers",
        "isbn": "9788416195435",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK9543C.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lo que te dir\u00e9 cuando te vuelva a ver",
        "autor": "Albert Espinosa",
        "isbn": "9788425355172",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EGR55172.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Els secrets que mai no t'han explicat (amb pr\u00f2leg i calendari)",
        "autor": "Albert Espinosa",
        "isbn": "9788416930203",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EVT30203.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El que et dir\u00e9 quan et torni a veure",
        "autor": "Albert Espinosa",
        "isbn": "9788416430666",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EVT30666.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lo que te dir\u00e9 cuando te vuelva a ver",
        "autor": "Albert Espinosa",
        "isbn": "9788425354724",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GR54724.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los secretos que jam\u00e1s te contaron (edici\u00f3n especial con calendario 2018)",
        "autor": "Albert Espinosa",
        "isbn": "9788425355905",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GR55905.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mundo amarillo",
        "autor": "Albert Espinosa",
        "isbn": "9788483469071",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86907D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mon groc",
        "autor": "Albert Espinosa",
        "isbn": "",
        "fecha_nov": "20170419",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86908D.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Els secrets que mai no t'han explicat (edici\u00f3 especial amb calendari 2018)",
        "autor": "Albert Espinosa",
        "isbn": "9788416930197",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/VT30197.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El que et dir\u00e9 quan et torni a veure",
        "autor": "Albert Espinosa",
        "isbn": "9788416430659",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/VT30659.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gengis Kan",
        "autor": "Jos\u00e9 Fr\u00e8ches",
        "isbn": "9788466660457",
        "fecha_nov": "20170125",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS60457.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gengis Kan",
        "autor": "Jos\u00e9 Fr\u00e8ches",
        "isbn": "9788490696064",
        "fecha_nov": "20170125",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96064.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La magia de leer",
        "autor": "Jos\u00e9 Antonio Marina",
        "isbn": "9788483462904",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86290B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sonata del olvido (Mapa de las lenguas)",
        "autor": "Roberto Ampuero",
        "isbn": "9788401020551",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L020551.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nuestros a\u00f1os verde olivo",
        "autor": "Roberto Ampuero",
        "isbn": "9789563250923",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P25092A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Trece runas",
        "autor": "Michael Peinkofer",
        "isbn": "9788490625941",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62594B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El valle de las sombras",
        "autor": "Jer\u00f3nimo Tristante",
        "isbn": "9788499895277",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99527A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La marca del drag\u00f3n (Cazadores Oscuros 26)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788401018473",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL018473.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La marca del drag\u00f3n (Cazadores Oscuros 26)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788401018466",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L018466.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El estigma del drag\u00f3n (Cazadores Oscuros 25)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788466341240",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341240.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Styxx (Cazadores Oscuros 23)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788490627648",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62764A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tiempo sin tiempo (Cazadores Oscuros 22)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788490627815",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62781A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Disfruta de la noche (Cazadores Oscuros 7)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788484503514",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P80351A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pecados de la noche (Cazadores Oscuros 8)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788499080970",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88097A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un amante de ensue\u00f1o (Cazadores Oscuros 1)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788499081199",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88119A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Placeres de la noche (Cazadores Oscuros 2)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788499082967",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88296B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El beso de la noche (Cazadores Oscuros 5)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788499085678",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88567A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bailando con el diablo (Cazadores Oscuros 4)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788499085685",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88568A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El silencio de la noche (Cazadores Oscuros 16)",
        "autor": "Sherrilyn Kenyon",
        "isbn": "9788499895031",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99503A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La dama y el le\u00f3n",
        "autor": "Claudia Casanova",
        "isbn": "9788490704219",
        "fecha_nov": "20171011",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB04219.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La perla negra",
        "autor": "Claudia Casanova",
        "isbn": "9788466661577",
        "fecha_nov": "20170419",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61577.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La perla negra",
        "autor": "Claudia Casanova",
        "isbn": "9788490696972",
        "fecha_nov": "20170419",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96972.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La dama y el le\u00f3n",
        "autor": "Claudia Casanova",
        "isbn": "9788490698570",
        "fecha_nov": "20171011",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK98570.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La gran brecha",
        "autor": "Joseph E. Stiglitz",
        "isbn": "9788466337793",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P337793.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El euro",
        "autor": "Joseph E. Stiglitz",
        "isbn": "9788466341585",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341585.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Arte antiestr\u00e9s: Alegr\u00eda y relajaci\u00f3n. L\u00e1minas para colorear (Libro de colorear para adultos)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788401019166",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019166.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Arte antiestr\u00e9s: Inspiraci\u00f3n y energ\u00eda. L\u00e1minas para colorear (Libro de colorear para adultos)",
        "autor": " Varios autores",
        "isbn": "9788401019173",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019173.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Elogio del olvido",
        "autor": "David Rieff",
        "isbn": "9788499925578",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/C92557A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Elogio del olvido",
        "autor": "David Rieff",
        "isbn": "9788499927558",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC927558.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El arte del placer",
        "autor": "Goliarda Sapienza",
        "isbn": "9788426402769",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H402769.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mar abierta",
        "autor": "Mar\u00eda Gud\u00edn",
        "isbn": "9788466341066",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P341066.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dr\u00e1cula (edici\u00f3n conmemorativa ilustrada)",
        "autor": "Bram Stoker",
        "isbn": "9788491053620",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EPG53620.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dr\u00e1cula (edici\u00f3n conmemorativa ilustrada)",
        "autor": "Bram Stoker",
        "isbn": "9788491053484",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/PG53484.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un nuevo mundo, ahora",
        "autor": "Eckhart Tolle",
        "isbn": "9788483464113",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86411A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Todos los seres vivos somos uno",
        "autor": "Eckhart Tolle",
        "isbn": "9788499081892",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P88189A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El haiku de las palabras perdidas",
        "autor": "Andr\u00e9s Pascual",
        "isbn": "9788490322048",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32204B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El guardi\u00e1n de la flor de loto",
        "autor": "Andr\u00e9s Pascual",
        "isbn": "9788483468661",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86866B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El Horla (Flash Relatos)",
        "autor": "Guy de Maupassant",
        "isbn": "9788416628087",
        "fecha_nov": "20170417",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EFL28087.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El jersei",
        "autor": "Blanca Busquets",
        "isbn": "9788499896434",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99643A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El diario de la princesa",
        "autor": "Carrie Fisher",
        "isbn": "9788466661737",
        "fecha_nov": "20170405",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61737.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El diari de la princesa",
        "autor": "Carrie Fisher",
        "isbn": "9788466661751",
        "fecha_nov": "20170405",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS61751.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El diario de la princesa",
        "autor": "Carrie Fisher",
        "isbn": "9788490696910",
        "fecha_nov": "20170405",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96910.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El diari de la princesa",
        "autor": "Carrie Fisher",
        "isbn": "9788490696927",
        "fecha_nov": "20170405",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96927.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Seg\u00fan venga el juego",
        "autor": "Joan Didion",
        "isbn": "9788439732365",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH32365.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Seg\u00fan venga el juego",
        "autor": "Joan Didion",
        "isbn": "9788439732136",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH32136.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ferrocarril subterr\u00e1neo",
        "autor": "Colson Whitehead",
        "isbn": "9788439733829",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EARH3829.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ferrocarril subterr\u00e1neo",
        "autor": "Colson Whitehead",
        "isbn": "9788439733348",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33348.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ferrocarril subterr\u00e1neo",
        "autor": "Colson Whitehead",
        "isbn": "9788439733003",
        "fecha_nov": "20170914",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33003.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El Corsario Negro | Los tigres de Mompracem | El Rey del Mar",
        "autor": "Emilio Salgari",
        "isbn": "9788490623732",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P623732.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00bfEres mi madre?",
        "autor": "Alison Bechdel",
        "isbn": "9788439726050",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GM2605R.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Jard\u00edn de invierno",
        "autor": "Kristin Hannah",
        "isbn": "9788466340205",
        "fecha_nov": "20170626",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EP340205.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El baile de las luci\u00e9rnagas",
        "autor": "Kristin Hannah",
        "isbn": "9788491290278",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL90278.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El Ruise\u00f1or",
        "autor": "Kristin Hannah",
        "isbn": "9788466338400",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338400.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Jard\u00edn de invierno",
        "autor": "Kristin Hannah",
        "isbn": "9788466338455",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338455.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El baile de las luci\u00e9rnagas",
        "autor": "Kristin Hannah",
        "isbn": "9788491290124",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/SL90124.jpg"
    },
    {
        "titulo": "50 juegos para resolver en menos de 1 minutos",
        "autor": "\u00c0ngels Navarro",
        "isbn": "9788448848651",
        "fecha_nov": "20170608",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48651.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Adivina y dibuja",
        "autor": "\u00c0ngels Navarro\/Sigrid Mart\u00ednez",
        "isbn": "9788416712298",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BL12298.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Endevina i dibuixa",
        "autor": "\u00c0ngels Navarro\/Sigrid Mart\u00ednez",
        "isbn": "9788416712304",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BL12304.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00c1ngel (Colomba y Dante 2)",
        "autor": "Sandrone Dazieri",
        "isbn": "9788420426280",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL26280.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00c1ngel (Colomba y Dante 2)",
        "autor": "Sandrone Dazieri",
        "isbn": "9788420426297",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAL26297.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No est\u00e1 solo (Colomba y Dante 1)",
        "autor": "Sandrone Dazieri",
        "isbn": "9788466333870",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P333870.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un soplo de aire fresco (Los misterios de Neal Carey 1)",
        "autor": "Don Winslow",
        "isbn": "9788490326367",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32636A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Muerte y vida de Bobby Z",
        "autor": "Don Winslow",
        "isbn": "9788499894386",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99438A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La cocina y los alimentos",
        "autor": "Harold McGee",
        "isbn": "9788499928166",
        "fecha_nov": "20170803",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EC928166.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Endymion (Los cantos de Hyperion Vol. III)",
        "autor": "Dan Simmons",
        "isbn": "9788490692226",
        "fecha_nov": "20170626",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK92226.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ascenso de Endymion (Los cantos de Hyperion Vol. IV)",
        "autor": "Dan Simmons",
        "isbn": "9788490692271",
        "fecha_nov": "20170626",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK92271.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Y yo a ti m\u00e1s (Tessa Leoni 1)",
        "autor": "Lisa Gardner",
        "isbn": "9788491290797",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL90797.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sin compromiso (Tessa Leoni 2)",
        "autor": "Lisa Gardner",
        "isbn": "9788491291039",
        "fecha_nov": "20170921",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91039.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Y yo a ti m\u00e1s (Tessa Leoni 1)",
        "autor": "Lisa Gardner",
        "isbn": "9788491290780",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/SL90780.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sin compromiso (Tessa Leoni 2)",
        "autor": "Lisa Gardner",
        "isbn": "9788491290926",
        "fecha_nov": "20170921",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/SL90926.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El jard\u00edn olvidado",
        "autor": "Kate Morton",
        "isbn": "9788491291251",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EASL1251.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00faltimo adi\u00f3s",
        "autor": "Kate Morton",
        "isbn": "9788491291268",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EASL1268.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00faltimo adi\u00f3s",
        "autor": "Kate Morton",
        "isbn": "9788466338776",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338776.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tres colores en Carinhall",
        "autor": "Carlos D\u00edaz Dom\u00ednguez",
        "isbn": "9788490703342",
        "fecha_nov": "20170215",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BB03342.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Apocalipsis maya (Trilog\u00eda maya 3)",
        "autor": "Steve Alten",
        "isbn": "9788499895314",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99531A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El crimen de lord Arthur Savile (Flash Relatos)",
        "autor": "Oscar Wilde",
        "isbn": "9788416628094",
        "fecha_nov": "20170424",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EFL28094.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La balada de la c\u00e1rcel de Reading (Flash Poes\u00eda)",
        "autor": "Oscar Wilde",
        "isbn": "9788439733621",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERH33621.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La balada de la c\u00e1rcel de Reading",
        "autor": "Oscar Wilde",
        "isbn": "9788439733607",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RH33607.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuentos completos",
        "autor": "Katherine Anne Porter",
        "isbn": "9788483468500",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86850A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La sed (Harry Hole 11)",
        "autor": "Jo Nesbo",
        "isbn": "9788416709779",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ERK09779.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fantasma (Harry Hole 9)",
        "autor": "Jo Nesbo",
        "isbn": "9788466338820",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338820.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Polic\u00eda (Harry Hole 10)",
        "autor": "Jo Nesbo",
        "isbn": "9788466340885",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340885.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Petirrojo (Harry Hole 3)",
        "autor": "Jo Nesbo",
        "isbn": "9788466342032",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342032.jpg"
    },
    {
        "titulo": "N\u00e9mesis (Harry Hole 4)",
        "autor": "Jo Nesbo",
        "isbn": "9788466342049",
        "fecha_nov": "20171109",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P342049.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La sed (Harry Hole 11)",
        "autor": "Jo Nesbo",
        "isbn": "9788416709434",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK09434.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La estrella del diablo (Harry Hole 5)",
        "autor": "Jo Nesbo",
        "isbn": "9788416709533",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK09533.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El redentor (Harry Hole 6)",
        "autor": "Jo Nesbo",
        "isbn": "9788416709540",
        "fecha_nov": "20170706",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK09540.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mu\u00f1eco de nieve (Harry Hole 7)",
        "autor": "Jo Nesbo",
        "isbn": "9788416709557",
        "fecha_nov": "20171005",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/RK09557.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El desv\u00edo a Santiago",
        "autor": "Cees Nooteboom",
        "isbn": "9788483464618",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86461B.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El enigma de la luz",
        "autor": "Cees Nooteboom",
        "isbn": "9788483469651",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P86965A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi silencio habla de ti",
        "autor": "Holden Centeno",
        "isbn": "9788403515963",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG15963.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi silencio habla de ti",
        "autor": "Holden Centeno",
        "isbn": "9788403517134",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAG17134.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi silencio habla de ti",
        "autor": "Holden Centeno",
        "isbn": "9788403517691",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAG17691.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La gran nevada",
        "autor": "Holden Centeno",
        "isbn": "9788403519107",
        "fecha_nov": "20171204",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EAG19107.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Poes\u00eda reunida",
        "autor": "William Carlos Williams",
        "isbn": "9788426404329",
        "fecha_nov": "20170405",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EH404329.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Poes\u00eda reunida",
        "autor": "William Carlos Williams",
        "isbn": "9788426444103",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/H404008.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cr\u00f3nica del caso Maristas",
        "autor": "Guillem S\u00e0nchez",
        "isbn": "9788466660549",
        "fecha_nov": "20170125",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS60549.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cr\u00f3nica del caso Maristas",
        "autor": "Guillem S\u00e0nchez",
        "isbn": "9788490696101",
        "fecha_nov": "20170125",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EBK96101.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cocina fresca y ligera",
        "autor": "Donna Hay",
        "isbn": "9788466662185",
        "fecha_nov": "20171011",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BS62185.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lugares oscuros",
        "autor": "Gillian Flynn",
        "isbn": "9788417125172",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EADB5172.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lugares oscuros",
        "autor": "Gillian Flynn",
        "isbn": "9788466338424",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P338424.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00c1ngel de las Tormentas (La Ley del Milenio 2)",
        "autor": "Trudi Canavan",
        "isbn": "9788401019500",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EL019500.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Magia robada (La Ley del Milenio 1)",
        "autor": "Trudi Canavan",
        "isbn": "9788415831839",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/FT31839.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00c1ngel de las Tormentas (La Ley del Milenio 2)",
        "autor": "Trudi Canavan",
        "isbn": "9788401019319",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/L019319.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La misi\u00f3n del embajador (La esp\u00eda traidora 1)",
        "autor": "Trudi Canavan",
        "isbn": "9788490323946",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P32394A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La sacerdotisa blanca (La Era de los Cinco Dioses 1)",
        "autor": "Trudi Canavan",
        "isbn": "9788490623800",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P62380A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gremio de los magos (Cr\u00f3nicas del Mago Negro 1)",
        "autor": "Trudi Canavan",
        "isbn": "9788499891149",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99114A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La aprendiz (Cr\u00f3nicas del Mago Negro 2)",
        "autor": "Trudi Canavan",
        "isbn": "9788499891156",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99115A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gran lord (Cr\u00f3nicas del Mago Negro 3)",
        "autor": "Trudi Canavan",
        "isbn": "9788499891163",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99116A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Aqu\u00ed no hacemos las cosas as\u00ed!",
        "autor": "John Kotter\/Holger Rathgeber",
        "isbn": "9788416029884",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/CN29884.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Aqu\u00ed no hacemos las cosas as\u00ed!",
        "autor": "John Kotter\/Holger Rathgeber",
        "isbn": "9788416029952",
        "fecha_nov": "20170316",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ECN29952.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El baile antes de la batalla (Belgravia 1)",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788491291442",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91442.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un encuentro fortuito (Belgravia 2)",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788491291459",
        "fecha_nov": "20170417",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91459.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lazos familiares (Belgravia 3)",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788491291466",
        "fecha_nov": "20170420",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91466.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Velada en Belgrave Square (Belgravia 4)",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788491291473",
        "fecha_nov": "20170424",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91473.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La aventura (Belgravia 5)",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788491291480",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91480.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una esp\u00eda entre nosotros (Belgravia 6)",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788491291497",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91497.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un hombre de negocios (Belgravia 7)",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788491291503",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91503.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una renta para toda la vida (Belgravia 8)",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788491291510",
        "fecha_nov": "20170508",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91510.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El pasado es un pa\u00eds extranjero (Belgravia 9)",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788491291527",
        "fecha_nov": "20170511",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91527.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El pasado que vuelve (Belgravia 10)",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788491291534",
        "fecha_nov": "20170515",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91534.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Herencia (Belgravia 11)",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788491291541",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/ESL91541.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pasado imperfecto",
        "autor": "Julian Fellowes",
        "isbn": "9788466340670",
        "fecha_nov": "20170518",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P340670.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Veo, veo... \u00a1Animaladas!",
        "autor": "Anna Gasol\/Teresa Blanch\/Sigrid Mart\u00ednez",
        "isbn": "9788448848026",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/BE48026.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Diez d\u00edas en Re",
        "autor": "Sergio Bizzio",
        "isbn": "9789873987908",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987908.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mam\u00e1 Antula",
        "autor": "Ana Mar\u00eda Cabrera",
        "isbn": "9789500759366",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759366.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las puertas de la percepci\u00f3n",
        "autor": "Aldous Huxley",
        "isbn": "9789877252149",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877252149.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los h\u00e9roes malditos",
        "autor": "Pacho O'Donnell",
        "isbn": "9789877252620",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877252620.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Juana Azurduy",
        "autor": "Pacho O'Donnell",
        "isbn": "9789877252637",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877252637.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La f\u00e1brica del terror 2",
        "autor": "Ana Mar\u00eda Shua",
        "isbn": "9789500754910",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500754910.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ardiente Paciencia",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9789563252279",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563252279.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El entusiasmo",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9789563253436",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253436.jpg"
    },
    {
        "titulo": "So\u00f1\u00e9 que la nieve ard\u00eda",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9789563253443",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253443.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La velocidad del amor",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9789563253450",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253450.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Desnudo en el tejado",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9789563253467",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253467.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cartero de Neruda",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9789563253474",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253474.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La insurrecci\u00f3n",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9789563253481",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253481.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La chica del tromb\u00f3n",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9789563253498",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253498.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tiro libre",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9789563253511",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253511.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No pas\u00f3 nada",
        "autor": "Antonio Sk\u00e1rmeta",
        "isbn": "9789563253528",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253528.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vidas paralelas",
        "autor": "Jorge Zicolillo",
        "isbn": "9789500758253",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758253.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No a mucha gente le gusta esta tranquilidad",
        "autor": "Mar\u00eda Teresa Andruetto",
        "isbn": "9789873987823",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987823.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Eso que Lucas se trajo de un sue\u00f1o",
        "autor": "Silvia Schujer",
        "isbn": "9789500757935",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500757935.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Eso que Lucas se trajo de un sue\u00f1o",
        "autor": "Silvia Schujer",
        "isbn": "9789500757942",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500757942.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los autonautas de la cosmopista",
        "autor": "Julio Cort\u00e1zar",
        "isbn": "9789877383393",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383393.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Xul Solar",
        "autor": "\u00c1lvaro Ab\u00f3s",
        "isbn": "9789500757690",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500757690.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El crimen perfecto",
        "autor": "\u00c1lvaro Ab\u00f3s",
        "isbn": "9789877384000",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877384000.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pacifico. Historias De La Guerra",
        "autor": " Varios",
        "isbn": "9789563042665",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563042665.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Corrupcion A La Carta. Las Malas Practicas Sobre La Mesa",
        "autor": " Varios",
        "isbn": "9789563042689",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563042689.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Memorias tergiversadas",
        "autor": "Jorge As\u00eds",
        "isbn": "9789500758055",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758055.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Masetti",
        "autor": "Hern\u00e1n Vaca Narvaja",
        "isbn": "9789500759670",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759670.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Veintid\u00f3s cuentos cortos y ligeros",
        "autor": "Sandra Russo",
        "isbn": "9789500760515",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760515.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuentos reunidos",
        "autor": "Juan Sasturain",
        "isbn": "9789877383836",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383836.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Skyvan. Aviones, pilotos y archivos secretos",
        "autor": "Miriam Lewin",
        "isbn": "9789500759472",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759472.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La \u00faltima pelea",
        "autor": "Antonio Dal Masetto",
        "isbn": "9789500760232",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760232.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gaturro. El hechizo del libro maldito (Gaturro. El protagonista sos vos 1)",
        "autor": " Nik",
        "isbn": "9789500758321",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758321.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gaturro. Perdidos en el laberinto (Gaturro. El protagonista sos vos 2)",
        "autor": " Nik",
        "isbn": "9789500758581",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758581.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gatuzoo",
        "autor": " Nik",
        "isbn": "9789500759311",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759311.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gatuzoo",
        "autor": " Nik",
        "isbn": "9789500759328",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759328.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Maneki Neko con botas",
        "autor": "Cecilia Pisos",
        "isbn": "9789500758574",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758574.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Maneki Neko con botas",
        "autor": "Cecilia Pisos",
        "isbn": "9789500758758",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758758.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hanka 753",
        "autor": "Alejandro Parisi",
        "isbn": "9789500760249",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760249.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia de un entusiasmo",
        "autor": "Laura Restrepo",
        "isbn": "9789585433489",
        "fecha_nov": "20170825",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585433489.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Argentina. Un siglo de violencia pol\u00edtica",
        "autor": "Marcelo Larraquy",
        "isbn": "9789500758031",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758031.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El exilio de Per\u00f3n",
        "autor": "Jos\u00e9 Carlos Chiaramonte",
        "isbn": "9789500759212",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759212.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nacida bajo el fuego de Aries (Serie Nacidas 3)",
        "autor": "Florencia Bonelli",
        "isbn": "9789877384017",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877384017.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La profanaci\u00f3n",
        "autor": "Juan Carlos Iglesias",
        "isbn": "9789500759229",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759229.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La sexta isla",
        "autor": "Daniel Chavarria",
        "isbn": "9789974748255",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974748255.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En Buenos Aires 1928",
        "autor": "Francis Korn",
        "isbn": "9789500759052",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759052.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Esa lejana barbarie",
        "autor": "Cristina Bajo",
        "isbn": "9789500759519",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759519.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Alessandra te lo cuenta todo",
        "autor": "Alessandra Rampolla",
        "isbn": "9789500760522",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760522.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00bfQu\u00e9 piensan los que no piensan como yo? 2",
        "autor": "Diana Cohen Agrest",
        "isbn": "9789873752674",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873752674.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Humor al div\u00e1n",
        "autor": " Tute",
        "isbn": "9789500760485",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760485.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Humor al div\u00e1n",
        "autor": " Tute",
        "isbn": "9789500760492",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760492.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El sue\u00f1o de Doroteo",
        "autor": "Liliana Cinetto",
        "isbn": "9789877383850",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383850.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Puerto Belgrano",
        "autor": "Juan Terranova",
        "isbn": "9789873987540",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987540.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dis-Tinta",
        "autor": "Ricardo Liniers",
        "isbn": "9789500758598",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758598.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dis-Tinta",
        "autor": "Ricardo Liniers",
        "isbn": "9789500758604",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758604.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dicen que dicen",
        "autor": " Varios Autores",
        "isbn": "9789500757997",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500757997.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dicen que dicen",
        "autor": " Varios Autores",
        "isbn": "9789500758000",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758000.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Luna quebrada",
        "autor": "Gloria V. Casa\u00f1as",
        "isbn": "9789506444464",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789506444464.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dejen todo en mis manos",
        "autor": "Mario Levrero",
        "isbn": "9789873987878",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987878.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La novela luminosa",
        "autor": "Mario Levrero",
        "isbn": "9789873987885",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987885.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El discurso vac\u00edo",
        "autor": "Mario Levrero",
        "isbn": "9789873987892",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987892.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Trilog\u00eda involuntaria (La ciudad | El lugar | Par\u00eds)",
        "autor": "Mario Levrero",
        "isbn": "9789877252644",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877252644.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Macri",
        "autor": "Laura Di Marco",
        "isbn": "9789500758635",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758635.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Urquiza, el salvaje",
        "autor": "Hern\u00e1n Brienza",
        "isbn": "9789877351583",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351583.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Chamam\u00e9",
        "autor": "Leonardo Oyola",
        "isbn": "9789873987632",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987632.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\"Salvo que me muera antes\"",
        "autor": "Ceferino Reato",
        "isbn": "9789500759380",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759380.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las aventuras de Facu y Caf\u00e9 con Leche 6",
        "autor": " Chanti",
        "isbn": "9789500759021",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759021.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las aventuras de Facu y Caf\u00e9 con Leche 6",
        "autor": " Chanti",
        "isbn": "9789500759038",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759038.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mayor y menor 12",
        "autor": " Chanti",
        "isbn": "9789500759687",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759687.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mayor y menor 12",
        "autor": " Chanti",
        "isbn": "9789500759694",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759694.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El clavo en el sill\u00f3n",
        "autor": "Esteban Valenti",
        "isbn": "9789974881662",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881662.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cenizas que te rodearon al caer",
        "autor": "Federico Lorenz",
        "isbn": "9789500758994",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758994.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Oro y espadas",
        "autor": "Daniel Balmaceda",
        "isbn": "9789500758345",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758345.jpg"
    },
    {
        "titulo": "56",
        "autor": "Jorge Lanata",
        "isbn": "9789500758611",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758611.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El amor vendr\u00e1 al rescate",
        "autor": " Kioskerman",
        "isbn": "9789500758062",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758062.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El amor vendr\u00e1 al rescate",
        "autor": " Kioskerman",
        "isbn": "9789500758079",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758079.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Alejandro Guillier. De cara al pa\u00eds",
        "autor": "Ra\u00fal Sohr",
        "isbn": "9789569545504",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569545504.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Desastres",
        "autor": "Ra\u00fal Sohr",
        "isbn": "9789569545719",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569545719.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Memorias de los Andes",
        "autor": "Jos\u00e9 Luis Inciarte",
        "isbn": "9789974748972",
        "fecha_nov": "20170707",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974748972.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El gal\u00e1n imperfecto",
        "autor": "Rafael Gumucio",
        "isbn": "9789569766404",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569766404.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Palabra de ingl\u00e9s",
        "autor": "Mercedes Vigil",
        "isbn": "9789974748675",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974748675.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La explosi\u00f3n",
        "autor": "Horacio Lutzky",
        "isbn": "9789500759236",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759236.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1A comer!",
        "autor": "Maritchu Seit\u00fan",
        "isbn": "9789502810737",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810737.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1A comer!",
        "autor": "Maritchu Seit\u00fan",
        "isbn": "9789502810744",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810744.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Esperando al hermanito!",
        "autor": "Maritchu Seit\u00fan",
        "isbn": "9789502810751",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810751.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Esperando al hermanito!",
        "autor": "Maritchu Seit\u00fan",
        "isbn": "9789502810768",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810768.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Desconciertos",
        "autor": "Magdalena Ruiz Gui\u00f1az\u00fa",
        "isbn": "9789500758383",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758383.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tu fuerza interior",
        "autor": "Bernardo Stamateas",
        "isbn": "9788490697191",
        "fecha_nov": "20170503",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9788490697191.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Calma emocional",
        "autor": "Bernardo Stamateas",
        "isbn": "9789501562071",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789501562071.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El sonido de los sue\u00f1os",
        "autor": "Diego Fischerman",
        "isbn": "9789873752742",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873752742.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La revoluci\u00f3n de la papa",
        "autor": "Lucio Tennina",
        "isbn": "9789502810874",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810874.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mengele",
        "autor": "Carlos De N\u00e1poli",
        "isbn": "9789501562033",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789501562033.jpg"
    },
    {
        "titulo": "#ElFinDelPeriodismo",
        "autor": "Jorge Bern\u00e1rdez\/Luciano di Vito",
        "isbn": "9789500760218",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760218.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La pol\u00edtica en el siglo XXI",
        "autor": "Jaime Dur\u00e1n Barba",
        "isbn": "9789873752735",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873752735.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Literatura y otros cuentos",
        "autor": "Mart\u00edn Rejtman",
        "isbn": "9789873987915",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987915.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Guardianes del alma",
        "autor": "Mar\u00eda Victoria Gaiardelli",
        "isbn": "9789502810775",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810775.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El ladr\u00f3n de ciruelas",
        "autor": "Norma Huidobro",
        "isbn": "9789500757928",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500757928.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Carlota Ferreira",
        "autor": "Diego Fischer",
        "isbn": "9789974748286",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974748286.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El sentir de las violetas",
        "autor": "Diego Fischer",
        "isbn": "9789974881754",
        "fecha_nov": "20171208",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881754.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Predicciones 2018",
        "autor": "Jimena La Torre",
        "isbn": "9789502811222",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502811222.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Anatom\u00eda del p\u00e1nico",
        "autor": "Alejandro Rabinovich",
        "isbn": "9789500760041",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760041.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Con el coraz\u00f3n al sur",
        "autor": "Gabriela Exilart",
        "isbn": "9789506444457",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789506444457.jpg"
    },
    {
        "titulo": "ArgenPapers",
        "autor": "Santiago O'Donnell\/Tom\u00e1s Lukin",
        "isbn": "9789500760065",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760065.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El negocio pol\u00edtico de la obra p\u00fablica",
        "autor": "Luis Gasulla\/Juan Parrilla",
        "isbn": "9789500758024",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758024.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las bailarinas no hablan",
        "autor": "Florencia Werchowsky",
        "isbn": "9789873818448",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873818448.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lucas y el secreto del abuelo",
        "autor": "Roberto Ampuero",
        "isbn": "9789568474690",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789568474690.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Di\u00e1logo de conversos 2",
        "autor": "Roberto Ampuero\/Mauricio Rojas",
        "isbn": "9789562625005",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562625005.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Preguntas claves",
        "autor": "Walter Dresel",
        "isbn": "9789974748842",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974748842.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hablemos de lo que no se habla",
        "autor": "Walter Dresel",
        "isbn": "9789974881785",
        "fecha_nov": "20171208",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881785.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Olivos",
        "autor": "Soledad Vallejos",
        "isbn": "9789877351682",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351682.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aprender a correr",
        "autor": "Santiago Garc\u00eda",
        "isbn": "9789873752810",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873752810.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La flor m\u00e1s falsa del mundo",
        "autor": "Sebasti\u00e1n De Caro",
        "isbn": "9789873818486",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873818486.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fueron por todo",
        "autor": "Nicol\u00e1s Wi\u00f1azki",
        "isbn": "9789500758222",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758222.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Modo esponja",
        "autor": "Sebasti\u00e1n Campanario",
        "isbn": "9789500759083",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759083.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cerco de Bogot\u00e1",
        "autor": "Santiago Gamboa",
        "isbn": "9789588979533",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979533.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Octubre en Pek\u00edn",
        "autor": "Santiago Gamboa",
        "isbn": "9789588979854",
        "fecha_nov": "20170912",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979854.jpg"
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo ser la peor mam\u00e1 del mundo",
        "autor": "Julieta Otero",
        "isbn": "9789502810027",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810027.jpg"
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo ser la peor mam\u00e1 del mundo",
        "autor": "Julieta Otero",
        "isbn": "9789502810034",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810034.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Poes\u00eda reunida",
        "autor": "William Ospina",
        "isbn": "9789585404045",
        "fecha_nov": "20170526",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585404045.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Desear\u00e1s",
        "autor": "Erika Halvorsen",
        "isbn": "9789500759359",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759359.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Finanzas Pop",
        "autor": "Mariano Pantanetti",
        "isbn": "9789877351767",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351767.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El negro coraz\u00f3n del crimen",
        "autor": "Marcelo Figueras",
        "isbn": "9789877383195",
        "fecha_nov": "20170311",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383195.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Argentina innovadora",
        "autor": "Silvia Naishtat\/Mar\u00eda Eugenia Estenssoro",
        "isbn": "9789500760454",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760454.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nac\u00ed para ser breve",
        "autor": "Gabriela Massuh",
        "isbn": "9789500759649",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759649.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El vengador del hampa",
        "autor": "Ricardo Canaletti",
        "isbn": "9789500758536",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758536.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La mala educaci\u00f3n",
        "autor": "Helena Rovner\/Eugenio Monjeau",
        "isbn": "9789500759717",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759717.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Luna Park",
        "autor": "Juan Manuel Bord\u00f3n\/Guido Carelli Lynch",
        "isbn": "9789500758352",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758352.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La agente nazi Eva Per\u00f3n y el tesoro de Hitler",
        "autor": "Marcelo Garc\u00eda",
        "isbn": "9789500759304",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759304.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La estrella prohibida",
        "autor": "Mar\u00eda Border",
        "isbn": "9789506444440",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789506444440.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Soda Stereo",
        "autor": "Marcelo Fern\u00e1ndez Bitar",
        "isbn": "9789500757706",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500757706.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los inmortales",
        "autor": "Hugo Burel",
        "isbn": "9789974741324",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974741324.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sorocabana Blues",
        "autor": "Hugo Burel",
        "isbn": "9789974748989",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974748989.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vida de gallos",
        "autor": "Tomas De Mattos",
        "isbn": "9789974741577",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974741577.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Este domingo",
        "autor": "Jos\u00e9 Donoso",
        "isbn": "9789563252958",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563252958.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Donde van a morir los elefantes",
        "autor": "Jos\u00e9 Donoso",
        "isbn": "9789563253405",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253405.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mocho",
        "autor": "Jos\u00e9 Donoso",
        "isbn": "9789563253412",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253412.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La desesperanza",
        "autor": "Jos\u00e9 Donoso",
        "isbn": "9789563253429",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253429.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El olvido que seremos",
        "autor": "H\u00e9ctor Abad Faciolince",
        "isbn": "9789585428362",
        "fecha_nov": "20171006",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585428362.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Santa suerte",
        "autor": "Jorge Franco",
        "isbn": "9789585428140",
        "fecha_nov": "20170526",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585428140.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mala noche",
        "autor": "Jorge Franco",
        "isbn": "9789585428409",
        "fecha_nov": "20171006",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585428409.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Emprender para cambiar el mundo",
        "autor": "Andy Freire\/Santiago A. Sena",
        "isbn": "9789877351828",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351828.jpg"
    },
    {
        "titulo": "1982",
        "autor": "Sergio Olgu\u00edn",
        "isbn": "9789877383201",
        "fecha_nov": "20170311",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383201.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Filo",
        "autor": "Sergio Olgu\u00edn",
        "isbn": "9789877384116",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877384116.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00faltimo apaga la luz",
        "autor": "Nicanor Parra",
        "isbn": "9789568856540",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789568856540.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La boca roja del Riachuelo",
        "autor": "Graciela Ramos",
        "isbn": "9789877390865",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877390865.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Donde mueren los valientes",
        "autor": "Hern\u00e1n Rivera Letelier",
        "isbn": "9789563253689",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253689.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Romance del duende que me escribe las novelas",
        "autor": "Hern\u00e1n Rivera Letelier",
        "isbn": "9789563253696",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253696.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi nombre es Malarrosa",
        "autor": "Hern\u00e1n Rivera Letelier",
        "isbn": "9789563253702",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563253702.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La muerte se desnuda en la Habana",
        "autor": "Hern\u00e1n Rivera Letelier",
        "isbn": "9789563840346",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563840346.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La calesita de Do\u00f1a Rosa",
        "autor": "Mauricio Rosencof",
        "isbn": "9789974748668",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974748668.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Llorona",
        "autor": "Marcela Serrano",
        "isbn": "9789877383102",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383102.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Desastres naturales",
        "autor": "Pablo Simonetti",
        "isbn": "9789563840148",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563840148.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cambia tu mirada",
        "autor": "Mario Javier Vaena",
        "isbn": "9789876272506",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789876272506.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El brujito de Gulub\u00fa",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383737",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383737.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Don Fresquete",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383744",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383744.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Manuelita, la tortuga",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383751",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383751.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mono liso",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383768",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383768.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La sirena y el capit\u00e1n",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383775",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383775.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El brujito de Gulub\u00fa",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383782",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383782.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Don Fresquete",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383799",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383799.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Manuelita, la tortuga",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383805",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383805.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El mono liso",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383812",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383812.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La sirena y el capit\u00e1n",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383829",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383829.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Murrungato del zapato",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383904",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383904.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El paquete de osofete",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383911",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383911.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Perro salchicha",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383928",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383928.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vaca de Humahuaca",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383935",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383935.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia de una princesa",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383942",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383942.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Murrungato del zapato",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383959",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383959.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El paquete de osofete",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383966",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383966.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Perro salchicha",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383973",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383973.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vaca de Humahuaca",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383980",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383980.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia de una princesa",
        "autor": "Mar\u00eda Elena Walsh",
        "isbn": "9789877383997",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383997.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El don y Querido Ibsen, soy Nora",
        "autor": "Griselda Gambaro",
        "isbn": "9789877383324",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383324.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tiempo de Dragones",
        "autor": "Liliana Bodoc",
        "isbn": "9789506444181",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789506444181.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El amor, el amor, el amor",
        "autor": "Carolina Aguirre",
        "isbn": "9789500760256",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760256.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una vida m\u00e1s verdadera",
        "autor": "In\u00e9s Garland",
        "isbn": "9789877383577",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383577.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El \u00e1ngel negro",
        "autor": "Rodolfo Palacios",
        "isbn": "9789500758246",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758246.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las maldiciones",
        "autor": "Claudia Pi\u00f1eiro",
        "isbn": "9789877383461",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383461.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las viudas de los jueves",
        "autor": "Claudia Pi\u00f1eiro",
        "isbn": "9789877383485",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383485.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La pregunta de sus ojos",
        "autor": "Eduardo Sacheri",
        "isbn": "9789877383492",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383492.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El f\u00fatbol, de la mano",
        "autor": "Eduardo Sacheri",
        "isbn": "9789877383706",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383706.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Desnudos de vidriera",
        "autor": "Reynaldo Sietecase",
        "isbn": "9789873818516",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873818516.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Desnudos de vidriera",
        "autor": "Reynaldo Sietecase",
        "isbn": "9789873818523",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873818523.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No pidas nada",
        "autor": "Reynaldo Sietecase",
        "isbn": "9789877383713",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383713.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un crimen argentino",
        "autor": "Reynaldo Sietecase",
        "isbn": "9789877383720",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383720.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Deseo consumido",
        "autor": "Evangelina Himitian\/Soledad M. Vallejos",
        "isbn": "9789500758369",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758369.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cepillo del rey",
        "autor": "Pedro Mairal",
        "isbn": "9789500758307",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758307.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cepillo del rey",
        "autor": "Pedro Mairal",
        "isbn": "9789500758314",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758314.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tu rostro en el fuego",
        "autor": "Camucha Escobar",
        "isbn": "9789506444105",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789506444105.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vida secreta de la mente",
        "autor": "Mariano Sigman",
        "isbn": "9789873752711",
        "fecha_nov": "20170929",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873752711.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuerpos al l\u00edmite",
        "autor": "Federico Bianchini",
        "isbn": "9789877351842",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351842.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Chicos de Varsovia",
        "autor": "Ana Wajszczuk",
        "isbn": "9789500759007",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759007.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pyongyang",
        "autor": "Hern\u00e1n Vanoli",
        "isbn": "9789873987724",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987724.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un reino demasiado breve",
        "autor": "Mauro Libertella",
        "isbn": "9789873987779",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987779.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Escenas del delito americano",
        "autor": " Indio Solari",
        "isbn": "9789500759748",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759748.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Escenas del delito americano",
        "autor": " Indio Solari",
        "isbn": "9789500759755",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759755.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia de la industria en la Argentina",
        "autor": "Claudio Belini",
        "isbn": "9789500759700",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759700.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La casa de los eucaliptus",
        "autor": "Luciano Lamberti",
        "isbn": "9789873987731",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987731.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cocina sin gluten para ni\u00f1os",
        "autor": "Dolly Walsh",
        "isbn": "9789502810126",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810126.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cocina sin gluten para ni\u00f1os",
        "autor": "Dolly Walsh",
        "isbn": "9789502810133",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810133.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Migr\u00e9",
        "autor": "Liliana Viola",
        "isbn": "9789500760478",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760478.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tamarindo",
        "autor": "Carlos Mateo Balmelli",
        "isbn": "9789877390933",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877390933.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00c9ste es el mar",
        "autor": "Mariana Enriquez",
        "isbn": "9789873987588",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987588.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El circuito escalera",
        "autor": "Javier Daulte",
        "isbn": "9789877383188",
        "fecha_nov": "20170201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383188.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fusco. El fot\u00f3grafo de Per\u00f3n",
        "autor": "Mat\u00edas Mendez",
        "isbn": "9789877351736",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351736.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fusco. El fot\u00f3grafo de Per\u00f3n",
        "autor": "Mat\u00edas Mendez",
        "isbn": "9789877351743",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351743.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las aventuras de la China Iron",
        "autor": "Gabriela Cabez\u00f3n C\u00e1mara",
        "isbn": "9789873987830",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873987830.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El rebelde",
        "autor": "Nacho Figueras",
        "isbn": "9789506444136",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789506444136.jpg"
    },
    {
        "titulo": "C\u00e1rceles",
        "autor": "Eduardo Anguita\/Daniel Cecchini",
        "isbn": "9789877351668",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351668.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La familia ilustrada",
        "autor": "Laura Gutman",
        "isbn": "9789500757973",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500757973.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Adicciones y violencias invisibles",
        "autor": "Laura Gutman",
        "isbn": "9789500757980",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500757980.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Amor o dominaci\u00f3n",
        "autor": "Laura Gutman",
        "isbn": "9789500758987",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758987.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mujeres visibles, madres invisibles",
        "autor": "Laura Gutman",
        "isbn": "9789500759977",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759977.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una intensa vida",
        "autor": "Paloma Herrera",
        "isbn": "9789500758567",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758567.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El criador de dragones",
        "autor": "Fernando de Vedia",
        "isbn": "9789500758086",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758086.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El criador de dragones",
        "autor": "Fernando de Vedia",
        "isbn": "9789500758239",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758239.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los 138 discos que nadie te recomend\u00f3",
        "autor": "Sergio Coscia\/Ernesto Gontr\u00e1n Castrill\u00f3n",
        "isbn": "9789502809984",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502809984.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los 138 discos que nadie te recomend\u00f3",
        "autor": "Sergio Coscia\/Ernesto Gontr\u00e1n Castrill\u00f3n",
        "isbn": "9789502809991",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502809991.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cuaderno de Par\u00eds",
        "autor": "Pablo Montoya",
        "isbn": "9789588951966",
        "fecha_nov": "20171023",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588951966.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un Robinson cercano",
        "autor": "Pablo Montoya",
        "isbn": "9789588979601",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979601.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los que duermen en el polvo",
        "autor": "Horacio Convertini",
        "isbn": "9789877383843",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383843.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cars 3 (Leo, juego y aprendo con Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931033",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31033.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cars 3 (Mis lecturas Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931040",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31040.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cars 3 (Libro educativo Disney con actividades y pegatinas)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931057",
        "fecha_nov": "20170615",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31057.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cars 3. Un cuento para vocal: a, e, i, o, u (Leo con Disney - Nivel 1)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931071",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31071.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cars 3. Un cuento para cada letra: p, m, l, s (Leo con Disney - Nivel 1)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931088",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31088.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mickey y los Superpilotos. La gran carrera (Leo con Disney - Nivel 3)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931095",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31095.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mickey y los Superpilotos. \u00bfQu\u00e9 has pescado, Donald? (Leo con Disney - Nivel 3)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931101",
        "fecha_nov": "20170907",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31101.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los Descendientes 2 (Leo, juego y aprendo con Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931118",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31118.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historias m\u00e1gicas de princesas (Te cuento, me cuentas una historia Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931149",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31149.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Coco (Leo, juego y aprendo con Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931200",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31200.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Coco (Mis lecturas Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931217",
        "fecha_nov": "20171116",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31217.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mis 100 primeras palabras con Mickey (Mis 100 primeras palabras con Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931231",
        "fecha_nov": "20171019",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31231.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Frozen. Una aventura de Olaf (Leo, juego y aprendo con Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931262",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31262.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Frozen. Una aventura de Olaf (Mis lecturas Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931279",
        "fecha_nov": "20171123",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31279.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Enredados. La Serie (Leo con Disney - Nivel 2)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416931286",
        "fecha_nov": "20171026",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS31286.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Princesa Sof\u00eda (Libro educativo Disney con actividades y pegatinas)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548040",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48040.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Multiplicar: Matem\u00e1ticas: tablas de multiplicar \u00b7 problemas sencillos para multiplicar (Disney Escuela de Genios. Cuadernos de refuerzo)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548057",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48057.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dividir: Matem\u00e1ticas: divisiones por una cifra \u00b7 problemas sencillos de divisiones (Disney Escuela de Genios. Cuadernos de refuerzo)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548064",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48064.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Frozen. Luces de invierno (Libro educativo Disney con actividades y pegatinas)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548071",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48071.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Guardia del Le\u00f3n. Un cuento para cada vocal: a, e, i, o, u (Leo con Disney - Nivel 1)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548088",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48088.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vaiana (Leo con Disney - Nivel 2)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548095",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48095.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Elena de Avalor. Hermana modelo (Leo con Disney - Nivel 2)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548781",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48781.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Frozen. Luces de invierno (Mis lecturas Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548804",
        "fecha_nov": "20170202",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48804.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Guardia del Le\u00f3n. Un cuento para cada letra: t, d, n, f (Leo con Disney - Nivel 1)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548811",
        "fecha_nov": "20170323",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48811.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Elena de Avalor. Vuelo de jaquins (Leo con Disney - Nivel 2)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548835",
        "fecha_nov": "20170309",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48835.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vaiana (Libro educativo Disney con actividades y pegatinas)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548842",
        "fecha_nov": "20170112",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48842.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Frozen. Un cuento para cada letra c\/q, g\/gu, z, ce\/ci (Leo con Disney - Nivel 1)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548859",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48859.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Frozen. Un cuento para cada vocal: a, e, i, o, u (Leo con Disney - Nivel 1)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548866",
        "fecha_nov": "20170216",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48866.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El viaje de Arlo | Cars | Buscando a Dory (Mis lecturas Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548880",
        "fecha_nov": "20170427",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48880.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La Bella y la Bestia (Leo, juego y aprendo con Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548903",
        "fecha_nov": "20170302",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48903.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mis trazos con Disney (Aprendo con Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548965",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48965.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mis letras con Disney (Aprendo con Disney)",
        "autor": " Disney",
        "isbn": "9788416548972",
        "fecha_nov": "20170504",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/DS48972.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Juan Vald\u00e9z. La estrategia detr\u00e1s de la marca",
        "autor": " Varios Autores",
        "isbn": "9789588294513",
        "fecha_nov": "20171023",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588294513.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Memor\u00e1ndum",
        "autor": "Daniel Berliner",
        "isbn": "9789500758048",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758048.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Gustar, ganar y gobernar",
        "autor": "Gonzalo Arias",
        "isbn": "9789877351552",
        "fecha_nov": "20170311",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351552.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tiempos rojos",
        "autor": "Hern\u00e1n Camarero",
        "isbn": "9789500760034",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760034.jpg"
    },
    {
        "titulo": "En defensa del Modelo",
        "autor": "Guillermo Moreno",
        "isbn": "9789500758628",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758628.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cartas sobre la mesa",
        "autor": "Mar\u00eda De Michelis\/Elisabeth Checa",
        "isbn": "9789500758390",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758390.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cartas sobre la mesa",
        "autor": "Mar\u00eda De Michelis\/Elisabeth Checa",
        "isbn": "9789500758413",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758413.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los monos",
        "autor": "Germ\u00e1n de los Santos\/Hern\u00e1n Lascano",
        "isbn": "9789500759373",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759373.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El papel preponderante del ox\u00edgeno",
        "autor": "Angeles Salvador",
        "isbn": "9789873818455",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873818455.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Histeria",
        "autor": "Magdalena Trimarchi",
        "isbn": "9789873820595",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789873820595.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi banda sonora",
        "autor": "Litto Nebbia",
        "isbn": "9789877351613",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351613.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rec & Roll",
        "autor": "Mario Breuer",
        "isbn": "9789877351859",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351859.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los secretos de la Casa Rosada",
        "autor": "Liliana Franco",
        "isbn": "9789500760508",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760508.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cr\u00edmenes y mentiras",
        "autor": "Hugo Gambini",
        "isbn": "9789500759014",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759014.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia del Peronismo. El poder total (1943-1951)",
        "autor": "Hugo Gambini",
        "isbn": "9789876276955",
        "fecha_nov": "20170510",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789876276955.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia del Peronismo. La obsecuencia (1952-1955)",
        "autor": "Hugo Gambini",
        "isbn": "9789876276962",
        "fecha_nov": "20170510",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789876276962.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia del Peronismo. La violencia (1956-1983)",
        "autor": "Hugo Gambini",
        "isbn": "9789876276979",
        "fecha_nov": "20170510",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789876276979.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La f\u00e1brica de tiempo",
        "autor": "Martina Rua\/Pablo Mart\u00edn Fern\u00e1ndez",
        "isbn": "9789871941421",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789871941421.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Buscar y volver a buscar",
        "autor": "Marianna Dotzauer",
        "isbn": "9789500758543",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758543.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Buscar y volver a buscar",
        "autor": "Marianna Dotzauer",
        "isbn": "9789500758550",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758550.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Miau!",
        "autor": "Ricardo Bruno",
        "isbn": "9789502810140",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810140.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Inteligencia para el bienestar",
        "autor": "Pablo Hirsch",
        "isbn": "9789500758017",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758017.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No sos vos, es \u00e9l",
        "autor": " Nati Jota",
        "isbn": "9789877362053",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877362053.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nada es suficiente",
        "autor": "Lydia Carreras",
        "isbn": "9789871997268",
        "fecha_nov": "20170301",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789871997268.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La velocidad del entusiasmo",
        "autor": "Alejandro Ferreiro",
        "isbn": "9789974881808",
        "fecha_nov": "20171204",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881808.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Valeria no pudo bailar",
        "autor": "Cesar Bianchi",
        "isbn": "9789974881174",
        "fecha_nov": "20170816",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881174.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cronista y la historia",
        "autor": "Julio Mar\u00eda Sanguinetti",
        "isbn": "9789974881563",
        "fecha_nov": "20171023",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881563.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vivir en la nube",
        "autor": "Roberto Balaguer",
        "isbn": "9789974881068",
        "fecha_nov": "20170714",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881068.jpg"
    },
    {
        "titulo": "He venido a ver las ballenas",
        "autor": "Andrea Blanqu\u00e9",
        "isbn": "9789974881600",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881600.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una historia americana",
        "autor": "Fernando Butazzoni",
        "isbn": "9789974881181",
        "fecha_nov": "20170816",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881181.jpg"
    },
    {
        "titulo": "547 preguntas que te har\u00e1s antes, durante y despu\u00e9s del embarazo",
        "autor": "Alejandra Frutos",
        "isbn": "9789974748682",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974748682.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El libro de Aurora",
        "autor": "Aurora Bern\u00e1rdez",
        "isbn": "9788420427928",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AL27928.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La revoluci\u00f3n Ceibal",
        "autor": "Ana Solari",
        "isbn": "9789974748835",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974748835.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Guant\u00e1namo entre nosotros",
        "autor": "Diana Cariboni",
        "isbn": "9789974881617",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881617.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fuera de servicio",
        "autor": "Alberto Montt",
        "isbn": "9789569659362",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659362.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Fuera de servicio",
        "autor": "Alberto Montt",
        "isbn": "9789569659379",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659379.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bullying & mobbing",
        "autor": "Silvana Giachero",
        "isbn": "9789974748460",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974748460.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Si te digo te miento",
        "autor": "Alejandro Agresti",
        "isbn": "9789500759069",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759069.jpg"
    },
    {
        "titulo": "50 lecciones de precios de la vida real",
        "autor": "Ariel Ba\u00f1os",
        "isbn": "9789871941353",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789871941353.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los pr\u00f3ceres y el dinero",
        "autor": "Mariano Ot\u00e1lora",
        "isbn": "9789500759397",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759397.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Biovigilados",
        "autor": "Roxana Tabakman",
        "isbn": "9789506444372",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789506444372.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Yo amo comer",
        "autor": "Karina Eilenberg\/Sabrina Gatti Wosner",
        "isbn": "9789500760096",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760096.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Siete fuegos",
        "autor": "Francis Mallmann",
        "isbn": "9789500758338",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758338.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Siete fuegos",
        "autor": "Francis Mallmann",
        "isbn": "9789500758406",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758406.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El arte de decidir",
        "autor": "Ezequiel Starobinsky",
        "isbn": "9789502811239",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502811239.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Compa\u00f1\u00eda Bot\u00e1nica",
        "autor": "Meena Ferrea\/Cecilia Bernard",
        "isbn": "9789502811246",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502811246.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Compa\u00f1\u00eda Bot\u00e1nica",
        "autor": "Meena Ferrea\/Cecilia Bernard",
        "isbn": "9789502811253",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502811253.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Se\u00f1ales en el cielo",
        "autor": "Fabio Zerpa",
        "isbn": "9789500759243",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759243.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La posmoralidad",
        "autor": "Miguel Wi\u00f1azki",
        "isbn": "9789500760003",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760003.jpg"
    },
    {
        "titulo": "OMM Organizarte by Mela M.",
        "autor": "Melanie Melhem",
        "isbn": "9789502810867",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789502810867.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Nobelnomics",
        "autor": "Juan Carlos de Pablo",
        "isbn": "9789500760447",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760447.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una mente prodigiosa",
        "autor": "Sylvia Nasar",
        "isbn": "9788499898940",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/P99894A.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Por las sendas del Ub\u00e9rrimo",
        "autor": "Iv\u00e1n Cepeda\/Alirio Uribe Mu\u00f1oz",
        "isbn": "9789588850061",
        "fecha_nov": "20171023",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588850061.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Piero, mi querido Piero",
        "autor": "Maur\u00e9n Maya Sierra\/Piero Benedicti",
        "isbn": "9789588991597",
        "fecha_nov": "20171006",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588991597.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La \u00faltima correr\u00eda del sabio Mutis",
        "autor": "Gonzalo Espa\u00f1a",
        "isbn": "9789585407077",
        "fecha_nov": "20170317",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585407077.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ah\u00ed les dejo esos fierros",
        "autor": "Alfredo Molano Bravo",
        "isbn": "9789585433410",
        "fecha_nov": "20170726",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585433410.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Del otro lado",
        "autor": "Alfredo Molano Bravo",
        "isbn": "9789585433434",
        "fecha_nov": "20170726",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585433434.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De r\u00edo en r\u00edo",
        "autor": "Alfredo Molano Bravo",
        "isbn": "9789588912967",
        "fecha_nov": "20170317",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588912967.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los a\u00f1os del tropel",
        "autor": "Alfredo Molano Bravo",
        "isbn": "9789588931760",
        "fecha_nov": "20170317",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588931760.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Trochas y fusiles",
        "autor": "Alfredo Molano Bravo",
        "isbn": "9789589016862",
        "fecha_nov": "20170416",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589016862.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Rebusque Mayor",
        "autor": "Alfredo Molano Bravo",
        "isbn": "9789589016879",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589016879.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Margarita entre los cerdos",
        "autor": "Pedro Jos\u00e9 Badran",
        "isbn": "9789588979939",
        "fecha_nov": "20171115",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979939.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Imperios contra estados",
        "autor": "Carlos Alberto Pati\u00f1o",
        "isbn": "9789588931944",
        "fecha_nov": "20170726",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588931944.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Patriotas y amantes",
        "autor": "Ra\u00fal Vallejo",
        "isbn": "9789585404106",
        "fecha_nov": "20171006",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585404106.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mar\u00eda Cano. La virgen roja",
        "autor": "Beatriz Helena Robledo",
        "isbn": "9789588931920",
        "fecha_nov": "20170628",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588931920.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La leyenda de los escarabajos",
        "autor": "Mauricio Silva",
        "isbn": "9789585425378",
        "fecha_nov": "20171115",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585425378.jpg"
    },
    {
        "titulo": "N\u00e1ufragos en tierra",
        "autor": "\u00d3scar Vela",
        "isbn": "9789585428546",
        "fecha_nov": "20171115",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585428546.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los m\u00e1rtires",
        "autor": "Juan Esteban Constain",
        "isbn": "9789585982642",
        "fecha_nov": "20171115",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585982642.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La soledad del cuarto oscuro",
        "autor": "Fernando Gomez Echeverri",
        "isbn": "9789588979557",
        "fecha_nov": "20170317",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979557.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Al otro lado del miedo",
        "autor": "Mar\u00eda Cecilia Betancur",
        "isbn": "9789589007563",
        "fecha_nov": "20170317",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007563.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia (privada) de la violencia",
        "autor": "Otty Pati\u00f1o",
        "isbn": "9789585446007",
        "fecha_nov": "20170912",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585446007.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Animales dom\u00e9sticos",
        "autor": "Antonio Garc\u00eda \u00c1ngel",
        "isbn": "9789588979694",
        "fecha_nov": "20170628",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979694.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El taxista llama dos veces",
        "autor": "Antonio Garc\u00eda \u00c1ngel\/Juan Calros Rodr\u00edguez\/Keco Olano",
        "isbn": "9789585982611",
        "fecha_nov": "20171115",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585982611.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El taxista llama dos veces",
        "autor": "Antonio Garc\u00eda \u00c1ngel\/Juan Calros Rodr\u00edguez\/Keco Olano",
        "isbn": "9789585982659",
        "fecha_nov": "20171205",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585982659.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El taxista llama dos veces",
        "autor": "Antonio Garc\u00eda \u00c1ngel\/Keco Olano\/Juan Calros Rodr\u00edguez",
        "isbn": "9789585982666",
        "fecha_nov": "20171215",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585982666.jpg"
    },
    {
        "titulo": "No hubo fiesta",
        "autor": "Alonso Salazar Jaramillo",
        "isbn": "9789585425255",
        "fecha_nov": "20170825",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585425255.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Estar bien",
        "autor": "Xiomara Xibille",
        "isbn": "9789589007754",
        "fecha_nov": "20170621",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007754.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hijos de madre tierra",
        "autor": "Celso Rom\u00e1n",
        "isbn": "9789585407244",
        "fecha_nov": "20170825",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585407244.jpg"
    },
    {
        "titulo": "The Beatles",
        "autor": "Manolo Bellon Benkendoerfer",
        "isbn": "9789585425217",
        "fecha_nov": "20170825",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585425217.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una maestra llamada enfermedad",
        "autor": "Santiago Rojas",
        "isbn": "9789589007723",
        "fecha_nov": "20170526",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007723.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Obra selecta",
        "autor": "Salom\u00f3n Kalmanovitz",
        "isbn": "9789589219140",
        "fecha_nov": "20170317",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589219140.jpg"
    },
    {
        "titulo": "De la barbarie de la imaginaci\u00f3n",
        "autor": "Rafael Humberto Moreno Duran",
        "isbn": "9789585404007",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585404007.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los secretos del vallenato",
        "autor": "Julio Cesar O\u00f1ate Martinez",
        "isbn": "9789585425187",
        "fecha_nov": "20170726",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585425187.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ficcionario",
        "autor": "Ricardo Silva Romero",
        "isbn": "9789585404137",
        "fecha_nov": "20171006",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585404137.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Camas y famas",
        "autor": "Daniel Samper Pizano",
        "isbn": "9789586397513",
        "fecha_nov": "20170912",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789586397513.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Al diablo la maldita primavera",
        "autor": "Alonso Sanchez Baute",
        "isbn": "9789585433588",
        "fecha_nov": "20170825",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585433588.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las fuerzas del orden",
        "autor": "Malcolm Deas",
        "isbn": "9789589219171",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589219171.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mala onda",
        "autor": "Alberto Fuguet",
        "isbn": "9789569766466",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569766466.jpg"
    },
    {
        "titulo": "VHS (unas memorias)",
        "autor": "Alberto Fuguet",
        "isbn": "9789569766497",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569766497.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La infidelidad del esp\u00edritu",
        "autor": "Jaime Jaramillo",
        "isbn": "9789585425071",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585425071.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Numerolog\u00eda del Feng Shui para vivir mejor",
        "autor": "Claudia Elena Roldan",
        "isbn": "9789589007860",
        "fecha_nov": "20171006",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007860.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Preguntas frecuentes acerca de la peligrosa caza de vampiros",
        "autor": "Ruben Orozco",
        "isbn": "9789588979809",
        "fecha_nov": "20170912",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979809.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Memorias Tomo II 1988-2016",
        "autor": "Alfonso Espinosa De Los Monteros",
        "isbn": "9789588931753",
        "fecha_nov": "20170317",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588931753.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tiempo muerto",
        "autor": "Margarita Garc\u00eda Robayo",
        "isbn": "9789585428300",
        "fecha_nov": "20170825",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585428300.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Frente a la estrella polar: Colombia y Estados Unidos desde 1974",
        "autor": "Stephen James Randall",
        "isbn": "9789589219126",
        "fecha_nov": "20170101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589219126.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mariposas verdes",
        "autor": "Enrique Pati\u00f1o Orozco",
        "isbn": "9789588991528",
        "fecha_nov": "20171023",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588991528.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cambiar el futuro",
        "autor": "Eduardo Pizarro",
        "isbn": "9789588931814",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588931814.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tola y Maruja: Sin ag\u00fceros",
        "autor": " Tola Y Maruja",
        "isbn": "9789585425163",
        "fecha_nov": "20170726",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585425163.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Seguridad y justicia en tiempos de paz",
        "autor": "Ariel Avila",
        "isbn": "9789588931845",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588931845.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El d\u00eda de la gratitud",
        "autor": "Cecilia Velasco",
        "isbn": "9789585428324",
        "fecha_nov": "20170825",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585428324.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Y la sangre lleg\u00f3 al Nilo",
        "autor": "V\u00edctor De Currea Lugo",
        "isbn": "9789585425118",
        "fecha_nov": "20170628",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585425118.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El equipaje de Alicia",
        "autor": "Alicia Mej\u00eda",
        "isbn": "9789589007792",
        "fecha_nov": "20170912",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007792.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Al otro lado del mar",
        "autor": "Mar\u00eda Cristina Restrepo",
        "isbn": "9789585428256",
        "fecha_nov": "20170726",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585428256.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00a1Atrevete a cocinar!",
        "autor": "Estefan\u00eda Borge",
        "isbn": "9789589007815",
        "fecha_nov": "20170825",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007815.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi mundo, mis huellas",
        "autor": "Carolina Cruz",
        "isbn": "9789589007624",
        "fecha_nov": "20170406",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007624.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mi mundo, mis huellas",
        "autor": "Carolina Cruz",
        "isbn": "9789589007730",
        "fecha_nov": "20170503",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007730.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Las guerrillas en Colombia",
        "autor": "Dario Villamizar Herrera",
        "isbn": "9789588931975",
        "fecha_nov": "20170912",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588931975.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Este infierno m\u00edo",
        "autor": "Juli\u00e1n Malatesta",
        "isbn": "9789588979670",
        "fecha_nov": "20170628",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979670.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ecuador entre dos siglos",
        "autor": "Osvaldo Hurtado",
        "isbn": "9789585446083",
        "fecha_nov": "20171006",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585446083.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Animales del fin del mundo",
        "autor": "Gloria, susana Esquivel, Gonzalez",
        "isbn": "9789588948980",
        "fecha_nov": "20170317",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588948980.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Aves de paso",
        "autor": "Eduardo Pel\u00e1ez Vallejo",
        "isbn": "9789585428157",
        "fecha_nov": "20170526",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585428157.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hotel Par\u00eds",
        "autor": "Mar\u00eda Isabel Abad Londo\u00f1o",
        "isbn": "9789588979915",
        "fecha_nov": "20171006",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979915.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Parceros",
        "autor": "Maleja Restrepo\/Tat\u00e1n Mej\u00eda",
        "isbn": "9789589007662",
        "fecha_nov": "20170505",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007662.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Llegar al futuro",
        "autor": "Dar\u00edo Werthein\/Carlos Magari\u00f1os",
        "isbn": "9789500758277",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500758277.jpg"
    },
    {
        "titulo": "America Latina. Entre Trump y China",
        "autor": "Luis Alberto Lacalle",
        "isbn": "9789974748996",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974748996.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Antolog\u00eda errante",
        "autor": "Armando Uribe",
        "isbn": "9789568856564",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789568856564.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Magnicidio",
        "autor": "CARMEN FREI RUIZ-TAGLE",
        "isbn": "9789569582622",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569582622.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Hijos de las estrellas",
        "autor": "Mar\u00eda Teresa Ruiz",
        "isbn": "9789569545566",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569545566.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Einstein para perplejos",
        "autor": "Andr\u00e9s Gomberoff\/JOS\u00c9 EDELSTEIN",
        "isbn": "9789569545689",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569545689.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Locura en el campamento (Las aventuras de Jaimito 2)",
        "autor": " Little Johnny",
        "isbn": "9788490438084",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/EGT38084.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Locura en el campamento (Las aventuras de Jaimito 2)",
        "autor": " Little Johnny",
        "isbn": "9788490438077",
        "fecha_nov": "20170622",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/GT38077.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Camino a la cima",
        "autor": "Mauricio Purto",
        "isbn": "9789569582585",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569582585.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Algo nuevo anterior (recuerdos)",
        "autor": "Mauricio Redol\u00e9s",
        "isbn": "9789568856618",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789568856618.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lo que el dinero s\u00ed puede comprar",
        "autor": "Carlos Pe\u00f1a",
        "isbn": "9789569635144",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569635144.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Los ni\u00f1os de la rebeli\u00f3n",
        "autor": "Mauricio Weibel",
        "isbn": "9789569582615",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569582615.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cochrane vs Cthulhu",
        "autor": "Gilberto Villarroel",
        "isbn": "9789569585357",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569585357.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vibrato",
        "autor": "Isabel Mellado",
        "isbn": "9789563840278",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563840278.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mitos y verdades de las AFP",
        "autor": "Alejandra Matus Acu\u00f1a",
        "isbn": "9789569582646",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569582646.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La ciencia pop",
        "autor": "Gabriel Le\u00f3n",
        "isbn": "9789562624930",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562624930.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Peque\u00f1os cementerios bajo la luna",
        "autor": "Mauricio Electorat",
        "isbn": "9789563840209",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563840209.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tejas verdes",
        "autor": "Hern\u00e1n Vald\u00e9s",
        "isbn": "9789569635106",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569635106.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00cddolo",
        "autor": "Marcela Trujillo Espinoza",
        "isbn": "9789569659454",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659454.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00cddolo",
        "autor": "Marcela Trujillo Espinoza",
        "isbn": "9789569659461",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659461.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Porfiados",
        "autor": "PATRICIO DE LA PAZ",
        "isbn": "9789569545573",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569545573.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Lazarillo",
        "autor": "ALEJANDRO CABRERA",
        "isbn": "9789569476242",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569476242.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Pi\u00f1era. Biograf\u00eda no autorizada",
        "autor": "Mar\u00eda Loreto Daza",
        "isbn": "9789569545580",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569545580.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Chile Top Secret",
        "autor": "Carlos Basso Prieto",
        "isbn": "9789569582554",
        "fecha_nov": "20170501",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569582554.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Argentina (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403515475",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG15475.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Espa\u00f1a (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403515499",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG15499.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Italia (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403515512",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG15512.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Par\u00eds (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403515536",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG15536.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Portugal (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403515543",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG15543.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Estocolmo (La Gu\u00eda verde Weekend)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403515697",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG15697.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Bruselas (La Gu\u00eda verde Weekend)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403515994",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG15994.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Atenas (La Gu\u00eda verde Weekend)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516007",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16007.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Copenhague (La Gu\u00eda verde Weekend)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516045",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16045.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Oporto (La Gu\u00eda verde Weekend)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516052",
        "fecha_nov": "20170126",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16052.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Canad\u00e1 (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516106",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16106.jpg"
    },
    {
        "titulo": "China (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516113",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16113.jpg"
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3rcega (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516120",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16120.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Irlanda (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516137",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16137.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Jap\u00f3n (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516144",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16144.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Noruega (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516151",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16151.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Per\u00fa (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516168",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16168.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tailandia (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516175",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16175.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vietnam (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516182",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16182.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Croacia (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516519",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16519.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Islas griegas (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516526",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16526.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sicilia (La Gu\u00eda verde)",
        "autor": " Michelin",
        "isbn": "9788403516533",
        "fecha_nov": "20170209",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/AG16533.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ayni",
        "autor": "Felipe Monsalve",
        "isbn": "9789562584661",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562584661.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Ayni",
        "autor": "Felipe Monsalve",
        "isbn": "9789562584678",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562584678.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Una vida pol\u00edtica",
        "autor": " Marco Enriquez-Ominami Gumucio",
        "isbn": "9789569545610",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569545610.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dedocracia",
        "autor": " Malaimagen",
        "isbn": "9789569659416",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659416.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Dedocracia",
        "autor": " Malaimagen",
        "isbn": "9789569659430",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659430.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Sof\u00eda no est\u00e1 bien",
        "autor": "MACARENA ATRIA",
        "isbn": "9789569585395",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569585395.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Barrio Bravo",
        "autor": "Roberto Mel\u00e9ndez",
        "isbn": "9789562624961",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562624961.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Es de roto 2",
        "autor": "Juan Pablo Villagra\/Jorge Ignacio Rojas",
        "isbn": "9789562584715",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562584715.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Es de roto 2",
        "autor": "Juan Pablo Villagra\/Jorge Ignacio Rojas",
        "isbn": "9789569646362",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569646362.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Monte Maravilla",
        "autor": "MIGUEL LAFFERTE",
        "isbn": "9789569766435",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569766435.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un libro",
        "autor": "INGES BIZAMA",
        "isbn": "9789569659331",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659331.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un libro",
        "autor": "INGES BIZAMA",
        "isbn": "9789569659348",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659348.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La se\u00f1ora del dolor",
        "autor": "Carlos Tromben",
        "isbn": "9789569977060",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569977060.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Santa Mar\u00eda de Iquique",
        "autor": "Carlos Tromben",
        "isbn": "9789569977121",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569977121.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00c1lex Nemo y la hermandad Nautilus",
        "autor": "Francisco Ortega\/Gonzalo Mart\u00ednez",
        "isbn": "9789569659508",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659508.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00c1lex Nemo y la hermandad Nautilus",
        "autor": "Francisco Ortega\/Gonzalo Mart\u00ednez",
        "isbn": "9789569659522",
        "fecha_nov": "20171115",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659522.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Chile en dibujos",
        "autor": "FRANCISCA VILLALON",
        "isbn": "9789569659409",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659409.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Chile en dibujos",
        "autor": "FRANCISCA VILLALON",
        "isbn": "9789569659423",
        "fecha_nov": "20170901",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659423.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Historia secreta de Chile 3",
        "autor": "Jorge Baradit",
        "isbn": "9789562624978",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562624978.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La guerra interior",
        "autor": "Jorge Baradit",
        "isbn": "9789569646300",
        "fecha_nov": "20170401",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569646300.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Vibrar en tu elemento",
        "autor": "Beatriz Leveratto",
        "isbn": "9789877351835",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877351835.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El barrabrava",
        "autor": "Fernando Gonz\u00e1lez",
        "isbn": "9789500759076",
        "fecha_nov": "20170601",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500759076.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El libro de Aurora",
        "autor": "Aurora Bern\u00e1rdez",
        "isbn": "9789877383690",
        "fecha_nov": "20170701",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877383690.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La perra",
        "autor": "Pilar Quintana",
        "isbn": "9789588979748",
        "fecha_nov": "20170726",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588979748.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Soy una mujer hol\u00edstica",
        "autor": "Maria Jos\u00e9 Flaqu\u00e9",
        "isbn": "9789589007884",
        "fecha_nov": "20171006",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789589007884.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Cocina, sana y feliz",
        "autor": "Connie Achurra",
        "isbn": "9789562584791",
        "fecha_nov": "20171115",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562584791.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Confesiones de una soltera",
        "autor": "Paola Molina",
        "isbn": "9789569646331",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569646331.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El conserje y la eternidad",
        "autor": "Ricardo Romero",
        "isbn": "9789877384093",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789877384093.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un l\u00edder en vos",
        "autor": "Isela Costantini",
        "isbn": "9789500760430",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760430.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La forense",
        "autor": "Marisa Grinstein",
        "isbn": "9789500760058",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760058.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El libro de la generosidad",
        "autor": "M\u00f3nica L\u00f3pez",
        "isbn": "9789562584777",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562584777.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El problema de la tierra",
        "autor": "Absal\u00f3n Machado",
        "isbn": "9789588931883",
        "fecha_nov": "20170526",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588931883.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Del blog a la mesa",
        "autor": "Barbara Achondo\/Paulina Briones\/Pilar Hern\u00e1ndez",
        "isbn": "9789562584692",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562584692.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Del blog a la mesa",
        "autor": "Barbara Achondo\/Paulina Briones\/Pilar Hern\u00e1ndez",
        "isbn": "9789562584708",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562584708.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Tan linda y tan solita",
        "autor": "Josefa Araos\/JUNE GARCIA",
        "isbn": "9789563840261",
        "fecha_nov": "20170801",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789563840261.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Marihuana oficial",
        "autor": "Guillermo Draper\/Christian Muller",
        "isbn": "9789974881075",
        "fecha_nov": "20170714",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881075.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Un paso adelante",
        "autor": "Gabriel Vallejo Lopez\/Fernando S\u00e1nchez Paredes",
        "isbn": "9789588821412",
        "fecha_nov": "20170628",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588821412.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Servicio con pasi\u00f3n",
        "autor": "Gabriel Vallejo Lopez\/Fernando S\u00e1nchez Paredes",
        "isbn": "9789588821436",
        "fecha_nov": "20170628",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588821436.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vida de Nicol",
        "autor": "Nicol Sep\u00falveda",
        "isbn": "9789569659492",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659492.jpg"
    },
    {
        "titulo": "La vida de Nicol",
        "autor": "Nicol Sep\u00falveda",
        "isbn": "9789569659515",
        "fecha_nov": "20171115",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789569659515.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Chilenas",
        "autor": "Maria Jos\u00e9 Cumplido",
        "isbn": "9789562625029",
        "fecha_nov": "20171001",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789562625029.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Interbolsa segunda temporada",
        "autor": "Gloria Valencia",
        "isbn": "9789585425392",
        "fecha_nov": "20171115",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585425392.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Archipi\u00e9lago",
        "autor": "Roberto Echavarren",
        "isbn": "9789974881648",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881648.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\u00c9dgar Perea, el campe\u00f3n",
        "autor": "Fernando Alberto Perea Sanchez",
        "isbn": "9789585425231",
        "fecha_nov": "20170912",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789585425231.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El cerebro invisible. Una hip\u00f3tesis revolucionaria",
        "autor": "Carlos L. Delgado M.D.",
        "isbn": "9789588850597",
        "fecha_nov": "20171023",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588850597.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Limpiando las arterias de su coraz\u00f3n",
        "autor": "Carlos L. Delgado M.D.",
        "isbn": "9789588951003",
        "fecha_nov": "20171023",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588951003.jpg"
    },
    {
        "titulo": "El d\u00eda que David venci\u00f3 a Goliat",
        "autor": "David G\u00f3mez G\u00f3mez",
        "isbn": "9789588850085",
        "fecha_nov": "20171023",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789588850085.jpg"
    },
    {
        "titulo": "\"\u00a1Gracias, Cristina!\" (Mauricio Macri)",
        "autor": "Carlos M. Reymundo Roberts",
        "isbn": "9789500760539",
        "fecha_nov": "20171201",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789500760539.jpg"
    },
    {
        "titulo": "Mapa de un enga\u00f1o",
        "autor": "\u00c1lvaro Diez de Medina",
        "isbn": "9789974881631",
        "fecha_nov": "20171101",
        "portada": "http:\/\/static.megustaleer.com\/images\/libros_244_x\/9789974881631.jpg"
    }
]